{"alignment_file": "fr15output_FR15_FR16.json", "a_label": "FR14", "b_label": "FR15", "alt_sets": [{"a_text": "168 \u00f3ra", "b_text": "168\u00f3ra", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}], "context": "hunpress@hungaropress.datanet.hu). ISSN 0864-8581. A Telegraf Kft. a MATESZ tagja  // 168[ /]\u00f3ra // ", "alternatives": [{"text": "hunpress@hungaropress.datanet.hu). ISSN 0864-8581. A Telegraf Kft. a MATESZ tagja 168 \u00f3ra ", "sources": "a", "start": 80, "end": 90}, {"text": "hunpress@hungaropress.datanet.hu). ISSN 0864-8581. A Telegraf Kft. a MATESZ tagja 168\u00f3ra ", "sources": "b", "start": 80, "end": 89}]}, {"a_text": "Europress \u00e9s az MTI fot\u00f3riporterei \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9g: 1023 Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1481, 335-1482. Fax:", "b_text": "Europress \u00e9s az MTI tot\u00f3riporterei \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9g: 1023 Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1481, 335-1482. Fax:", "diffs": [{"a": "f", "b": "t"}], "context": "\u2022 T\u00f6rdel\u0151szerkeszt\u0151: Kenedi Anna \u2022 Fot\u00f3: Griechisch Tam\u00e1s, Neh\u00e9z-Posony Kata, Vancs\u00f3 Zolt\u00e1n, Ferenczy  // Europress \u00e9s az MTI [f/t]ot\u00f3riporterei \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9g: 1023 Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1481, 335-1482. Fax: // ", "alternatives": [{"text": "\u2022 T\u00f6rdel\u0151szerkeszt\u0151: Kenedi Anna \u2022 Fot\u00f3: Griechisch Tam\u00e1s, Neh\u00e9z-Posony Kata, Vancs\u00f3 Zolt\u00e1n, Ferenczy Europress \u00e9s az MTI fot\u00f3riporterei \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9g: 1023 Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1481, 335-1482. Fax: ", "sources": "a", "start": 117, "end": 128}, {"text": "\u2022 T\u00f6rdel\u0151szerkeszt\u0151: Kenedi Anna \u2022 Fot\u00f3: Griechisch Tam\u00e1s, Neh\u00e9z-Posony Kata, Vancs\u00f3 Zolt\u00e1n, Ferenczy Europress \u00e9s az MTI tot\u00f3riporterei \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9g: 1023 Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1481, 335-1482. Fax: ", "sources": "b", "start": 117, "end": 128}]}, {"a_text": "- a Baker Street 64. titkai....................35", "b_text": "- a Baker Street 64. titkai...................35", "diffs": [{"a": ".", "b": ""}], "context": "  // - a Baker Street 64. titkai...................[./]35 // Gl\u00f3busz_____________________________", "alternatives": [{"text": " - a Baker Street 64. titkai....................35 Gl\u00f3busz_____________________________", "sources": "a", "start": 42, "end": 53}, {"text": " - a Baker Street 64. titkai...................35 Gl\u00f3busz_____________________________", "sources": "b", "start": 42, "end": 52}]}, {"a_text": "Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n...............48", "b_text": "Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n..............48", "diffs": [{"a": ".", "b": ""}], "context": "  // Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n..............[./]48 // Lev\u00e9lhull\u00e1s", "alternatives": [{"text": " Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n...............48 Lev\u00e9lhull\u00e1s", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": " Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n..............48 Lev\u00e9lhull\u00e1s", "sources": "b", "start": 36, "end": 46}]}, {"a_text": "a demokratikus deficitr\u00f3'l........................8", "b_text": "a demokratikus deficitr\u0151l........................8", "diffs": [{"a": "\u00f3'", "b": "\u0151"}], "context": "- B\u00e9k\u00e9si L\u00e1szl\u00f3  // a demokratikus deficitr[\u00f3'/\u0151]l........................8 // CSEPELI GY\u00d6RGY:", "alternatives": [{"text": "- B\u00e9k\u00e9si L\u00e1szl\u00f3 a demokratikus deficitr\u00f3'l........................8 CSEPELI GY\u00d6RGY:", "sources": "a", "start": 34, "end": 46}, {"text": "- B\u00e9k\u00e9si L\u00e1szl\u00f3 a demokratikus deficitr\u0151l........................8 CSEPELI GY\u00d6RGY:", "sources": "b", "start": 34, "end": 45}]}, {"a_text": "L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "b_text": "L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest IIL, B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "diffs": [{"a": "I.", "b": "L"}], "context": "  // L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest II[I./L], B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja // ", "alternatives": [{"text": " L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja ", "sources": "a", "start": 85, "end": 97}, {"text": " L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest IIL, B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja ", "sources": "b", "start": 85, "end": 96}]}, {"a_text": "Attiia, Gy\u00e9m\u00e1nt Mariann, Kar\u00e1csony \u00c1gnes, Pik\u00f3 Andr\u00e1s \u2022 Munkat\u00e1rs: M\u00e9sz\u00e1ros Tam\u00e1s, Mulalicz Csilla,", "b_text": "Attiia, Gy\u00e9m\u00e1nt Mariann, Kar\u00e1csony \u00c1gnes, Pik\u00f3 Andr\u00e1s \u2022 Munkat\u00e1rs: M\u00e9sz\u00e1ros Tam\u00e1s, Mihalicz Csilla,", "diffs": [{"a": "ul", "b": "ih"}], "context": "  // Attiia, Gy\u00e9m\u00e1nt Mariann, Kar\u00e1csony \u00c1gnes, Pik\u00f3 Andr\u00e1s \u2022 Munkat\u00e1rs: M\u00e9sz\u00e1ros Tam\u00e1s, M[ul/ih]alicz Csilla, // Nagy J\u00f3zsef, S\u00e1ndor Zsuzsanna, Sztankay \u00c1d\u00e1m \u2022 M\u0171v\u00e9szeti vezet\u0151k: Kov\u00e1cs Edina. Niczk\u00f3 Zsuzsanna", "alternatives": [{"text": " Attiia, Gy\u00e9m\u00e1nt Mariann, Kar\u00e1csony \u00c1gnes, Pik\u00f3 Andr\u00e1s \u2022 Munkat\u00e1rs: M\u00e9sz\u00e1ros Tam\u00e1s, Mulalicz Csilla, Nagy J\u00f3zsef, S\u00e1ndor Zsuzsanna, Sztankay \u00c1d\u00e1m \u2022 M\u0171v\u00e9szeti vezet\u0151k: Kov\u00e1cs Edina. Niczk\u00f3 Zsuzsanna", "sources": "a", "start": 80, "end": 92}, {"text": " Attiia, Gy\u00e9m\u00e1nt Mariann, Kar\u00e1csony \u00c1gnes, Pik\u00f3 Andr\u00e1s \u2022 Munkat\u00e1rs: M\u00e9sz\u00e1ros Tam\u00e1s, Mihalicz Csilla, Nagy J\u00f3zsef, S\u00e1ndor Zsuzsanna, Sztankay \u00c1d\u00e1m \u2022 M\u0171v\u00e9szeti vezet\u0151k: Kov\u00e1cs Edina. Niczk\u00f3 Zsuzsanna", "sources": "b", "start": 80, "end": 92}]}, {"a_text": "335-1480 \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9gi titk\u00e1r: Nagy Zsuzsa \u2022 E-mail: 168ora@elender.hu INTERNET: www,168ora. hu. \u2022 Kiadja: Telegraf Kiad\u00f3 Kft., 1023", "b_text": "335-1480 \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9gi titk\u00e1r: Nagy Zsuzsa \u2022 E-mail: 168ora@elender.hu INTERNET: ww: 168ora. hu. \u2022 Kiadja: Telegraf Kiad\u00f3 Kft., 1023", "diffs": [{"a": "w,", "b": ": "}], "context": "  // 335-1480 \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9gi titk\u00e1r: Nagy Zsuzsa \u2022 E-mail: 168ora@elender.hu INTERNET: ww[w,/: ]168ora. hu. \u2022 Kiadja: Telegraf Kiad\u00f3 Kft., 1023 // ", "alternatives": [{"text": " 335-1480 \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9gi titk\u00e1r: Nagy Zsuzsa \u2022 E-mail: 168ora@elender.hu INTERNET: www,168ora. hu. \u2022 Kiadja: Telegraf Kiad\u00f3 Kft., 1023 ", "sources": "a", "start": 82, "end": 94}, {"text": " 335-1480 \u2022 Szerkeszt\u0151s\u00e9gi titk\u00e1r: Nagy Zsuzsa \u2022 E-mail: 168ora@elender.hu INTERNET: ww: 168ora. hu. \u2022 Kiadja: Telegraf Kiad\u00f3 Kft., 1023 ", "sources": "b", "start": 82, "end": 94}]}, {"a_text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l", "b_text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed", "diffs": [{"a": "\u0151l", "b": "\u00f3\u00ed"}], "context": "Tapsrend  // - Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr[\u0151l/\u00f3\u00ed] // \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ......................................32", "alternatives": [{"text": "Tapsrend - Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ......................................32", "sources": "a", "start": 33, "end": 45}, {"text": "Tapsrend - Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l \u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ...........................32", "sources": "a", "start": 33, "end": 45}, {"text": "Tapsrend - Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ......................................32", "sources": "b", "start": 33, "end": 45}, {"text": "Tapsrend - Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed \u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ...........................32", "sources": "b", "start": 33, "end": 45}]}, {"a_text": "- film, k\u00f6nyv, sz\u00ednh\u00e1z, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s.....30", "b_text": "- film, k\u00f6nyv, sz\u00ednh\u00e1z, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s........30", "diffs": [{"a": "", "b": "..."}], "context": "  // - film, k\u00f6nyv, sz\u00ednh\u00e1z, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s.....[/...]30 // Tapsrend", "alternatives": [{"text": " - film, k\u00f6nyv, sz\u00ednh\u00e1z, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s.....30 Tapsrend", "sources": "a", "start": 34, "end": 44}, {"text": " - film, k\u00f6nyv, sz\u00ednh\u00e1z, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1s........30 Tapsrend", "sources": "b", "start": 34, "end": 47}]}, {"a_text": "Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szilv\u00e1st Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151st", "b_text": "Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szii.v\u00e1sy Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151si", "diffs": [{"a": "l", "b": "i."}, {"a": "t", "b": "y"}, {"a": "t", "b": "i"}], "context": "  // Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szi[l/i.]v\u00e1s[t/y] Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151s[t/i] // L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "alternatives": [{"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szilv\u00e1st Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151st L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "aaa", "start": 79, "end": 147}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szilv\u00e1st Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151si L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "aab", "start": 79, "end": 147}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szilv\u00e1sy Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151st L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "aba", "start": 79, "end": 147}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szilv\u00e1sy Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151si L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "abb", "start": 79, "end": 147}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szii.v\u00e1st Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151st L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "baa", "start": 79, "end": 148}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szii.v\u00e1st Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151si L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "bab", "start": 79, "end": 148}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szii.v\u00e1sy Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151st L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "bba", "start": 79, "end": 148}, {"text": " Budapest, B\u00e9csi \u00fat 3-5. Tel.: 335-1484, 335-1485, fax: 335-1486 \u2022Felel\u0151s kiad\u00f3: Szii.v\u00e1sy Rudolf igazgat\u00f3 \u2022Hirdet\u00e9sfelv\u00e9tel: 335-1487 \u2022 Erd\u0151si L\u00c1SZL\u00d3 hirdet\u00e9si igazgat\u00f3 \u2022 Nyomdai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: N\u00e9pszabads\u00e1g F\u00e9nyszed\u0151 Kft., Budapest III., B\u00e9csi \u00fat 122-124. \u2022 R\u00e9vai Nyomda Kft., 1037 Budapest, Kunigunda \u00fatja", "sources": "bbb", "start": 79, "end": 148}]}, {"a_text": "\u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27", "b_text": "\u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................27", "diffs": [{"a": "...", "b": ""}], "context": "  // \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................[.../]27 // Aj\u00e1nl\u00f3", "alternatives": [{"text": " \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27 Aj\u00e1nl\u00f3", "sources": "a", "start": 46, "end": 59}, {"text": " \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................27 Aj\u00e1nl\u00f3", "sources": "b", "start": 46, "end": 56}]}, {"a_text": "- Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr\u0151l.24", "b_text": "- Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr\u00f3'l....24", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f3'"}, {"a": "", "b": "..."}], "context": "\u00edrja a t\u00f6bbihez  // - Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr[\u0151/\u00f3']l[/...].24 // Vadember", "alternatives": [{"text": "\u00edrja a t\u00f6bbihez - Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr\u0151l.24 Vadember", "sources": "aa", "start": 44, "end": 56}, {"text": "\u00edrja a t\u00f6bbihez - Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr\u0151l....24 Vadember", "sources": "ab", "start": 44, "end": 59}, {"text": "\u00edrja a t\u00f6bbihez - Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr\u00f3'l.24 Vadember", "sources": "ba", "start": 44, "end": 57}, {"text": "\u00edrja a t\u00f6bbihez - Jord\u00e1n Tam\u00e1s az \u00e1lszentesked\u0151kr\u00f3'l....24 Vadember", "sources": "bb", "start": 44, "end": 60}]}, {"a_text": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3............................44", "b_text": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3...............................44", "diffs": [{"a": "", "b": "..."}], "context": "  // T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3............................[/...]44 // Digit\u00e1lis____________________________", "alternatives": [{"text": " T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3............................44 Digit\u00e1lis____________________________", "sources": "a", "start": 42, "end": 52}, {"text": " T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3...............................44 Digit\u00e1lis____________________________", "sources": "b", "start": 42, "end": 55}]}, {"a_text": "Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r_________________________", "b_text": "Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r____________________", "diffs": [{"a": "_____", "b": ""}], "context": "Internet ingyen...................................46  // Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r____________________[_____/] // Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n...............48", "alternatives": [{"text": "Internet ingyen...................................46 Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r_________________________ Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n...............48", "sources": "a", "start": 77, "end": 92}, {"text": "Internet ingyen...................................46 Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r_________________________ Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n..............48", "sources": "a", "start": 77, "end": 92}, {"text": "Internet ingyen...................................46 Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r____________________ Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n...............48", "sources": "b", "start": 77, "end": 87}, {"text": "Internet ingyen...................................46 Aut\u00f3t\u0171k\u00f6r____________________ Kis haj\u00f3 az \u00e1lmok tenger\u00e9n..............48", "sources": "b", "start": 77, "end": 87}]}, {"a_text": "Kult\u00fara_____________________________", "b_text": "Kult\u00fara_______________________", "diffs": [{"a": "______", "b": ""}], "context": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek......................  // Kult\u00fara_______________________[______/] // \u00edrja a t\u00f6bbihez", "alternatives": [{"text": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek...................... Kult\u00fara_____________________________ \u00edrja a t\u00f6bbihez", "sources": "a", "start": 73, "end": 89}, {"text": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek................322 Kult\u00fara_____________________________ \u00edrja a t\u00f6bbihez", "sources": "a", "start": 70, "end": 86}, {"text": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek...................... Kult\u00fara_______________________ \u00edrja a t\u00f6bbihez", "sources": "b", "start": 73, "end": 83}, {"text": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek................322 Kult\u00fara_______________________ \u00edrja a t\u00f6bbihez", "sources": "b", "start": 70, "end": 80}]}, {"a_text": "Gl\u00f3busz_____________________________", "b_text": "Gl\u00f3busz_______________________", "diffs": [{"a": "______", "b": ""}], "context": "- a Baker Street 64. titkai....................35  // Gl\u00f3busz_______________________[______/] // Szerbia: pisl\u00e1kol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k................38", "alternatives": [{"text": "- a Baker Street 64. titkai....................35 Gl\u00f3busz_____________________________ Szerbia: pisl\u00e1kol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k................38", "sources": "a", "start": 75, "end": 91}, {"text": "- a Baker Street 64. titkai...................35 Gl\u00f3busz_____________________________ Szerbia: pisl\u00e1kol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k................38", "sources": "a", "start": 74, "end": 90}, {"text": "- a Baker Street 64. titkai....................35 Gl\u00f3busz_______________________ Szerbia: pisl\u00e1kol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k................38", "sources": "b", "start": 75, "end": 85}, {"text": "- a Baker Street 64. titkai...................35 Gl\u00f3busz_______________________ Szerbia: pisl\u00e1kol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k................38", "sources": "b", "start": 74, "end": 84}]}, {"a_text": "Digit\u00e1lis____________________________", "b_text": "Digit\u00e1lis______________________", "diffs": [{"a": "______", "b": ""}], "context": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3............................44  // Digit\u00e1lis______________________[______/] // Internet ingyen...................................46", "alternatives": [{"text": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3............................44 Digit\u00e1lis____________________________ Internet ingyen...................................46", "sources": "a", "start": 75, "end": 91}, {"text": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3...............................44 Digit\u00e1lis____________________________ Internet ingyen...................................46", "sources": "a", "start": 78, "end": 94}, {"text": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3............................44 Digit\u00e1lis______________________ Internet ingyen...................................46", "sources": "b", "start": 75, "end": 85}, {"text": "T\u00f3'zsdei \u00e9vfordul\u00f3...............................44 Digit\u00e1lis______________________ Internet ingyen...................................46", "sources": "b", "start": 78, "end": 88}]}, {"a_text": "- Szab\u00f3 Gy\u0151z\u0151 a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l", "b_text": "- Szab\u00f3 Gy\u00f3'z\u00f3' a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f3'"}, {"a": "\u0151", "b": "\u00f3'"}], "context": "Vadember  // - Szab\u00f3 Gy[\u0151/\u00f3']z[\u0151/\u00f3'] a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l // \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27", "alternatives": [{"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u0151z\u0151 a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27", "sources": "aa", "start": 14, "end": 27}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u0151z\u0151 a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................27", "sources": "aa", "start": 14, "end": 27}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u0151z\u00f3' a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27", "sources": "ab", "start": 14, "end": 28}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u0151z\u00f3' a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................27", "sources": "ab", "start": 14, "end": 28}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u00f3'z\u0151 a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27", "sources": "ba", "start": 14, "end": 28}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u00f3'z\u0151 a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................27", "sources": "ba", "start": 14, "end": 28}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u00f3'z\u00f3' a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l..................................27", "sources": "bb", "start": 14, "end": 29}, {"text": "Vadember - Szab\u00f3 Gy\u00f3'z\u00f3' a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00e1sr\u00f3l \u00e9s a j\u00e1tsz\u00f3terekr\u0151l...............................27", "sources": "bb", "start": 14, "end": 29}]}, {"a_text": "\u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ......................................32", "b_text": "\u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ...........................32", "diffs": [{"a": "n'", "b": "\u0151"}, {"a": "...........", "b": ""}], "context": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l  // \u00e9s tnrtet\u00e9sr[n'/\u0151]l ...........................[.........../]32 // M\u00faltid\u0151", "alternatives": [{"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ......................................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "aa", "start": 39, "end": 91}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ......................................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "aa", "start": 39, "end": 91}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ...........................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "ab", "start": 39, "end": 80}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed \u00e9s tnrtet\u00e9srn'l ...........................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "ab", "start": 39, "end": 80}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l \u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ......................................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "ba", "start": 39, "end": 90}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed \u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ......................................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "ba", "start": 39, "end": 90}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u0151l \u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ...........................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "bb", "start": 39, "end": 79}, {"text": "- Fullajt\u00e1r Andrea tiszteletr\u00f3\u00ed \u00e9s tnrtet\u00e9sr\u0151l ...........................32 M\u00faltid\u0151", "sources": "bb", "start": 39, "end": 79}]}, {"a_text": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek......................", "b_text": "\u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek................322", "diffs": [{"a": "......", "b": "322"}], "context": "  // \u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek................[....../322] // Kult\u00fara_____________________________", "alternatives": [{"text": " \u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek...................... Kult\u00fara_____________________________", "sources": "a", "start": 37, "end": 53}, {"text": " \u00c9n senkivel sem \u00fcld\u00f6g\u00e9lek................322 Kult\u00fara_____________________________", "sources": "b", "start": 37, "end": 50}]}, {"a_text": "len\u00edt\u00e9s\u00e9t is", "b_text": "len\u00edt\u00e9s\u00e9tis", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}], "context": "lehet\u0151v\u00e9 teszi k\u00f6zelr\u0151l nagy k\u00e9pek megje // len\u00edt\u00e9s\u00e9t[ /]is // \u2022 Rendk\u00edv\u00fcl csendes ventill\u00e1torok (28 dB", "alternatives": [{"text": "lehet\u0151v\u00e9 teszi k\u00f6zelr\u0151l nagy k\u00e9pek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9t is \u2022 Rendk\u00edv\u00fcl csendes ventill\u00e1torok (28 dB", "sources": "a", "start": 44, "end": 55}, {"text": "lehet\u0151v\u00e9 teszi k\u00f6zelr\u0151l nagy k\u00e9pek megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9tis \u2022 Rendk\u00edv\u00fcl csendes ventill\u00e1torok (28 dB", "sources": "b", "start": 44, "end": 54}]}, {"a_text": "\u2022 \u00dczleti c\u00e9lra \u00e9s h\u00e1zimozi felhaszn\u00e1l\u00e1sra", "b_text": "\u2022 \u00dczleti c\u00e9lra \u00e9s h\u00e1zimozi fel haszn\u00e1l\u00e1sra", "diffs": [{"a": "", "b": " "}], "context": "ideig b\u00edrja, mint a vet\u00e9lyt\u00e1rsai.  // \u2022 \u00dczleti c\u00e9lra \u00e9s h\u00e1zimozi fel[/ ]haszn\u00e1l\u00e1sra // egyar\u00e1nt kiv\u00e1l\u00f3", "alternatives": [{"text": "ideig b\u00edrja, mint a vet\u00e9lyt\u00e1rsai. \u2022 \u00dczleti c\u00e9lra \u00e9s h\u00e1zimozi felhaszn\u00e1l\u00e1sra egyar\u00e1nt kiv\u00e1l\u00f3", "sources": "a", "start": 59, "end": 69}, {"text": "ideig b\u00edrja, mint a vet\u00e9lyt\u00e1rsai. \u2022 \u00dczleti c\u00e9lra \u00e9s h\u00e1zimozi fel haszn\u00e1l\u00e1sra egyar\u00e1nt kiv\u00e1l\u00f3", "sources": "b", "start": 59, "end": 70}]}, {"a_text": "A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u0151", "b_text": "A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u00f6", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f6"}], "context": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autosetup  // A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis [\u0151/\u00f6] // csapja a legkisebb zajt. Szer\u00e9nyen", "alternatives": [{"text": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autosetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u0151 csapja a legkisebb zajt. Szer\u00e9nyen", "sources": "a", "start": 40, "end": 51}, {"text": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autesetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u0151 csapja a legkisebb zajt. Szer\u00e9nyen", "sources": "a", "start": 40, "end": 51}, {"text": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autosetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u00f6 csapja a legkisebb zajt. Szer\u00e9nyen", "sources": "b", "start": 40, "end": 51}, {"text": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autesetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u00f6 csapja a legkisebb zajt. Szer\u00e9nyen", "sources": "b", "start": 40, "end": 51}]}, {"a_text": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autosetup", "b_text": "j\u00f3k\u00e9p\u0171 autesetup", "diffs": [{"a": "o", "b": "e"}], "context": "csendes  // j\u00f3k\u00e9p\u0171 aut[o/e]setup // A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u0151", "alternatives": [{"text": "csendes j\u00f3k\u00e9p\u0171 autosetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u0151", "sources": "a", "start": 13, "end": 24}, {"text": "csendes j\u00f3k\u00e9p\u0171 autosetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u00f6", "sources": "a", "start": 13, "end": 24}, {"text": "csendes j\u00f3k\u00e9p\u0171 autesetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u0151", "sources": "b", "start": 13, "end": 24}, {"text": "csendes j\u00f3k\u00e9p\u0171 autesetup A pehelys\u00faly bajnoka, m\u00e9gis \u00f6", "sources": "b", "start": 13, "end": 24}]}, {"a_text": "VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "b_text": "VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "diffs": [{"a": "", "b": "."}, {"a": "", "b": "."}], "context": "technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721  // VM-Pro T[/.]: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T[/.]: (99) 333-678 // ", "alternatives": [{"text": "technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678 ", "sources": "aa", "start": 68, "end": 107}, {"text": "technika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678 ", "sources": "aa", "start": 71, "end": 110}, {"text": "technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678 ", "sources": "ab", "start": 68, "end": 108}, {"text": "technika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678 ", "sources": "ab", "start": 71, "end": 111}, {"text": "technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678 ", "sources": "ba", "start": 68, "end": 108}, {"text": "technika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678 ", "sources": "ba", "start": 71, "end": 111}, {"text": "technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678 ", "sources": "bb", "start": 68, "end": 109}, {"text": "technika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678 ", "sources": "bb", "start": 71, "end": 112}]}, {"a_text": "technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721", "b_text": "technika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721", "diffs": [{"a": "", "b": "."}, {"a": "", "b": "."}, {"a": "", "b": "."}], "context": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9s // technika T[/.]: 226-3835 \u2022 Novaco T[/.]: 344-5055 \u2022 Panaudio T[/.]: 217-2721 // VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "alternatives": [{"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "aaa", "start": 72, "end": 126}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "aaa", "start": 73, "end": 127}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "aab", "start": 72, "end": 127}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "aab", "start": 73, "end": 128}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "aba", "start": 72, "end": 127}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "aba", "start": 73, "end": 128}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "abb", "start": 72, "end": 128}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "abb", "start": 73, "end": 129}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "baa", "start": 72, "end": 127}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "baa", "start": 73, "end": 128}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "bab", "start": 72, "end": 128}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "bab", "start": 73, "end": 129}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "bba", "start": 72, "end": 128}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "bba", "start": 73, "end": 129}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T: (99) 333-678", "sources": "bbb", "start": 72, "end": 129}, {"text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721 VM-Pro T.: 250-2413 Sopron: Pan-Cop\u00e9 T.: (99) 333-678", "sources": "bbb", "start": 73, "end": 130}]}, {"a_text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9s-", "b_text": "T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9s-", "diffs": [{"a": "T", "b": "1"}, {"a": "", "b": "."}], "context": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona  // T.: 424-3048 \u2022 HRP [T/1]: 452-4631 \u2022 Intec T[/.]: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9s- // technika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721", "alternatives": [{"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721", "sources": "aa", "start": 82, "end": 113}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721", "sources": "aa", "start": 82, "end": 113}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721", "sources": "ab", "start": 82, "end": 114}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP T: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721", "sources": "ab", "start": 82, "end": 114}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721", "sources": "ba", "start": 82, "end": 113}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721", "sources": "ba", "start": 82, "end": 113}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T: 226-3835 \u2022 Novaco T: 344-5055 \u2022 Panaudio T: 217-2721", "sources": "bb", "start": 82, "end": 114}, {"text": "Kiemelt viszontelad\u00f3ink, Budapest: EMJ T.: 469-6050 \u2022 Herta Campona T.: 424-3048 \u2022 HRP 1: 452-4631 \u2022 Intec T.: 350-5637 \u2022 Moln\u00e1r Vet\u00edt\u00e9stechnika T.: 226-3835 \u2022 Novaco T.: 344-5055 \u2022 Panaudio T.: 217-2721", "sources": "bb", "start": 82, "end": 114}]}, {"a_text": "s\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d (Az \u00fczenet korrekt mind", "b_text": "s\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d (\u00c1z \u00fczenet korrekt mind", "diffs": [{"a": "A", "b": "\u00c1"}], "context": "kai h\u00edr. Mondjuk: \u201eTegnap k\u00e9zzel \u00fajrasz\u00e1molt\u00e1k az Egye // s\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d ([A/\u00c1]z \u00fczenet korrekt mind // egybehangz\u00f3an bizalomra okot ad\u00f3, b\u00e1rmely c\u00edmlapra", "alternatives": [{"text": "kai h\u00edr. Mondjuk: \u201eTegnap k\u00e9zzel \u00fajrasz\u00e1molt\u00e1k az Egyes\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d (Az \u00fczenet korrekt mind egybehangz\u00f3an bizalomra okot ad\u00f3, b\u00e1rmely c\u00edmlapra", "sources": "a", "start": 81, "end": 92}, {"text": "kai h\u00edr. Mondjuk: \u201eTegnap k\u00e9zzel \u00fajrasz\u00e1molt\u00e1k az Egyes\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d (Az \u00fczenet korrekt mind politikailag, mind sz\u00e1m\u00edt\u00e1stechnikailag. Good!)", "sources": "a", "start": 81, "end": 92}, {"text": "kai h\u00edr. Mondjuk: \u201eTegnap k\u00e9zzel \u00fajrasz\u00e1molt\u00e1k az Egyes\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d (\u00c1z \u00fczenet korrekt mind egybehangz\u00f3an bizalomra okot ad\u00f3, b\u00e1rmely c\u00edmlapra", "sources": "b", "start": 81, "end": 92}, {"text": "kai h\u00edr. Mondjuk: \u201eTegnap k\u00e9zzel \u00fajrasz\u00e1molt\u00e1k az Egyes\u00fclt \u00c1llamok eln\u00f6k\u00e9t. Megvan.\u201d (\u00c1z \u00fczenet korrekt mind politikailag, mind sz\u00e1m\u00edt\u00e1stechnikailag. Good!)", "sources": "b", "start": 81, "end": 92}]}, {"a_text": "\u201eNem lepleztek le atomk\u00e9met az Egye-", "b_text": "\u201eNern lepleztek le atomk\u00e9met az Egye-", "diffs": [{"a": "m", "b": "rn"}], "context": "Vegy\u00fcnk egy m\u00e9g enn\u00e9l is szenz\u00e1ci\u00f3sabb k\u00f6zlem\u00e9nyt!  // \u201eNe[m/rn] lepleztek le atomk\u00e9met az Egye- // s\u00fclt \u00c1llamokban, aki a Los Alamos-i la-", "alternatives": [{"text": "Vegy\u00fcnk egy m\u00e9g enn\u00e9l is szenz\u00e1ci\u00f3sabb k\u00f6zlem\u00e9nyt! \u201eNem lepleztek le atomk\u00e9met az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban, aki a Los Alamos-i la-", "sources": "a", "start": 49, "end": 60}, {"text": "Vegy\u00fcnk egy m\u00e9g enn\u00e9l is szenz\u00e1ci\u00f3sabb k\u00f6zlem\u00e9nyt! \u201eNern lepleztek le atomk\u00e9met az Egyes\u00fclt \u00c1llamokban, aki a Los Alamos-i la-", "sources": "b", "start": 49, "end": 61}]}, {"a_text": "Kalandozzunk a belpolitik\u00e1ban", "b_text": "Kalandozzunk \u201c '\"'\u2014,:*:''\"'\u2014", "diffs": [{"a": "a", "b": "\u201c"}, {"a": "belpolitik\u00e1ban", "b": "'\"'\u2014,:*:''\"'\u2014"}], "context": "r\u00e1nk f\u00e9r.)  // Kalandozzunk [a/\u201c] [belpolitik\u00e1ban/'\"'\u2014,:*:''\"'\u2014] // Igaza van", "alternatives": [{"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) Kalandozzunk a belpolitik\u00e1ban Igaza van", "sources": "aa", "start": 19, "end": 45}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal! Kalandozzunk a belpolitik\u00e1ban a belpolitik\u00e1ban", "sources": "aa", "start": 31, "end": 57}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) Kalandozzunk a '\"'\u2014,:*:''\"'\u2014 Igaza van", "sources": "ab", "start": 19, "end": 44}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal! Kalandozzunk a '\"'\u2014,:*:''\"'\u2014 a belpolitik\u00e1ban", "sources": "ab", "start": 31, "end": 56}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) Kalandozzunk \u201c belpolitik\u00e1ban Igaza van", "sources": "ba", "start": 19, "end": 45}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal! Kalandozzunk \u201c belpolitik\u00e1ban a belpolitik\u00e1ban", "sources": "ba", "start": 31, "end": 57}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) Kalandozzunk \u201c '\"'\u2014,:*:''\"'\u2014 Igaza van", "sources": "bb", "start": 19, "end": 44}, {"text": "r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal! Kalandozzunk \u201c '\"'\u2014,:*:''\"'\u2014 a belpolitik\u00e1ban", "sources": "bb", "start": 31, "end": 56}]}, {"a_text": "r\u00e1nk f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal!", "b_text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , ,", "diffs": [{"a": "", "b": "\u00e9s ha"}, {"a": "\u00e1nk", "b": "ci"}, {"a": "f", "b": ""}, {"a": "", "b": "t\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , "}, {"a": ")\u00fajs\u00e1gokkal!", "b": " , , , ,"}], "context": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is  // [/\u00e9s ha]r[\u00e1nk/ci] [f/]\u00e9r[/t\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , ].[)\u00fajs\u00e1gokkal!/ , , , ,] // nyugszik!)", "alternatives": [{"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "aaaaa", "start": 37, "end": 68}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aaaaa", "start": 55, "end": 86}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk f\u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "aaaab", "start": 37, "end": 64}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk f\u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aaaab", "start": 55, "end": 82}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "aaaba", "start": 37, "end": 101}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aaaba", "start": 55, "end": 119}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "aaabb", "start": 37, "end": 97}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aaabb", "start": 55, "end": 115}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "aabaa", "start": 37, "end": 67}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aabaa", "start": 55, "end": 85}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk \u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "aabab", "start": 37, "end": 63}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk \u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aabab", "start": 55, "end": 81}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "aabba", "start": 37, "end": 100}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aabba", "start": 55, "end": 118}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is r\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "aabbb", "start": 37, "end": 96}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 r\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "aabbb", "start": 55, "end": 114}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "abaaa", "start": 37, "end": 67}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "abaaa", "start": 55, "end": 85}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci f\u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "abaab", "start": 37, "end": 63}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci f\u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "abaab", "start": 55, "end": 81}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "ababa", "start": 37, "end": 100}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "ababa", "start": 55, "end": 118}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "ababb", "start": 37, "end": 96}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "ababb", "start": 55, "end": 114}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "abbaa", "start": 37, "end": 66}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "abbaa", "start": 55, "end": 84}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci \u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "abbab", "start": 37, "end": 62}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci \u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "abbab", "start": 55, "end": 80}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "abbba", "start": 37, "end": 99}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "abbba", "start": 55, "end": 117}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is rci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "abbbb", "start": 37, "end": 95}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 rci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "abbbb", "start": 55, "end": 113}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "baaaa", "start": 37, "end": 73}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "baaaa", "start": 55, "end": 91}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "baaab", "start": 37, "end": 69}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "baaab", "start": 55, "end": 87}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "baaba", "start": 37, "end": 106}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "baaba", "start": 55, "end": 124}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "baabb", "start": 37, "end": 102}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "baabb", "start": 55, "end": 120}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "babaa", "start": 37, "end": 72}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "babaa", "start": 55, "end": 90}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk \u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "babab", "start": 37, "end": 68}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk \u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "babab", "start": 55, "end": 86}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "babba", "start": 37, "end": 105}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "babba", "start": 55, "end": 123}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s har\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "babbb", "start": 37, "end": 101}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s har\u00e1nk \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "babbb", "start": 55, "end": 119}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "bbaaa", "start": 37, "end": 72}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci f\u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbaaa", "start": 55, "end": 90}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci f\u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "bbaab", "start": 37, "end": 68}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci f\u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbaab", "start": 55, "end": 86}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "bbaba", "start": 37, "end": 105}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbaba", "start": 55, "end": 123}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "bbabb", "start": 37, "end": 101}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci f\u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbabb", "start": 55, "end": 119}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "bbbaa", "start": 37, "end": 71}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci \u00e9r.)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbbaa", "start": 55, "end": 89}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci \u00e9r. , , , , nyugszik!)", "sources": "bbbab", "start": 37, "end": 67}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci \u00e9r. , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbbab", "start": 55, "end": 85}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! nyugszik!)", "sources": "bbbba", "start": 37, "end": 104}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , .)\u00fajs\u00e1gokkal! r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbbba", "start": 55, "end": 122}, {"text": "\u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is \u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , nyugszik!)", "sources": "bbbbb", "start": 37, "end": 100}, {"text": "nyom\u00e1s\u00e1t, fokozza hormonkiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t le a s\u00f6t\u00e9tben bujk\u00e1l\u00f3 \u00e9s harci \u00e9rt\u00e9k\u00e9t - ami, persze, nagyon is , . , , , , r\u00e1nk f\u00e9r.) \u00fajs\u00e1gokkal!", "sources": "bbbbb", "start": 55, "end": 118}]}, {"a_text": "aki nem felel meg a jobboldalnak. \u00edgy h\u00e1t a", "b_text": "aki nem felel meg a jobboldalnak \u00edgy h\u00e1t a", "diffs": [{"a": ".", "b": ""}], "context": "minden \u00e9s mindenki nemzetidegen, ami \u00e9s  // aki nem felel meg a jobboldalnak[./] \u00edgy h\u00e1t a // millenniumban, amely a meg\u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl", "alternatives": [{"text": "minden \u00e9s mindenki nemzetidegen, ami \u00e9s aki nem felel meg a jobboldalnak. \u00edgy h\u00e1t a millenniumban, amely a meg\u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl", "sources": "a", "start": 67, "end": 78}, {"text": "minden \u00e9s mindenki nemzetidegen, ami \u00e9s aki nem felel meg a jobboldalnak \u00edgy h\u00e1t a millenniumban, amely a meg\u00e1ll\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl", "sources": "b", "start": 67, "end": 77}]}, {"a_text": "L\u00e1sd 39- oldal", "b_text": "L\u00e1sd 39. oldal", "diffs": [{"a": "-", "b": "."}], "context": "het el\u00f6lr\u0151l kezdeni mindent. Persze csak  // L\u00e1sd 39[-/.] oldal // 168 \u00f3ra", "alternatives": [{"text": "het el\u00f6lr\u0151l kezdeni mindent. Persze csak L\u00e1sd 39- oldal 168 \u00f3ra", "sources": "a", "start": 43, "end": 54}, {"text": "het el\u00f6lr\u0151l kezdeni mindent. Persze csak L\u00e1sd 39- oldal ", "sources": "a", "start": 43, "end": 54}, {"text": "het el\u00f6lr\u0151l kezdeni mindent. Persze csak L\u00e1sd 39. oldal 168 \u00f3ra", "sources": "b", "start": 43, "end": 54}, {"text": "het el\u00f6lr\u0151l kezdeni mindent. Persze csak L\u00e1sd 39. oldal ", "sources": "b", "start": 43, "end": 54}]}, {"a_text": "\u2022C A szilveszteri l\u00e1tv\u00e1ny\u00fcnnepben kilenc", "b_text": "\u2022 C A szilveszteri l\u00e1tv\u00e1ny\u00fcnnepben kilenc", "diffs": [{"a": "", "b": " "}], "context": "MILLENNIUM DAY  // \u2022[/ ]C A szilveszteri l\u00e1tv\u00e1ny\u00fcnnepben kilenc // ", "alternatives": [{"text": "MILLENNIUM DAY \u2022C A szilveszteri l\u00e1tv\u00e1ny\u00fcnnepben kilenc ", "sources": "a", "start": 11, "end": 21}, {"text": "MILLENNIUM DAY \u2022 C A szilveszteri l\u00e1tv\u00e1ny\u00fcnnepben kilenc ", "sources": "b", "start": 11, "end": 22}]}, {"a_text": "\u2022\u0151 Az amneszti\u00e1k szinte mindig valami-", "b_text": "\u2022 \u0151 Az amneszti\u00e1k szinte mindig valami-", "diffs": [{"a": "", "b": " "}], "context": "ELMARADT AMNESZTIA  // \u2022[/ ]\u0151 Az amneszti\u00e1k szinte mindig valami- // ", "alternatives": [{"text": "ELMARADT AMNESZTIA \u2022\u0151 Az amneszti\u00e1k szinte mindig valami", "sources": "a", "start": 15, "end": 25}, {"text": "ELMARADT AMNESZTIA \u2022 \u0151 Az amneszti\u00e1k szinte mindig valami", "sources": "b", "start": 15, "end": 26}]}, {"a_text": "Ilyen m\u00e9rv\u0171 v\u00e1rosn\u00f6veked\u00e9st nem le-", "b_text": "\u2022 < Ilyen m\u00e9rv\u0171 v\u00e1rosn\u00f6veked\u00e9st nem le-", "diffs": [{"a": "", "b": "\u2022 < "}], "context": "KELET P\u00c1RIZSA  // [/\u2022 < ]Ilyen m\u00e9rv\u0171 v\u00e1rosn\u00f6veked\u00e9st nem le- // ", "alternatives": [{"text": "KELET P\u00c1RIZSA Ilyen m\u00e9rv\u0171 v\u00e1rosn\u00f6veked\u00e9st nem le", "sources": "a", "start": 9, "end": 19}, {"text": "KELET P\u00c1RIZSA \u2022 < Ilyen m\u00e9rv\u0171 v\u00e1rosn\u00f6veked\u00e9st nem le", "sources": "b", "start": 9, "end": 23}]}, {"a_text": "A nemzeti mint jelz\u0151 ma egy\u00e9rtelm\u0171en", "b_text": "\u2022 \u00bb A nemzeti mint jelz\u0151 ma egy\u00e9rtelm\u0171en", "diffs": [{"a": "", "b": "\u2022 \u00bb "}], "context": "P\u00cd\u00c1RHATALOM  // [/\u2022 \u00bb ]A nemzeti mint jelz\u0151 ma egy\u00e9rtelm\u0171en // ", "alternatives": [{"text": "P\u00cd\u00c1RHATALOM A nemzeti mint jelz\u0151 ma egy\u00e9rtelm\u0171en ", "sources": "a", "start": 7, "end": 17}, {"text": "P\u00cd\u00c1RHATALOM \u2022 \u00bb A nemzeti mint jelz\u0151 ma egy\u00e9rtelm\u0171en ", "sources": "b", "start": 7, "end": 21}]}, {"a_text": "Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vford\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy.", "b_text": "Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vedr\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy.", "diffs": [{"a": "i", "b": "l"}, {"a": "fo", "b": "ed"}, {"a": "d\u00fc", "b": "\u0151l "}, {"a": "\u00fa", "b": "\u00fc"}], "context": "  // Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepe[i/l]j\u00fck az ezred\u00e9v[fo/ed]r[d\u00fc/\u0151l ]l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki [\u00fa/\u00fc]gy. // Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "alternatives": [{"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vford\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "aaaa", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vford\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "aaab", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vfor\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "aaba", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vfor\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "aabb", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vedrd\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "abaa", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vedrd\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "abab", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vedr\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "abba", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepeij\u00fck az ezred\u00e9vedr\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "abbb", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vford\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "baaa", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vford\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "baab", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vfor\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "baba", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vfor\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "babb", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vedrd\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "bbaa", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vedrd\u00fcl\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "bbab", "start": 14, "end": 61}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vedr\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fagy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "bbba", "start": 14, "end": 62}, {"text": " Mar egy \u00e9ve \u00fcnnepelj\u00fck az ezred\u00e9vedr\u0151l l\u00f3t. Ki \u00edgy, ki \u00fcgy. Szemle a 168 \u00d3r\u00e1b\u00f3l", "sources": "bbbb", "start": 14, "end": 62}]}, {"a_text": "\u2022fr M\u00e1r egy ideje azon gondolkodom, va-", "b_text": "\u2022> M\u00e1r egy ideje azon gondolkodom, va-", "diffs": [{"a": "fr", "b": ">"}], "context": "(Olvas\u00f3i lev\u00e9l, szeptember 7.)  // \u2022[fr/>] M\u00e1r egy ideje azon gondolkodom, va- // ", "alternatives": [{"text": "(Olvas\u00f3i lev\u00e9l, szeptember 7.) \u2022fr M\u00e1r egy ideje azon gondolkodom, va", "sources": "a", "start": 27, "end": 39}, {"text": "(Olvas\u00f3i lev\u00e9l, szeptember 7.) \u2022> M\u00e1r egy ideje azon gondolkodom, va", "sources": "b", "start": 27, "end": 38}]}, {"a_text": "(Szil\u00e1gyi \u00c1kos: Len\u00fcl l\u00e1z\u00e1s el\u0151tt, augusztus 31.)", "b_text": "(Szil\u00e1gyi \u00c1kos: Len\u00fcl l\u00e1zas el\u0151tt, augusztus 31.)", "diffs": [{"a": "\u00e1", "b": "a"}], "context": "j\u00f3 nagy.  // (Szil\u00e1gyi \u00c1kos: Len\u00fcl l\u00e1z[\u00e1/a]s el\u0151tt, augusztus 31.) // reertelmezi a maga", "alternatives": [{"text": "j\u00f3 nagy. (Szil\u00e1gyi \u00c1kos: Len\u00fcl l\u00e1z\u00e1s el\u0151tt, augusztus 31.) reertelmezi a maga", "sources": "a", "start": 29, "end": 40}, {"text": "j\u00f3 nagy. (Szil\u00e1gyi \u00c1kos: Len\u00fcl l\u00e1zas el\u0151tt, augusztus 31.) reertelmezi a maga", "sources": "b", "start": 29, "end": 40}]}, {"a_text": "\u2014 Ez \u00edgy van. N\u00e9zze: a buk\u00e1s", "b_text": "- Ez \u00edgy van. N\u00e9zze: a buk\u00e1s", "diffs": [{"a": "\u2014", "b": "-"}], "context": "nek\u00fcl\u00e9st.  // [\u2014/-] Ez \u00edgy van. N\u00e9zze: a buk\u00e1s // szem\u00e9lyes. Az eredm\u00e9ny az or-", "alternatives": [{"text": "nek\u00fcl\u00e9st. \u2014 Ez \u00edgy van. N\u00e9zze: a buk\u00e1s szem\u00e9lyes. Az eredm\u00e9ny az or-", "sources": "a", "start": 5, "end": 16}, {"text": "nek\u00fcl\u00e9st. - Ez \u00edgy van. N\u00e9zze: a buk\u00e1s szem\u00e9lyes. Az eredm\u00e9ny az or-", "sources": "b", "start": 5, "end": 16}]}, {"a_text": "meg hogy a t\u00e1rsadalom", "b_text": "meg -, hogy a t\u00e1rsadalom", "diffs": [{"a": "", "b": " -,"}], "context": "kapcsolatban fogalmazta  // meg[/ -,] hogy a t\u00e1rsadalom // nem \u00e9rzi sikernek az \u00e1t nem", "alternatives": [{"text": "kapcsolatban fogalmazta meg hogy a t\u00e1rsadalom nem \u00e9rzi sikernek az \u00e1t nem", "sources": "a", "start": 22, "end": 32}, {"text": "kapcsolatban fogalmazta meg -, hogy a t\u00e1rsadalom nem \u00e9rzi sikernek az \u00e1t nem", "sources": "b", "start": 22, "end": 35}]}, {"a_text": "a spajzoan va", "b_text": "a spajzuan va", "diffs": [{"a": "o", "b": "u"}], "context": "A P\u00c9NZEK J  // a spajz[o/u]an va // k\u00f6z\u00f6tt oszlik meg. S ami a", "alternatives": [{"text": "A P\u00c9NZEK J a spajzoan va k\u00f6z\u00f6tt oszlik meg. S ami a", "sources": "a", "start": 13, "end": 24}, {"text": "A P\u00c9NZEK I a spajzoan va k\u00f6z\u00f6tt oszlik meg. S ami a", "sources": "a", "start": 13, "end": 24}, {"text": "A P\u00c9NZEK J a spajzuan va k\u00f6z\u00f6tt oszlik meg. S ami a", "sources": "b", "start": 13, "end": 24}, {"text": "A P\u00c9NZEK I a spajzuan va k\u00f6z\u00f6tt oszlik meg. S ami a", "sources": "b", "start": 13, "end": 24}]}, {"a_text": "A P\u00c9NZEK J", "b_text": "A P\u00c9NZEK I", "diffs": [{"a": "J", "b": "I"}], "context": "168 \u00f3ra  // A P\u00c9NZEK [J/I] // a spajzoan va", "alternatives": [{"text": "168 \u00f3ra A P\u00c9NZEK J a spajzoan va", "sources": "a", "start": 12, "end": 23}, {"text": "t\u00e1nak p\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9ge A P\u00c9NZEK J a spajzuan va", "sources": "a", "start": 32, "end": 43}, {"text": "168 \u00f3ra A P\u00c9NZEK I a spajzoan va", "sources": "b", "start": 12, "end": 23}, {"text": "t\u00e1nak p\u00e9nz\u00fcgyi \u00e9rdekelts\u00e9ge A P\u00c9NZEK I a spajzuan va", "sources": "b", "start": 32, "end": 43}]}, {"a_text": "r\u00e9szi v\u00e1llalt az SZDSZ prog-", "b_text": "r\u00e9szt v\u00e1llalt az SZDSZ prog-", "diffs": [{"a": "i", "b": "t"}], "context": "v\u00e1laszt\u00f3i t\u00e1mogat\u00e1s. Most  // r\u00e9sz[i/t] v\u00e1llalt az SZDSZ prog- // ramj\u00e1nak meg\u00edr\u00e1s\u00e1ban. Im-", "alternatives": [{"text": "v\u00e1laszt\u00f3i t\u00e1mogat\u00e1s. Most r\u00e9szi v\u00e1llalt az SZDSZ programj\u00e1nak meg\u00edr\u00e1s\u00e1ban. Im-", "sources": "a", "start": 25, "end": 36}, {"text": "v\u00e1laszt\u00f3i t\u00e1mogat\u00e1s. Most r\u00e9szt v\u00e1llalt az SZDSZ programj\u00e1nak meg\u00edr\u00e1s\u00e1ban. Im-", "sources": "b", "start": 25, "end": 36}]}, {"a_text": "J168\u00f3ra", "b_text": "-168 \u00f3ra", "diffs": [{"a": "J", "b": "-"}, {"a": "", "b": " "}], "context": "len\u00e9st kifog\u00e1solt\u00e1k. Pascal posztmodern k\u00f6vet\u0151ik\u00e9nt \u00fagy  // [J/-]168[/ ]\u00f3ra // ", "alternatives": [{"text": "len\u00e9st kifog\u00e1solt\u00e1k. Pascal posztmodern k\u00f6vet\u0151ik\u00e9nt \u00fagy J168\u00f3ra ", "sources": "aa", "start": 51, "end": 64}, {"text": "len\u00e9st kifog\u00e1solt\u00e1k. Pascal posztmodern k\u00f6vet\u0151ik\u00e9nt \u00fagy J168 \u00f3ra ", "sources": "ab", "start": 51, "end": 65}, {"text": "len\u00e9st kifog\u00e1solt\u00e1k. Pascal posztmodern k\u00f6vet\u0151ik\u00e9nt \u00fagy -168\u00f3ra ", "sources": "ba", "start": 51, "end": 64}, {"text": "len\u00e9st kifog\u00e1solt\u00e1k. Pascal posztmodern k\u00f6vet\u0151ik\u00e9nt \u00fagy -168 \u00f3ra ", "sources": "bb", "start": 51, "end": 65}]}, {"a_text": "pes vagyok fennakadni Szel\u00e9nyi \u00e9s Kom\u00e1d \u00fcld\u00f6ztet\u00e9s\u00e9n.", "b_text": "pes vagyok fennakadni Szel\u00e9nyi \u00e9s Konr\u00e1d \u00fcld\u00f6ztet\u00e9s\u00e9n.", "diffs": [{"a": "m", "b": "nr"}], "context": "  // pes vagyok fennakadni Szel\u00e9nyi \u00e9s Ko[m/nr]\u00e1d \u00fcld\u00f6ztet\u00e9s\u00e9n. // A rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9vei elvett\u00e9k a kenyeret a feljelent\u0151k-", "alternatives": [{"text": " pes vagyok fennakadni Szel\u00e9nyi \u00e9s Kom\u00e1d \u00fcld\u00f6ztet\u00e9s\u00e9n. A rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9vei elvett\u00e9k a kenyeret a feljelent\u0151k-", "sources": "a", "start": 32, "end": 43}, {"text": " pes vagyok fennakadni Szel\u00e9nyi \u00e9s Konr\u00e1d \u00fcld\u00f6ztet\u00e9s\u00e9n. A rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9vei elvett\u00e9k a kenyeret a feljelent\u0151k-", "sources": "b", "start": 32, "end": 44}]}, {"a_text": "keleti nevezi mag\u00e1t nyugatinak, a fedu\u00e1lis szolgai\u00e9lek el-", "b_text": "keleti nevezi mag\u00e1t nyugatinak, a fedu\u00e1lis szolgal\u00e9lek el-", "diffs": [{"a": "i", "b": "l"}], "context": "  // keleti nevezi mag\u00e1t nyugatinak, a fedu\u00e1lis szolga[i/l]\u00e9lek el- // m\u00e9lkedik a polg\u00e1r szabads\u00e1g\u00e1r\u00f3l, a tolvaj ki\u00e1lt tolvajt, \u00e9s", "alternatives": [{"text": " keleti nevezi mag\u00e1t nyugatinak, a fedu\u00e1lis szolgai\u00e9lek elm\u00e9lkedik a polg\u00e1r szabads\u00e1g\u00e1r\u00f3l, a tolvaj ki\u00e1lt tolvajt, \u00e9s", "sources": "a", "start": 45, "end": 56}, {"text": " keleti nevezi mag\u00e1t nyugatinak, a fedu\u00e1lis szolgal\u00e9lek elm\u00e9lkedik a polg\u00e1r szabads\u00e1g\u00e1r\u00f3l, a tolvaj ki\u00e1lt tolvajt, \u00e9s", "sources": "b", "start": 45, "end": 56}]}, {"a_text": "A FELJELENT\u0150K MAG\u00c1NYOSS\u00c1GA", "b_text": "A FEUELENT\u0150K MAG\u00c1NYOSS\u00c1GA", "diffs": [{"a": "LJ", "b": "U"}], "context": "  // A FE[LJ/U]ELENT\u0150K MAG\u00c1NYOSS\u00c1GA // gondolhatt\u00e1k: ami igazs\u00e1g a Lajt\u00e1t\u00f3l keletre, az hazugs\u00e1g", "alternatives": [{"text": " A FELJELENT\u0150K MAG\u00c1NYOSS\u00c1GA gondolhatt\u00e1k: ami igazs\u00e1g a Lajt\u00e1t\u00f3l keletre, az hazugs\u00e1g", "sources": "a", "start": 0, "end": 12}, {"text": " A FEUELENT\u0150K MAG\u00c1NYOSS\u00c1GA gondolhatt\u00e1k: ami igazs\u00e1g a Lajt\u00e1t\u00f3l keletre, az hazugs\u00e1g", "sources": "b", "start": 0, "end": 11}]}, {"a_text": "Lehet\u0151s\u00e9gek sejlenek f\u00f6l, ame-", "b_text": "Lehet\u0151s\u00e9gek sej lenek f\u00f6l, ame-", "diffs": [{"a": "", "b": " "}], "context": "gyermekeire megoldatlanul.  // Lehet\u0151s\u00e9gek sej[/ ]lenek f\u00f6l, ame- // lyek k\u00f6zt a 21. sz\u00e1zad polg\u00e1rai-", "alternatives": [{"text": "gyermekeire megoldatlanul. Lehet\u0151s\u00e9gek sejlenek f\u00f6l, amelyek k\u00f6zt a 21. sz\u00e1zad polg\u00e1rai-", "sources": "a", "start": 37, "end": 47}, {"text": "gyermekeire megoldatlanul. Lehet\u0151s\u00e9gek sej lenek f\u00f6l, amelyek k\u00f6zt a 21. sz\u00e1zad polg\u00e1rai-", "sources": "b", "start": 37, "end": 48}]}, {"a_text": "w \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred-", "b_text": "\u0964 \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred-", "diffs": [{"a": "w", "b": "\u0964"}], "context": "\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6z\u00f6lj\u00fck.  // [w/\u0964] \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred- // /]// fordul\u00f3n sokat hal-", "alternatives": [{"text": "\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6z\u00f6lj\u00fck. w \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred/]// fordul\u00f3n sokat hal-", "sources": "a", "start": 12, "end": 23}, {"text": "\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6z\u00f6lj\u00fck. w \u00bb ostan\u00e1ban, az ezredfordul\u00f3n sokat hal-", "sources": "a", "start": 12, "end": 23}, {"text": "\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6z\u00f6lj\u00fck. \u0964 \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred/]// fordul\u00f3n sokat hal-", "sources": "b", "start": 12, "end": 23}, {"text": "\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6z\u00f6lj\u00fck. \u0964 \u00bb ostan\u00e1ban, az ezredfordul\u00f3n sokat hal-", "sources": "b", "start": 12, "end": 23}]}, {"a_text": "/ l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "b_text": "l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "diffs": [{"a": "/ ", "b": ""}], "context": "/]// fordul\u00f3n sokat hal // [/ /]l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt // ezer \u00e9v t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9-", "alternatives": [{"text": "/]// fordul\u00f3n sokat hal/ l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt ezer \u00e9v t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9-", "sources": "a", "start": 18, "end": 30}, {"text": "fordul\u00f3n sokat hal/ l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt ezer \u00e9v t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9-", "sources": "a", "start": 13, "end": 25}, {"text": "/]// fordul\u00f3n sokat hall\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt ezer \u00e9v t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9-", "sources": "b", "start": 18, "end": 28}, {"text": "fordul\u00f3n sokat hall\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt ezer \u00e9v t\u00f6rt\u00e9nelm\u00e9-", "sources": "b", "start": 13, "end": 23}]}, {"a_text": "/]// fordul\u00f3n sokat hal-", "b_text": "fordul\u00f3n sokat hal-", "diffs": [{"a": "/]// ", "b": ""}], "context": "w \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred // [/]// /]fordul\u00f3n sokat hal- // / l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "alternatives": [{"text": "w \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred/]// fordul\u00f3n sokat hal/ l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "sources": "a", "start": 18, "end": 33}, {"text": "\u0964 \u00bb ostan\u00e1ban, az ezred/]// fordul\u00f3n sokat hall\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "sources": "a", "start": 18, "end": 33}, {"text": "w \u00bb ostan\u00e1ban, az ezredfordul\u00f3n sokat hal/ l\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "sources": "b", "start": 18, "end": 28}, {"text": "\u0964 \u00bb ostan\u00e1ban, az ezredfordul\u00f3n sokat hall\u0151tt\u00fcnk az elm\u00falt", "sources": "b", "start": 18, "end": 28}]}, {"a_text": "toz\u00e1s. Kelet-Affik\u00e1ban, Izrael-", "b_text": "toz\u00e1s. Kelet-Afrik\u00e1ban, Izrael-", "diffs": [{"a": "f", "b": "r"}], "context": "get (\u00e9s haz\u00e1nkat is): a kl\u00edmav\u00e1l // toz\u00e1s. Kelet-Af[f/r]ik\u00e1ban, Izrael- // ben \u00e9vek \u00f3ta szinte semmi es\u0151", "alternatives": [{"text": "get (\u00e9s haz\u00e1nkat is): a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s. Kelet-Affik\u00e1ban, Izraelben \u00e9vek \u00f3ta szinte semmi es\u0151", "sources": "a", "start": 42, "end": 53}, {"text": "get (\u00e9s haz\u00e1nkat is): a kl\u00edmav\u00e1ltoz\u00e1s. Kelet-Afrik\u00e1ban, Izraelben \u00e9vek \u00f3ta szinte semmi es\u0151", "sources": "b", "start": 42, "end": 53}]}, {"a_text": "1999 \u00e9s 2(XX) a melegrekordok", "b_text": "1999 \u00e9s 2000 a melegrekordok", "diffs": [{"a": "(XX)", "b": "000"}], "context": "legszik bolyg\u00f3nk \u00e9ghajlata,  // 1999 \u00e9s 2[(XX)/000] a melegrekordok // \u00e9ve. Er\u0151sebben p\u00e1rolog a tr\u00f3pu-", "alternatives": [{"text": "legszik bolyg\u00f3nk \u00e9ghajlata, 1999 \u00e9s 2(XX) a melegrekordok \u00e9ve. Er\u0151sebben p\u00e1rolog a tr\u00f3pu-", "sources": "a", "start": 32, "end": 46}, {"text": "legszik bolyg\u00f3nk \u00e9ghajlata, 1999 \u00e9s 2000 a melegrekordok \u00e9ve. Er\u0151sebben p\u00e1rolog a tr\u00f3pu-", "sources": "b", "start": 32, "end": 45}]}, {"a_text": "A felgyorsult id\u0151", "b_text": "A .felgyorsult id\u0151", "diffs": [{"a": "", "b": "."}], "context": "RMADIK \u00c9VEZREDB\u0150L?  // A [/.]felgyorsult id\u0151 // \u201eA j\u00f6v\u0151t nem tudjuk megj\u00f3solni.", "alternatives": [{"text": "RMADIK \u00c9VEZREDB\u0150L? A felgyorsult id\u0151 \u201eA j\u00f6v\u0151t nem tudjuk megj\u00f3solni.", "sources": "a", "start": 16, "end": 26}, {"text": "RMADIK \u00c9VEZREDB\u0150L? A .felgyorsult id\u0151 \u201eA j\u00f6v\u0151t nem tudjuk megj\u00f3solni.", "sources": "b", "start": 16, "end": 27}]}, {"a_text": "d\u00f3i r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9r\u0151l? Lehet,", "b_text": "d\u00f3i r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9r\u0151l?. Lehet,", "diffs": [{"a": "", "b": "."}], "context": "rek akt\u00edv alkot\u00f3i vagy befoga // d\u00f3i r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9r\u0151l?[/.] Lehet, // mindezek ill\u00fazi\u00f3k. \u00c1m bizto-", "alternatives": [{"text": "rek akt\u00edv alkot\u00f3i vagy befogad\u00f3i r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9r\u0151l? Lehet, mindezek ill\u00fazi\u00f3k. \u00c1m bizto-", "sources": "a", "start": 42, "end": 52}, {"text": "rek akt\u00edv alkot\u00f3i vagy befogad\u00f3i r\u00e9szv\u00e9tel\u00e9r\u0151l?. Lehet, mindezek ill\u00fazi\u00f3k. \u00c1m bizto-", "sources": "b", "start": 42, "end": 53}]}, {"a_text": "remt\u0151dik\" - nyilatkozta december 1 4-i sz\u00e1munkban Nagy S\u00e1ndor, az", "b_text": "remt\u0151dik\" - nyilatkozta december 14-i sz\u00e1munkban Nagy S\u00e1ndor, az", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}], "context": "sebbs\u00e9gi korm\u00e1nyz\u00e1s legyen, december 1 9-\u00e9n minden felt\u00e9tele megte // remt\u0151dik\" - nyilatkozta december 1[ /]4-i sz\u00e1munkban Nagy S\u00e1ndor, az // MSZP frakci\u00f3vezet\u0151je, egyebek mellett a k\u00e9t\u00e9ves k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s elfogad\u00e1-", "alternatives": [{"text": "sebbs\u00e9gi korm\u00e1nyz\u00e1s legyen, december 1 9-\u00e9n minden felt\u00e9tele megteremt\u0151dik\" - nyilatkozta december 1 4-i sz\u00e1munkban Nagy S\u00e1ndor, az MSZP frakci\u00f3vezet\u0151je, egyebek mellett a k\u00e9t\u00e9ves k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s elfogad\u00e1-", "sources": "a", "start": 95, "end": 106}, {"text": "sebbs\u00e9gi korm\u00e1nyz\u00e1s legyen, december 1 9-\u00e9n minden felt\u00e9tele megteremt\u0151dik\" - nyilatkozta december 14-i sz\u00e1munkban Nagy S\u00e1ndor, az MSZP frakci\u00f3vezet\u0151je, egyebek mellett a k\u00e9t\u00e9ves k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s elfogad\u00e1-", "sources": "b", "start": 95, "end": 105}]}, {"a_text": "KISEBBS\u00c9GI KOM\u00c1IT^", "b_text": "KISEBBS\u00c9GI KORM\u00c1NUMJ^", "diffs": [{"a": "", "b": "R"}, {"a": "IT", "b": "NUMJ"}], "context": "ra, hogy visszaadjuk a diskurzus eredeti logik\u00e1j\u00e1t, gondolatmenet\u00e9t.  // KISEBBS\u00c9GI KO[/R]M\u00c1[IT/NUMJ]^ // zsoli: Jelenleg \u00fagy \u00e1ll a helyzet, hogy a fo-", "alternatives": [{"text": "ra, hogy visszaadjuk a diskurzus eredeti logik\u00e1j\u00e1t, gondolatmenet\u00e9t. KISEBBS\u00c9GI KOM\u00c1IT^ zsoli: Jelenleg \u00fagy \u00e1ll a helyzet, hogy a fo-", "sources": "aa", "start": 77, "end": 91}, {"text": "ra, hogy visszaadjuk a diskurzus eredeti logik\u00e1j\u00e1t, gondolatmenet\u00e9t. KISEBBS\u00c9GI KOM\u00c1NUMJ^ zsoli: Jelenleg \u00fagy \u00e1ll a helyzet, hogy a fo-", "sources": "ab", "start": 77, "end": 93}, {"text": "ra, hogy visszaadjuk a diskurzus eredeti logik\u00e1j\u00e1t, gondolatmenet\u00e9t. KISEBBS\u00c9GI KORM\u00c1IT^ zsoli: Jelenleg \u00fagy \u00e1ll a helyzet, hogy a fo-", "sources": "ba", "start": 77, "end": 92}, {"text": "ra, hogy visszaadjuk a diskurzus eredeti logik\u00e1j\u00e1t, gondolatmenet\u00e9t. KISEBBS\u00c9GI KORM\u00c1NUMJ^ zsoli: Jelenleg \u00fagy \u00e1ll a helyzet, hogy a fo-", "sources": "bb", "start": 77, "end": 94}]}, {"a_text": "Harmadiknak a madara-", "b_text": "Hannadiknak a madara-", "diffs": [{"a": "rm", "b": "nn"}], "context": "nyek igazs\u00e1ga mell\u00e9.  // Ha[rm/nn]adiknak a madara- // sok j\u00f6nnek be, mert a k\u00f6zelm\u00falt palotaforradalma ut\u00e1n", "alternatives": [{"text": "nyek igazs\u00e1ga mell\u00e9. Harmadiknak a madarasok j\u00f6nnek be, mert a k\u00f6zelm\u00falt palotaforradalma ut\u00e1n", "sources": "a", "start": 18, "end": 30}, {"text": "nyek igazs\u00e1ga mell\u00e9. Harmadiknak a madarajeszt\u00e9s ter\u00e9n \u00fcgyk\u00f6dik, Torgy\u00e1n saj\u00e1t mag\u00e1t igyekszik tisz-", "sources": "a", "start": 18, "end": 30}, {"text": "nyek igazs\u00e1ga mell\u00e9. Hannadiknak a madarasok j\u00f6nnek be, mert a k\u00f6zelm\u00falt palotaforradalma ut\u00e1n", "sources": "b", "start": 18, "end": 30}, {"text": "nyek igazs\u00e1ga mell\u00e9. Hannadiknak a madarajeszt\u00e9s ter\u00e9n \u00fcgyk\u00f6dik, Torgy\u00e1n saj\u00e1t mag\u00e1t igyekszik tisz-", "sources": "b", "start": 18, "end": 30}]}, {"a_text": "\u25ba - addig tudtak le\u00faszni a hal\u00e1szhaj\u00f3k. Az", "b_text": "^ - addig tudtak le\u00faszni a hal\u00e1szhaj\u00f3k. Az", "diffs": [{"a": "\u25ba", "b": "^"}], "context": "  // [\u25ba/^] - addig tudtak le\u00faszni a hal\u00e1szhaj\u00f3k. Az // ", "alternatives": [{"text": " \u25ba - addig tudtak le\u00faszni a hal\u00e1szhaj\u00f3k. Az ", "sources": "a", "start": 0, "end": 7}, {"text": " ^ - addig tudtak le\u00faszni a hal\u00e1szhaj\u00f3k. Az ", "sources": "b", "start": 0, "end": 7}]}, {"a_text": "l\u00e9in szenet lap\u00e1toltak.", "b_text": "l\u00e9m szenet lap\u00e1toltak.", "diffs": [{"a": "in", "b": "m"}], "context": "vagon sark\u00e1ba. Alulra lyukat v\u00e1gtak, f\u00f6 // l\u00e9[in/m] szenet lap\u00e1toltak. // Hat napig utazott. K\u00f6zben egyenk\u00e9nt ki-", "alternatives": [{"text": "vagon sark\u00e1ba. Alulra lyukat v\u00e1gtak, f\u00f6l\u00e9in szenet lap\u00e1toltak. Hat napig utazott. K\u00f6zben egyenk\u00e9nt ki-", "sources": "a", "start": 36, "end": 48}, {"text": "vagon sark\u00e1ba. Alulra lyukat v\u00e1gtak, f\u00f6l\u00e9m szenet lap\u00e1toltak. Hat napig utazott. K\u00f6zben egyenk\u00e9nt ki-", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}]}, {"a_text": "168\u00f3ra", "b_text": "168 <>ra", "diffs": [{"a": "\u00f3", "b": " <>"}], "context": "Csak Uht\u00e1ba vezetett \u00fat.  // 168[\u00f3/ <>]ra // ", "alternatives": [{"text": "Csak Uht\u00e1ba vezetett \u00fat. 168\u00f3ra ", "sources": "a", "start": 23, "end": 32}, {"text": "Csak Uht\u00e1ba vezetett \u00fat. 168 <>ra ", "sources": "b", "start": 23, "end": 34}]}, {"a_text": "1957 febru\u00e1rj\u00e1ban, a V\u00f6r\u00f6skereszt se-", "b_text": "1957 febru\u00e1ij\u00e1ban, a V\u00f6r\u00f6skereszt se-", "diffs": [{"a": "r", "b": "i"}], "context": "vodk\u00e1t bel\u0151le.  // 1957 febru\u00e1[r/i]j\u00e1ban, a V\u00f6r\u00f6skereszt se- // g\u00edts\u00e9g\u00e9vel telep\u00fclt \u00e1t Magyarorsz\u00e1gra. Az", "alternatives": [{"text": "vodk\u00e1t bel\u0151le. 1957 febru\u00e1rj\u00e1ban, a V\u00f6r\u00f6skereszt seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel telep\u00fclt \u00e1t Magyarorsz\u00e1gra. Az", "sources": "a", "start": 21, "end": 32}, {"text": "vodk\u00e1t bel\u0151le. 1957 febru\u00e1ij\u00e1ban, a V\u00f6r\u00f6skereszt seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel telep\u00fclt \u00e1t Magyarorsz\u00e1gra. Az", "sources": "b", "start": 21, "end": 32}]}, {"a_text": "Sokat kellett m\u00e9g arra v\u00e1rni. Mesch\u00e1n a", "b_text": "Sokat kellett m\u00e9g ana v\u00e1rni. Mesch\u00e1n a", "diffs": [{"a": "rr", "b": "n"}], "context": "j\u00f6het.  // Sokat kellett m\u00e9g a[rr/n]a v\u00e1rni. Mesch\u00e1n a // f\u00e9lid\u0151t t\u00f6lt\u00f6tte le. Sz\u00f6k\u00e9se \u00f3ta \u00e9gette a", "alternatives": [{"text": "j\u00f6het. Sokat kellett m\u00e9g arra v\u00e1rni. Mesch\u00e1n a f\u00e9lid\u0151t t\u00f6lt\u00f6tte le. Sz\u00f6k\u00e9se \u00f3ta \u00e9gette a", "sources": "a", "start": 21, "end": 33}, {"text": "j\u00f6het. Sokat kellett m\u00e9g ana v\u00e1rni. Mesch\u00e1n a f\u00e9lid\u0151t t\u00f6lt\u00f6tte le. Sz\u00f6k\u00e9se \u00f3ta \u00e9gette a", "sources": "b", "start": 21, "end": 32}]}, {"a_text": "\u201eEn most az egyszer\u0171 publikus v\u00e9n\u00e1m", "b_text": "\u201e En most az egyszer\u0171 publikus v\u00e9n\u00e1m", "diffs": [{"a": "", "b": " "}], "context": "(Hankiss \u00c1gnes a 16 \u00f3r\u00e1ban, 2000. december 9.)  // \u201e[/ ]En most az egyszer\u0171 publikus v\u00e9n\u00e1m // \u00e9rz\u00e9k\u00e9vel pr\u00f3b\u00e1lok gondolkodni. \u201d", "alternatives": [{"text": "(Hankiss \u00c1gnes a 16 \u00f3r\u00e1ban, 2000. december 9.) \u201eEn most az egyszer\u0171 publikus v\u00e9n\u00e1m \u00e9rz\u00e9k\u00e9vel pr\u00f3b\u00e1lok gondolkodni. \u201d", "sources": "a", "start": 43, "end": 53}, {"text": "(Hankiss \u00c1gnes a 16 \u00f3r\u00e1ban, 2000. december 9.) \u201e En most az egyszer\u0171 publikus v\u00e9n\u00e1m \u00e9rz\u00e9k\u00e9vel pr\u00f3b\u00e1lok gondolkodni. \u201d", "sources": "b", "start": 43, "end": 54}]}, {"a_text": "\u201eNas\u00e9saszt\u00e1n?!\u201d", "b_text": "\u201e Nas\u00e9saszt\u00e1n ?! \u201d", "diffs": [{"a": "", "b": " "}, {"a": "", "b": " "}, {"a": "", "b": " "}], "context": "(Ganxsta Zolee olykor)  // \u201e[/ ]Nas\u00e9saszt\u00e1n[/ ]?![/ ]\u201d // (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "alternatives": [{"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201eNas\u00e9saszt\u00e1n?!\u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "aaa", "start": 19, "end": 42}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201eNas\u00e9saszt\u00e1n?! \u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "aab", "start": 19, "end": 43}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201eNas\u00e9saszt\u00e1n ?!\u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "aba", "start": 19, "end": 43}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201eNas\u00e9saszt\u00e1n ?! \u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "abb", "start": 19, "end": 44}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201e Nas\u00e9saszt\u00e1n?!\u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "baa", "start": 19, "end": 43}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201e Nas\u00e9saszt\u00e1n?! \u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "bab", "start": 19, "end": 44}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201e Nas\u00e9saszt\u00e1n ?!\u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "bba", "start": 19, "end": 44}, {"text": "(Ganxsta Zolee olykor) \u201e Nas\u00e9saszt\u00e1n ?! \u201d (G\u00f3zon Gyula egy \u0151sr\u00e9gi filmben, harmincas \u00e9vek)", "sources": "bbb", "start": 19, "end": 45}]}, {"a_text": "(sport)k\u00f6zver\u00edt\u00e9s, szappanopera \u00e9s vet\u00e9lked\u0151k tark\u00edtotta", "b_text": "(sport)k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s, szappanopera \u00e9s vet\u00e9lked\u0151k tark\u00edtotta", "diffs": [{"a": "r", "b": "t"}], "context": "is elrontod. Nem sz\u00e1m\u00edt semmi. Nem sz\u00e1m\u00edtasz. Rekl\u00e1m,  // (sport)k\u00f6zve[r/t]\u00edt\u00e9s, szappanopera \u00e9s vet\u00e9lked\u0151k tark\u00edtotta // ", "alternatives": [{"text": "is elrontod. Nem sz\u00e1m\u00edt semmi. Nem sz\u00e1m\u00edtasz. Rekl\u00e1m, (sport)k\u00f6zver\u00edt\u00e9s, szappanopera \u00e9s vet\u00e9lked\u0151k tark\u00edtotta ", "sources": "a", "start": 61, "end": 72}, {"text": "is elrontod. Nem sz\u00e1m\u00edt semmi. Nem sz\u00e1m\u00edtasz. Rekl\u00e1m, (sport)k\u00f6zvet\u00edt\u00e9s, szappanopera \u00e9s vet\u00e9lked\u0151k tark\u00edtotta ", "sources": "b", "start": 61, "end": 72}]}, {"a_text": "cs\u00f6r\u00f6mp\u00f6lnek, frusztr\u00e1lt Hippolyt-a-lak\u00e1jok. grassz\u00e1lnak", "b_text": "cs\u00f6r\u00f6mp\u00f6lnek, frusztr\u00e1lt Hippolyt-a-lak\u00e1jok grassz\u00e1lnak", "diffs": [{"a": ".", "b": ""}], "context": "  // cs\u00f6r\u00f6mp\u00f6lnek, frusztr\u00e1lt Hippolyt-a-lak\u00e1jok[./] grassz\u00e1lnak // fenns\u0151bbs\u00e9geskedve. Azt mondja az egyik cs\u00e1v\u00f3 a parla-", "alternatives": [{"text": " cs\u00f6r\u00f6mp\u00f6lnek, frusztr\u00e1lt Hippolyt-a-lak\u00e1jok. grassz\u00e1lnak fenns\u0151bbs\u00e9geskedve. Azt mondja az egyik cs\u00e1v\u00f3 a parla-", "sources": "a", "start": 39, "end": 50}, {"text": " cs\u00f6r\u00f6mp\u00f6lnek, frusztr\u00e1lt Hippolyt-a-lak\u00e1jok grassz\u00e1lnak fenns\u0151bbs\u00e9geskedve. Azt mondja az egyik cs\u00e1v\u00f3 a parla-", "sources": "b", "start": 39, "end": 49}]}, {"a_text": "hat\u00e1rb\u00f3l, lepattant a bricsk\u00e1r\u00f3l, megpaskolta a lovait, \u00e1t\u00f6lt\u00f6-", "b_text": "hat\u00e1rb\u00f3l, lepattant a bricsk\u00e1r\u0151l, megpaskolta a lovait, \u00e1t\u00f6lt\u00f6-", "diffs": [{"a": "\u00f3", "b": "\u0151"}], "context": "ap\u00e1m, aki mindig ugyanabban az id\u0151ben \u00e9rkezett vissza a  // hat\u00e1rb\u00f3l, lepattant a bricsk\u00e1r[\u00f3/\u0151]l, megpaskolta a lovait, \u00e1t\u00f6lt\u00f6- // z\u00f6tt, ez-az, szalv\u00e9tak\u00f6t\u00e9s, pont d\u00e9lben asztalhoz \u00fclt, \u00e9s ha", "alternatives": [{"text": "ap\u00e1m, aki mindig ugyanabban az id\u0151ben \u00e9rkezett vissza a hat\u00e1rb\u00f3l, lepattant a bricsk\u00e1r\u00f3l, megpaskolta a lovait, \u00e1t\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt, ez-az, szalv\u00e9tak\u00f6t\u00e9s, pont d\u00e9lben asztalhoz \u00fclt, \u00e9s ha", "sources": "a", "start": 81, "end": 92}, {"text": "ap\u00e1m, aki mindig ugyanabban az id\u0151ben \u00e9rkezett vissza a hat\u00e1rb\u00f3l, lepattant a bricsk\u00e1r\u0151l, megpaskolta a lovait, \u00e1t\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt, ez-az, szalv\u00e9tak\u00f6t\u00e9s, pont d\u00e9lben asztalhoz \u00fclt, \u00e9s ha", "sources": "b", "start": 81, "end": 92}]}, {"a_text": "gyok a nagypap\u00e1m, nincs nagymama, nincsen csel\u00e9ds\u00e9g,", "b_text": "gy\u00f6k a nagypap\u00e1m, nincs nagymama, nincsen csel\u00e9ds\u00e9g,", "diffs": [{"a": "o", "b": "\u00f6"}], "context": "eb\u00e9d. Visszasz\u00e1ll! a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem va // gy[o/\u00f6]k a nagypap\u00e1m, nincs nagymama, nincsen csel\u00e9ds\u00e9g, // ", "alternatives": [{"text": "eb\u00e9d. Visszasz\u00e1ll! a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem vagyok a nagypap\u00e1m, nincs nagymama, nincsen csel\u00e9ds\u00e9g, ", "sources": "a", "start": 55, "end": 66}, {"text": "eb\u00e9d. Visszasz\u00e1ll! a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem vagy\u00f6k a nagypap\u00e1m, nincs nagymama, nincsen csel\u00e9ds\u00e9g, ", "sources": "b", "start": 55, "end": 66}]}, {"a_text": "azt v\u00e1laszolta, hogy h\u00e1t nem tudom, ez honnan sz\u00e1rmazik.", "b_text": "azt v\u00e1laszolta, hogy h\u00e1l nem tudom, ez honnan sz\u00e1rmazik.", "diffs": [{"a": "t", "b": "l"}], "context": "k\u00e9pvisel\u0151ivel, akiket sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl kitett a K\u00e1rolyi-palot\u00e1b\u00f3l,  // azt v\u00e1laszolta, hogy h\u00e1[t/l] nem tudom, ez honnan sz\u00e1rmazik. // H\u00e1t ez bizony t\u0151lem sz\u00e1rmazik, \u00e9s, nem tudom, olyan heve-", "alternatives": [{"text": "k\u00e9pvisel\u0151ivel, akiket sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl kitett a K\u00e1rolyi-palot\u00e1b\u00f3l, azt v\u00e1laszolta, hogy h\u00e1t nem tudom, ez honnan sz\u00e1rmazik. H\u00e1t ez bizony t\u0151lem sz\u00e1rmazik, \u00e9s, nem tudom, olyan heve-", "sources": "a", "start": 79, "end": 90}, {"text": "k\u00e9pvisel\u0151ivel, akiket sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl kitett a K\u00e1rolyi-palot\u00e1b\u00f3l, azt v\u00e1laszolta, hogy h\u00e1l nem tudom, ez honnan sz\u00e1rmazik. H\u00e1t ez bizony t\u0151lem sz\u00e1rmazik, \u00e9s, nem tudom, olyan heve-", "sources": "b", "start": 79, "end": 90}]}, {"a_text": "\u00edr\u00f3kra? \u00c9gy r\u00e1di\u00f3interj\u00faban arra a k\u00e9rd\u00e9sre (V\u00e1radi J\u00falia),", "b_text": "\u00edr\u00f3kra? Egy r\u00e1di\u00f3interj\u00faban arra a k\u00e9rd\u00e9sre (V\u00e1radi J\u00falia),", "diffs": [{"a": "\u00c9", "b": "E"}], "context": "r\u00e1m? \u00c9ppen pont arra az \u00edr\u00f3kb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 szervezetre? Azokra az  // \u00edr\u00f3kra? [\u00c9/E]gy r\u00e1di\u00f3interj\u00faban arra a k\u00e9rd\u00e9sre (V\u00e1radi J\u00falia), // ", "alternatives": [{"text": "r\u00e1m? \u00c9ppen pont arra az \u00edr\u00f3kb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 szervezetre? Azokra az \u00edr\u00f3kra? \u00c9gy r\u00e1di\u00f3interj\u00faban arra a k\u00e9rd\u00e9sre (V\u00e1radi J\u00falia), ", "sources": "a", "start": 63, "end": 74}, {"text": "r\u00e1m? \u00c9ppen pont arra az \u00edr\u00f3kb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 szervezetre? Azokra az \u00edr\u00f3kra? Egy r\u00e1di\u00f3interj\u00faban arra a k\u00e9rd\u00e9sre (V\u00e1radi J\u00falia), ", "sources": "b", "start": 63, "end": 74}]}, {"a_text": "hasonl\u00f3k szinte csak ezt engedik \u00e1t. Ebben \u00e9rdekeltek. Meg", "b_text": "hasonl\u00f3k szinte csak ezt engedik \u00e1t. Ebben \u00e9rdekeiek. Meg", "diffs": [{"a": "lt", "b": "i"}], "context": "  // hasonl\u00f3k szinte csak ezt engedik \u00e1t. Ebben \u00e9rdeke[lt/i]ek. Meg // m\u00e9g valamiben. Valamit m\u00e9g \u00e1tengednek, m\u00e9ghozz\u00e1 saj\u00e1t", "alternatives": [{"text": " hasonl\u00f3k szinte csak ezt engedik \u00e1t. Ebben \u00e9rdekeltek. Meg m\u00e9g valamiben. Valamit m\u00e9g \u00e1tengednek, m\u00e9ghozz\u00e1 saj\u00e1t", "sources": "a", "start": 45, "end": 57}, {"text": " hasonl\u00f3k szinte csak ezt engedik \u00e1t. Ebben \u00e9rdekeiek. Meg m\u00e9g valamiben. Valamit m\u00e9g \u00e1tengednek, m\u00e9ghozz\u00e1 saj\u00e1t", "sources": "b", "start": 45, "end": 56}]}, {"a_text": "eb\u00e9d. Visszasz\u00e1ll! a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem va-", "b_text": "eb\u00e9d. Visszasz\u00e1llt a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem va-", "diffs": [{"a": "!", "b": "t"}], "context": "jelenet, csak \u00f6sszehajtogatta a szalv\u00e9t\u00e1t, \u00e9s elmaradt az  // eb\u00e9d. Visszasz\u00e1ll[!/t] a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem va- // ", "alternatives": [{"text": "jelenet, csak \u00f6sszehajtogatta a szalv\u00e9t\u00e1t, \u00e9s elmaradt az eb\u00e9d. Visszasz\u00e1ll! a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem va", "sources": "a", "start": 70, "end": 81}, {"text": "jelenet, csak \u00f6sszehajtogatta a szalv\u00e9t\u00e1t, \u00e9s elmaradt az eb\u00e9d. Visszasz\u00e1llt a bricsk\u00e1ra, intett a kocsisnak. Nem va", "sources": "b", "start": 70, "end": 81}]}, {"a_text": "Merlint, \u0151 is azt mondta: \u201eV\u00e9g-", "b_text": "Merlint, \u00f6 is azt mondta: \u201eV\u00e9g-", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f6"}], "context": "kor Demszky G\u00e1bor \u00e1tadta a  // Merlint, [\u0151/\u00f6] is azt mondta: \u201eV\u00e9g- // re van egy saj\u00e1t hely\u00fcnk, \u00e9s", "alternatives": [{"text": "kor Demszky G\u00e1bor \u00e1tadta a Merlint, \u0151 is azt mondta: \u201eV\u00e9gre van egy saj\u00e1t hely\u00fcnk, \u00e9s", "sources": "a", "start": 31, "end": 42}, {"text": "kor Demszky G\u00e1bor \u00e1tadta a Merlint, \u00f6 is azt mondta: \u201eV\u00e9gre van egy saj\u00e1t hely\u00fcnk, \u00e9s", "sources": "b", "start": 31, "end": 42}]}, {"a_text": "- Azt hittem: \u00f6n\u00f6s \u00e9rdekei nin-", "b_text": "\u25a0Azt hittem: \u00f6n\u00f6s \u00e9rdekei nin-", "diffs": [{"a": "- ", "b": "\u25a0"}], "context": "hogy j\u00f3l j\u00e1rjak.  // [- /\u25a0]Azt hittem: \u00f6n\u00f6s \u00e9rdekei nin- // csenek.", "alternatives": [{"text": "hogy j\u00f3l j\u00e1rjak. - Azt hittem: \u00f6n\u00f6s \u00e9rdekei nincsenek.", "sources": "a", "start": 12, "end": 24}, {"text": "hogy j\u00f3l j\u00e1rjak. \u25a0Azt hittem: \u00f6n\u00f6s \u00e9rdekei nincsenek.", "sources": "b", "start": 12, "end": 23}]}, {"a_text": "\u25a0 Merthogy?", "b_text": "U Merthogy?", "diffs": [{"a": "\u25a0", "b": "U"}], "context": "ci\u00e1jukat. Nem alaptalanul.  // [\u25a0/U] Merthogy? // - Sajnos a sz\u00ednh\u00e1z preszt\u00edzse", "alternatives": [{"text": "ci\u00e1jukat. Nem alaptalanul. \u25a0 Merthogy? - Sajnos a sz\u00ednh\u00e1z preszt\u00edzse", "sources": "a", "start": 22, "end": 33}, {"text": "ci\u00e1jukat. Nem alaptalanul. U Merthogy? - Sajnos a sz\u00ednh\u00e1z preszt\u00edzse", "sources": "b", "start": 22, "end": 33}]}, {"a_text": "vissza az interj\u00fat. Mert mosta-", "b_text": "vissza az inteij\u00fat. Mert mosta-", "diffs": [{"a": "r", "b": "i"}], "context": "\u25a0 Ha lehet, ne vonja majd  // vissza az inte[r/i]j\u00fat. Mert mosta- // n\u00e1ban a m\u0171v\u00e9szek csup\u00e1n", "alternatives": [{"text": "\u25a0 Ha lehet, ne vonja majd vissza az interj\u00fat. Mert mostan\u00e1ban a m\u0171v\u00e9szek csup\u00e1n", "sources": "a", "start": 35, "end": 46}, {"text": "\u25a0 Ha lehet, ne vonja majd vissza az inteij\u00fat. Mert mostan\u00e1ban a m\u0171v\u00e9szek csup\u00e1n", "sources": "b", "start": 35, "end": 46}]}, {"a_text": "tit. Nem gondolja, hogy az\u00e9rt", "b_text": "t\u00fc. Nem gondolja, hogy az\u00e9rt", "diffs": [{"a": "it", "b": "\u00fc"}], "context": "ve szerint h\u00fazza f\u00f6l a Nemze // t[it/\u00fc]. Nem gondolja, hogy az\u00e9rt // tetszik er\u0151tlennek a szakma,", "alternatives": [{"text": "ve szerint h\u00fazza f\u00f6l a Nemzetit. Nem gondolja, hogy az\u00e9rt tetszik er\u0151tlennek a szakma,", "sources": "a", "start": 24, "end": 36}, {"text": "ve szerint h\u00fazza f\u00f6l a Nemzet\u00fc. Nem gondolja, hogy az\u00e9rt tetszik er\u0151tlennek a szakma,", "sources": "b", "start": 24, "end": 35}]}, {"a_text": "\u25a0 S \u00f6n egyet\u00e9rtett S\u00e1ndor", "b_text": "\u25a0 5 \u00f6n egyet\u00e9rtett S\u00e1ndor", "diffs": [{"a": "S", "b": "5"}], "context": "amit csin\u00e1lok.  // \u25a0 [S/5] \u00f6n egyet\u00e9rtett S\u00e1ndor // Gy\u00f6rgy n\u00e9zeteivel?", "alternatives": [{"text": "amit csin\u00e1lok. \u25a0 S \u00f6n egyet\u00e9rtett S\u00e1ndor Gy\u00f6rgy n\u00e9zeteivel?", "sources": "a", "start": 12, "end": 23}, {"text": "amit csin\u00e1lok. \u25a0 5 \u00f6n egyet\u00e9rtett S\u00e1ndor Gy\u00f6rgy n\u00e9zeteivel?", "sources": "b", "start": 12, "end": 23}]}, {"a_text": "\u25a0 \u00c9spedig?", "b_text": "U \u00c9spedig?", "diffs": [{"a": "\u25a0", "b": "U"}], "context": "hatok a barik\u00e1dok...  // [\u25a0/U] \u00c9spedig? // - Szinte minden esztend\u0151 \u00fagy", "alternatives": [{"text": "hatok a barik\u00e1dok... \u25a0 \u00c9spedig? - Szinte minden esztend\u0151 \u00fagy", "sources": "a", "start": 16, "end": 27}, {"text": "hatok a barik\u00e1dok... U \u00c9spedig? - Szinte minden esztend\u0151 \u00fagy", "sources": "b", "start": 16, "end": 27}]}, {"a_text": "szek\u00e9rt\u00e1borokat akutja felsz\u00e1-", "b_text": "szek\u00e9rt\u00e1borokat akarja felsz\u00e1-", "diffs": [{"a": "ut", "b": "ar"}], "context": "egyszer mondta: a szakmai  // szek\u00e9rt\u00e1borokat ak[ut/ar]ja felsz\u00e1- // molni. Lobogni kezdett \u00fajra...", "alternatives": [{"text": "egyszer mondta: a szakmai szek\u00e9rt\u00e1borokat akutja felsz\u00e1molni. Lobogni kezdett \u00fajra...", "sources": "a", "start": 39, "end": 51}, {"text": "egyszer mondta: a szakmai szek\u00e9rt\u00e1borokat akarja felsz\u00e1molni. Lobogni kezdett \u00fajra...", "sources": "b", "start": 39, "end": 51}]}, {"a_text": "ki?", "b_text": "I\u00e1?", "diffs": [{"a": "ki", "b": "I\u00e1"}], "context": "\u25a0 Egy\u00e1ltal\u00e1n mit\u0151l alakult  // [ki/I\u00e1]? // - A sz\u00edn\u00e9szek l\u00e1zasabban \u00e9l-", "alternatives": [{"text": "\u25a0 Egy\u00e1ltal\u00e1n mit\u0151l alakult ki? - A sz\u00edn\u00e9szek l\u00e1zasabban \u00e9l-", "sources": "a", "start": 22, "end": 34}, {"text": "\u25a0 Egy\u00e1ltal\u00e1n mit\u0151l alakult I\u00e1? - A sz\u00edn\u00e9szek l\u00e1zasabban \u00e9l-", "sources": "b", "start": 22, "end": 34}]}, {"a_text": "JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d6L", "b_text": "JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d3L", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}, {"a": "\u00d6", "b": "O"}, {"a": "\u00d6", "b": "\u00d3"}], "context": "t\u00f6bbihez  // JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ[ /]\u00c1LSZENTESKED[\u00d6/O]KR[\u00d6/\u00d3]L // \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "alternatives": [{"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "aaa", "start": 19, "end": 46}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "aaa", "start": 11, "end": 38}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "aab", "start": 19, "end": 46}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "aab", "start": 11, "end": 38}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "aba", "start": 19, "end": 46}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "aba", "start": 11, "end": 38}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "abb", "start": 19, "end": 46}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ \u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "abb", "start": 11, "end": 38}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "baa", "start": 19, "end": 45}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "baa", "start": 11, "end": 37}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "bab", "start": 19, "end": 45}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKED\u00d6KR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "bab", "start": 11, "end": 37}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "bba", "start": 19, "end": 45}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d6L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "bba", "start": 11, "end": 37}, {"text": "t\u00f6bbihez JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "bbb", "start": 19, "end": 45}, {"text": " JORD\u00c1N TAM\u00c1S AZ\u00c1LSZENTESKEDOKR\u00d3L \u00e9rte. \u00c1m a politika nem akarta", "sources": "bbb", "start": 11, "end": 37}]}, {"a_text": "Egy\u00e9ves el\u0151fizet\u00e9s = 8 ingyen lapsz\u00e1m,", "b_text": "Egy\u00e9ves el\u0151fizet\u00e9s = 8 ingyen lapsz\u00e1m.", "diffs": [{"a": ",", "b": "."}], "context": "  // Egy\u00e9ves el\u0151fizet\u00e9s = 8 ingyen lapsz\u00e1m[,/.] // valamint az 1990-es reprint kiadv\u00e1nyunk dedik\u00e1lt p\u00e9ld\u00e1ny\u00e1t aj\u00e1nd\u00e9kozzuk \u00d6nnek", "alternatives": [{"text": " Egy\u00e9ves el\u0151fizet\u00e9s = 8 ingyen lapsz\u00e1m, valamint az 1990-es reprint kiadv\u00e1nyunk dedik\u00e1lt p\u00e9ld\u00e1ny\u00e1t aj\u00e1nd\u00e9kozzuk \u00d6nnek", "sources": "a", "start": 33, "end": 44}, {"text": " Egy\u00e9ves el\u0151fizet\u00e9s = 8 ingyen lapsz\u00e1m. valamint az 1990-es reprint kiadv\u00e1nyunk dedik\u00e1lt p\u00e9ld\u00e1ny\u00e1t aj\u00e1nd\u00e9kozzuk \u00d6nnek", "sources": "b", "start": 33, "end": 44}]}, {"a_text": "2000. okt\u00f3ber 1-j\u00e9t\u0151l \u00e9rv\u00e9nyesek.", "b_text": "2000. okt\u00f3ber l-j\u00e9t\u0151l \u00e9rv\u00e9nyesek.", "diffs": [{"a": "1", "b": "l"}], "context": "is fel k\u00edv\u00e1njuk haszn\u00e1lni. Amennyiben adatai felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz nem j\u00e1rul hozz\u00e1, k\u00e9rj\u00fck, ezt jelezze. Az \u00faj el\u0151fizet\u00e9si \u00e1rak  // 2000. okt\u00f3ber [1/l]-j\u00e9t\u0151l \u00e9rv\u00e9nyesek. // ", "alternatives": [{"text": "is fel k\u00edv\u00e1njuk haszn\u00e1lni. Amennyiben adatai felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz nem j\u00e1rul hozz\u00e1, k\u00e9rj\u00fck, ezt jelezze. Az \u00faj el\u0151fizet\u00e9si \u00e1rak 2000. okt\u00f3ber 1-j\u00e9t\u0151l \u00e9rv\u00e9nyesek. ", "sources": "a", "start": 132, "end": 143}, {"text": "is fel k\u00edv\u00e1njuk haszn\u00e1lni. Amennyiben adatai felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz nem j\u00e1rul hozz\u00e1, k\u00e9rj\u00fck, ezt jelezze. Az \u00faj el\u0151fizet\u00e9si \u00e1rak 2000. okt\u00f3ber l-j\u00e9t\u0151l \u00e9rv\u00e9nyesek. ", "sources": "b", "start": 132, "end": 143}]}, {"a_text": "MEG", "b_text": "M\u00c9G", "diffs": [{"a": "E", "b": "\u00c9"}], "context": "  // M[E/\u00c9]G // NINCS V\u00c9GE", "alternatives": [{"text": " MEG NINCS V\u00c9GE", "sources": "a", "start": 0, "end": 8}, {"text": " M\u00c9G NINCS V\u00c9GE", "sources": "b", "start": 0, "end": 8}]}, {"a_text": "S sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l-", "b_text": "\u00a3 sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l-", "diffs": [{"a": "S", "b": "\u00a3"}], "context": "s- bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6 // [S/\u00a3] sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l- // ", "alternatives": [{"text": "s- bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6S sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l", "sources": "a", "start": 42, "end": 53}, {"text": "s- bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6\u00a3 sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l", "sources": "b", "start": 42, "end": 53}]}, {"a_text": "\u00a7 d\u00e1ul egy fi\u00faval, aki huszon\u00e9vesen vakult meg", "b_text": "| d\u00e1ul egy fi\u00faval, aki huszon\u00e9vesen vakult meg", "diffs": [{"a": "\u00a7", "b": "|"}], "context": "S sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l // [\u00a7/|] d\u00e1ul egy fi\u00faval, aki huszon\u00e9vesen vakult meg // ", "alternatives": [{"text": "S sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l\u00a7 d\u00e1ul egy fi\u00faval, aki huszon\u00e9vesen vakult meg ", "sources": "a", "start": 39, "end": 50}, {"text": "S sebb helyzeteket produk\u00e1l. Tal\u00e1lkoztam p\u00e9l| d\u00e1ul egy fi\u00faval, aki huszon\u00e9vesen vakult meg ", "sources": "b", "start": 39, "end": 50}]}, {"a_text": "j szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi", "b_text": "I szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi", "diffs": [{"a": "j", "b": "I"}], "context": "si kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam,  // [j/I] szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi // ", "alternatives": [{"text": "si kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam, j szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi ", "sources": "a", "start": 44, "end": 55}, {"text": "si kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam, I szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi ", "sources": "b", "start": 44, "end": 55}]}, {"a_text": "SZAB\u00d3 GY\u0150Z\u0150 A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L", "b_text": "SZAB\u00d3GY\u00d6Z\u00d6AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}, {"a": "\u0150", "b": "\u00d6"}, {"a": "\u0150 ", "b": "\u00d6"}, {"a": " ", "b": ""}], "context": "Vadember  // SZAB\u00d3[ /]GY[\u0150/\u00d6]Z[\u0150 /\u00d6]A[ /]K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L // ", "alternatives": [{"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u0150Z\u0150 A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "aaaa", "start": 9, "end": 28}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u0150Z\u0150 AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "aaab", "start": 9, "end": 27}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u0150Z\u00d6A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "aaba", "start": 9, "end": 27}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u0150Z\u00d6AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "aabb", "start": 9, "end": 26}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u00d6Z\u0150 A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "abaa", "start": 9, "end": 28}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u00d6Z\u0150 AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "abab", "start": 9, "end": 27}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u00d6Z\u00d6A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "abba", "start": 9, "end": 27}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3 GY\u00d6Z\u00d6AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "abbb", "start": 9, "end": 26}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u0150Z\u0150 A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "baaa", "start": 9, "end": 27}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u0150Z\u0150 AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "baab", "start": 9, "end": 26}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u0150Z\u00d6A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "baba", "start": 9, "end": 26}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u0150Z\u00d6AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "babb", "start": 9, "end": 25}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u00d6Z\u0150 A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "bbaa", "start": 9, "end": 27}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u00d6Z\u0150 AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "bbab", "start": 9, "end": 26}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u00d6Z\u00d6A K\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "bbba", "start": 9, "end": 26}, {"text": "Vadember SZAB\u00d3GY\u00d6Z\u00d6AK\u00cdV\u00dcL\u00c1LL\u00c1SR\u00d3L \u00c9S A J\u00c1TSZ\u00d3TEREKR\u0150L ", "sources": "bbbb", "start": 9, "end": 25}]}, {"a_text": "si kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam,", "b_text": "\u00a3 kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam,", "diffs": [{"a": "si", "b": "\u00a3"}], "context": "ti t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va // [si/\u00a3] kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam, // ", "alternatives": [{"text": "ti t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet vasi kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam, ", "sources": "a", "start": 38, "end": 50}, {"text": "ti t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va\u00a3 kok k\u00f6z\u00f6tt t\u00f6lt\u00f6k. Mindaz, amit tapasztaltam, ", "sources": "b", "start": 38, "end": 49}]}, {"a_text": "\u25a0 F\u00e9s\u0151s Andr\u00e1s filmje megosztja a k\u00f6z\u00f6n-", "b_text": "\u25a0 F\u00e9s\u00f6s Andr\u00e1s filmje megosztja a k\u00f6z\u00f6n-", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f6"}], "context": "ADAM interj\u00faja.  // \u25a0 F\u00e9s[\u0151/\u00f6]s Andr\u00e1s filmje megosztja a k\u00f6z\u00f6n- // s\u00e9get: van, al\u00e1 szerint egy siv\u00e1r kor l\u00edrai me-", "alternatives": [{"text": "ADAM interj\u00faja. \u25a0 F\u00e9s\u0151s Andr\u00e1s filmje megosztja a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9get: van, al\u00e1 szerint egy siv\u00e1r kor l\u00edrai me-", "sources": "a", "start": 16, "end": 27}, {"text": "ADAM interj\u00faja. \u25a0 F\u00e9s\u00f6s Andr\u00e1s filmje megosztja a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9get: van, al\u00e1 szerint egy siv\u00e1r kor l\u00edrai me-", "sources": "b", "start": 16, "end": 27}]}, {"a_text": "ti t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va-", "b_text": "\u00a7 t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va-", "diffs": [{"a": "ti", "b": "\u00a7"}], "context": "a Sz\u00e1momra term\u00e9szetes volt: ha ilyen felada // [ti/\u00a7] t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va- // ", "alternatives": [{"text": "a Sz\u00e1momra term\u00e9szetes volt: ha ilyen feladati t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va", "sources": "a", "start": 39, "end": 51}, {"text": "a Sz\u00e1momra term\u00e9szetes volt: ha ilyen felada\u00a7 t\u00f3t kapok, minimum, hogy n\u00e9h\u00e1ny hetet va", "sources": "b", "start": 39, "end": 50}]}, {"a_text": "s- bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6-", "b_text": "bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6-", "diffs": [{"a": "s- ", "b": ""}], "context": "j szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi  // [s- /]bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6- // ", "alternatives": [{"text": "j szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi s- bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6", "sources": "a", "start": 41, "end": 54}, {"text": "j szint\u00e9n azt bizony\u00edtja: a t\u00f6rt\u00e9netben semmi bl\u00f6ff nincsen. Az \u00e9let ugyanis sokkal k\u00fcl\u00f6n\u00f6", "sources": "b", "start": 41, "end": 51}]}, {"a_text": "amelyben egy igazi", "b_text": "ban \u00e9l\u00fcnk, amelyben egy igazi", "diffs": [{"a": "", "b": "ban \u00e9l\u00fcnk, "}], "context": "ban \u00e9l\u00fcnk,  // [/ban \u00e9l\u00fcnk, ]amelyben egy igazi // egy\u00e9nis\u00e9g gyan\u00fas,", "alternatives": [{"text": "ban \u00e9l\u00fcnk, amelyben egy igazi egy\u00e9nis\u00e9g gyan\u00fas,", "sources": "a", "start": 6, "end": 16}, {"text": "O pedig azt mondja: olyan koramelyben egy igazi egy\u00e9nis\u00e9g gyan\u00fas,", "sources": "a", "start": 24, "end": 34}, {"text": "ban \u00e9l\u00fcnk, ban \u00e9l\u00fcnk, amelyben egy igazi egy\u00e9nis\u00e9g gyan\u00fas,", "sources": "b", "start": 6, "end": 27}, {"text": "O pedig azt mondja: olyan korban \u00e9l\u00fcnk, amelyben egy igazi egy\u00e9nis\u00e9g gyan\u00fas,", "sources": "b", "start": 24, "end": 45}]}, {"a_text": "\u2014 Az igaz, hogy a szakm\u00e1ban, t\u00e1rsulatban k\u00ed-", "b_text": "- Az igaz, hogy a szakm\u00e1ban, t\u00e1rsulatban k\u00ed-", "diffs": [{"a": "\u2014", "b": "-"}], "context": "m\u00e9ny?  // [\u2014/-] Az igaz, hogy a szakm\u00e1ban, t\u00e1rsulatban k\u00ed- // ", "alternatives": [{"text": "m\u00e9ny? \u2014 Az igaz, hogy a szakm\u00e1ban, t\u00e1rsulatban k\u00ed", "sources": "a", "start": 1, "end": 12}, {"text": "m\u00e9ny? - Az igaz, hogy a szakm\u00e1ban, t\u00e1rsulatban k\u00ed", "sources": "b", "start": 1, "end": 12}]}, {"a_text": "\u25a0 Eddig a publikumot id\u00e9ztem. Koll\u00e9g\u00e1i", "b_text": "\u25a0 Eddig a publikomot id\u00e9ztem. Koll\u00e9g\u00e1i", "diffs": [{"a": "u", "b": "o"}], "context": "Akaratereje minta volt a szerepemhez.  // \u25a0 Eddig a publik[u/o]mot id\u00e9ztem. Koll\u00e9g\u00e1i // m\u00e1sk\u00e9nt fogalmaztak \u00f6nr\u0151l: \u201esoksz\u00edn\u0171 te-", "alternatives": [{"text": "Akaratereje minta volt a szerepemhez. \u25a0 Eddig a publikumot id\u00e9ztem. Koll\u00e9g\u00e1i m\u00e1sk\u00e9nt fogalmaztak \u00f6nr\u0151l: \u201esoksz\u00edn\u0171 te-", "sources": "a", "start": 49, "end": 60}, {"text": "Akaratereje minta volt a szerepemhez. \u25a0 Eddig a publikomot id\u00e9ztem. Koll\u00e9g\u00e1i m\u00e1sk\u00e9nt fogalmaztak \u00f6nr\u0151l: \u201esoksz\u00edn\u0171 te-", "sources": "b", "start": 49, "end": 60}]}, {"a_text": "\u00c1m \u00f6nsajn\u00e1lat helyett hihetetlen elsz\u00e1nts\u00e1g-", "b_text": "\u25ba \u00c1m \u00f6nsajn\u00e1lat helyett hihetetlen elsz\u00e1nts\u00e1g-", "diffs": [{"a": "", "b": "\u25ba "}], "context": "  // [/\u25ba ]\u00c1m \u00f6nsajn\u00e1lat helyett hihetetlen elsz\u00e1nts\u00e1g- // ", "alternatives": [{"text": " \u00c1m \u00f6nsajn\u00e1lat helyett hihetetlen elsz\u00e1nts\u00e1g", "sources": "a", "start": 0, "end": 6}, {"text": " \u25ba \u00c1m \u00f6nsajn\u00e1lat helyett hihetetlen elsz\u00e1nts\u00e1g", "sources": "b", "start": 0, "end": 8}]}, {"a_text": "goltam, sikl\u00f3emy\u0151ztem, motoroztam - mind", "b_text": "goltam, sikl\u00f3erny\u0151ztem, motoroztam - mind", "diffs": [{"a": "m", "b": "rn"}], "context": "H\u00faz\u00f3sabb sport\u00e1g is seg\u00edthet: \u00e9n raftin // goltam, sikl\u00f3e[m/rn]y\u0151ztem, motoroztam - mind // igazi kih\u00edv\u00e1s, \u00e9s tart\u00e1st, kem\u00e9nys\u00e9get ad az", "alternatives": [{"text": "H\u00faz\u00f3sabb sport\u00e1g is seg\u00edthet: \u00e9n raftingoltam, sikl\u00f3emy\u0151ztem, motoroztam - mind igazi kih\u00edv\u00e1s, \u00e9s tart\u00e1st, kem\u00e9nys\u00e9get ad az", "sources": "a", "start": 48, "end": 59}, {"text": "H\u00faz\u00f3sabb sport\u00e1g is seg\u00edthet: \u00e9n raftingoltam, sikl\u00f3erny\u0151ztem, motoroztam - mind igazi kih\u00edv\u00e1s, \u00e9s tart\u00e1st, kem\u00e9nys\u00e9get ad az", "sources": "b", "start": 48, "end": 60}]}, {"a_text": "ben a fogam mert akivel szemben \u00e1llok, az", "b_text": "ben a fogam -. mert akivel szemben \u00e1llok, az", "diffs": [{"a": "", "b": " -."}], "context": "jet hajtanom - m\u00e9g ha csikorgatom is k\u00f6z // ben a fogam[/ -.] mert akivel szemben \u00e1llok, az // er\u0151sebb komp\u00e1ni\u00e1t tudhat maga m\u00f6g\u00f6tt. Ha", "alternatives": [{"text": "jet hajtanom - m\u00e9g ha csikorgatom is k\u00f6zben a fogam mert akivel szemben \u00e1llok, az er\u0151sebb komp\u00e1ni\u00e1t tudhat maga m\u00f6g\u00f6tt. Ha", "sources": "a", "start": 46, "end": 56}, {"text": "jet hajtanom - m\u00e9g ha csikorgatom is k\u00f6zben a fogam -. mert akivel szemben \u00e1llok, az er\u0151sebb komp\u00e1ni\u00e1t tudhat maga m\u00f6g\u00f6tt. Ha", "sources": "b", "start": 46, "end": 59}]}, {"a_text": "rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9veit \u00e9lt\u00fck.", "b_text": "rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9veit \u00e9h\u00fck.", "diffs": [{"a": "lt", "b": "h"}], "context": "\u25a0 Gondolom, lelkes\u00edt\u0151 volt az is, hogy a  // rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9veit \u00e9[lt/h]\u00fck. // - H\u00fasz\u00e9vesen meghat\u00e1roz\u00f3bb volt sz\u00e1mom-", "alternatives": [{"text": "\u25a0 Gondolom, lelkes\u00edt\u0151 volt az is, hogy a rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9veit \u00e9lt\u00fck. - H\u00fasz\u00e9vesen meghat\u00e1roz\u00f3bb volt sz\u00e1mom-", "sources": "a", "start": 58, "end": 70}, {"text": "\u25a0 Gondolom, lelkes\u00edt\u0151 volt az is, hogy a rendszerv\u00e1lt\u00e1s \u00e9veit \u00e9h\u00fck. - H\u00fasz\u00e9vesen meghat\u00e1roz\u00f3bb volt sz\u00e1mom-", "sources": "b", "start": 58, "end": 69}]}, {"a_text": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Si\u00f3n-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszerveze-", "b_text": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Sion-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszerveze-", "diffs": [{"a": "\u00f3", "b": "o"}], "context": "z\u00e1rja le, s v\u00e9gs\u0151 c\u00e9lj\u00e1t el nem \u00e9rheti, r\u00e1ad\u00e1sul indulatos  // is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Si[\u00f3/o]n-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszerveze- // ", "alternatives": [{"text": "z\u00e1rja le, s v\u00e9gs\u0151 c\u00e9lj\u00e1t el nem \u00e9rheti, r\u00e1ad\u00e1sul indulatos is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Si\u00f3n-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszerveze", "sources": "a", "start": 76, "end": 87}, {"text": "z\u00e1rja le, s v\u00e9gs\u0151 c\u00e9lj\u00e1t el nem \u00e9rheti, r\u00e1ad\u00e1sul indulatos is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Sion-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszerveze", "sources": "b", "start": 76, "end": 87}]}, {"a_text": "kors\u00f3kat, rokk\u00e1kat, komat\u00e1lakat, l\u00e1based\u00e9nyeket, sulykokat, \u00e9s", "b_text": "kors\u00f3kat, rokk\u00e1kat, komaf\u00e1lakat, l\u00e1based\u00e9nyeket, sulykokat, \u00e9s", "diffs": [{"a": "t", "b": "f"}], "context": "Most meg \u00e1ll az ember egy F\u0151 t\u00e9ri h\u00e1z els\u0151 emelet\u00e9n, n\u00e9zi a  // kors\u00f3kat, rokk\u00e1kat, koma[t/f]\u00e1lakat, l\u00e1based\u00e9nyeket, sulykokat, \u00e9s // ", "alternatives": [{"text": "Most meg \u00e1ll az ember egy F\u0151 t\u00e9ri h\u00e1z els\u0151 emelet\u00e9n, n\u00e9zi a kors\u00f3kat, rokk\u00e1kat, komat\u00e1lakat, l\u00e1based\u00e9nyeket, sulykokat, \u00e9s ", "sources": "a", "start": 79, "end": 90}, {"text": "Most meg \u00e1ll az ember egy F\u0151 t\u00e9ri h\u00e1z els\u0151 emelet\u00e9n, n\u00e9zi a kors\u00f3kat, rokk\u00e1kat, komaf\u00e1lakat, l\u00e1based\u00e9nyeket, sulykokat, \u00e9s ", "sources": "b", "start": 79, "end": 90}]}, {"a_text": "nek\u201d.", "b_text": "nek\".", "diffs": [{"a": "\u201d", "b": "\""}], "context": "matikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151 // nek[\u201d/\"]. // f", "alternatives": [{"text": "matikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151nek\u201d. f", "sources": "a", "start": 51, "end": 60}, {"text": "matikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151nek\u201d. Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei", "sources": "a", "start": 51, "end": 62}, {"text": "matikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151nek\". f", "sources": "b", "start": 51, "end": 60}, {"text": "matikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151nek\". Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei", "sources": "b", "start": 51, "end": 62}]}, {"a_text": "ti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot\u201d - de mindezek dac\u00e1ra kariz-", "b_text": "ti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot\" - de mindezek dac\u00e1ra kariz-", "diffs": [{"a": "\u201d", "b": "\""}], "context": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Si\u00f3n-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszerveze // ti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot[\u201d/\"] - de mindezek dac\u00e1ra kariz- // matikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151-", "alternatives": [{"text": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Si\u00f3n-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszervezeti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot\u201d - de mindezek dac\u00e1ra karizmatikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151-", "sources": "a", "start": 80, "end": 91}, {"text": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Sion-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszervezeti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot\u201d - de mindezek dac\u00e1ra karizmatikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151-", "sources": "a", "start": 80, "end": 91}, {"text": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Si\u00f3n-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszervezeti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot\" - de mindezek dac\u00e1ra karizmatikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151-", "sources": "b", "start": 80, "end": 91}, {"text": "is, aki \u00f6sszet\u00f6ri a Sion-hegyi, k\u0151t\u00e1bl\u00e1ba v\u00e9sett \u201eszervezeti \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9si szab\u00e1lyzatot\" - de mindezek dac\u00e1ra karizmatikus \u201eigazgat\u00f3nak\u201d bizonyul, klasszikus \u201e\u00fcgyvezet\u0151-", "sources": "b", "start": 80, "end": 91}]}, {"a_text": "~ ne h\u00e1rom \u00e9s f\u00e9l m\u00fazeum s legal\u00e1bb hat-h\u00e9t ki\u00e1ll\u00ed-", "b_text": "' ne h\u00e1rom \u00e9s f\u00e9l m\u00fazeum s legal\u00e1bb hat-h\u00e9t ki\u00e1ll\u00ed-", "diffs": [{"a": "~", "b": "'"}], "context": "-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben // [~/'] ne h\u00e1rom \u00e9s f\u00e9l m\u00fazeum s legal\u00e1bb hat-h\u00e9t ki\u00e1ll\u00ed- // ", "alternatives": [{"text": "-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben~ ne h\u00e1rom \u00e9s f\u00e9l m\u00fazeum s legal\u00e1bb hat-h\u00e9t ki\u00e1ll\u00ed", "sources": "a", "start": 43, "end": 54}, {"text": "-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben' ne h\u00e1rom \u00e9s f\u00e9l m\u00fazeum s legal\u00e1bb hat-h\u00e9t ki\u00e1ll\u00ed", "sources": "b", "start": 43, "end": 54}]}, {"a_text": "h\u00e9t esztend\u0151sen adta \u00e1t lelk\u00e9t a teremt\u0151j\u00e9nek \u00e9s hagyat\u00e9k\u00e1t az", "b_text": "h\u00e9t esztend\u0151sen adta \u00e1t lelk\u00e9t a teremt\u00f3'j\u00e9nek \u00e9s hagyat\u00e9k\u00e1t az", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f3'"}], "context": "  // h\u00e9t esztend\u0151sen adta \u00e1t lelk\u00e9t a teremt[\u0151/\u00f3']j\u00e9nek \u00e9s hagyat\u00e9k\u00e1t az // \u00e1llamnak. \u00c9s minthogy ezt a p\u00e9ld\u00e1san - vagy ink\u00e1bb p\u00e9ld\u00e1tla-", "alternatives": [{"text": " h\u00e9t esztend\u0151sen adta \u00e1t lelk\u00e9t a teremt\u0151j\u00e9nek \u00e9s hagyat\u00e9k\u00e1t az \u00e1llamnak. \u00c9s minthogy ezt a p\u00e9ld\u00e1san - vagy ink\u00e1bb p\u00e9ld\u00e1tla-", "sources": "a", "start": 35, "end": 46}, {"text": " h\u00e9t esztend\u0151sen adta \u00e1t lelk\u00e9t a teremt\u00f3'j\u00e9nek \u00e9s hagyat\u00e9k\u00e1t az \u00e1llamnak. \u00c9s minthogy ezt a p\u00e9ld\u00e1san - vagy ink\u00e1bb p\u00e9ld\u00e1tla-", "sources": "b", "start": 35, "end": 47}]}, {"a_text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig-", "b_text": "/ / jW^iVannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig-", "diffs": [{"a": "*\u00cd", "b": "/"}, {"a": "f", "b": "/ jW^iV"}], "context": "Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei  // [*\u00cd//] [f// jW^iV]annak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig- // ", "alternatives": [{"text": "Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei *\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig", "sources": "aa", "start": 19, "end": 33}, {"text": "Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei *\u00cd / jW^iVannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig", "sources": "ab", "start": 19, "end": 39}, {"text": "Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei / fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig", "sources": "ba", "start": 19, "end": 32}, {"text": "Egy polg\u00e1r gy\u0171jtem\u00e9nyei / / jW^iVannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig", "sources": "bb", "start": 19, "end": 38}]}, {"a_text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer", "b_text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer", "diffs": [{"a": "\"fi", "b": "14 C"}, {"a": "", "b": "'"}, {"a": ",*", "b": "1"}, {"a": "J", "b": ""}, {"a": "\u00e9", "b": "\u00f3"}], "context": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig // [\"fi/14 C]r[/'] [,*/1] [J/]mond[\u00e9/\u00f3] az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer // ", "alternatives": [{"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aaaaa", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir ,* Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aaaab", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir ,* mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aaaba", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir ,* mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aaabb", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir 1 Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aabaa", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir 1 Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aabab", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir 1 mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aabba", "start": 43, "end": 65}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "aabbb", "start": 43, "end": 65}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "abaaa", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' ,* Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "abaab", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' ,* mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "ababa", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' ,* mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "ababb", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' 1 Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "abbaa", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' 1 Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "abbab", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' 1 mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "abbba", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig\"fir' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "abbbb", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "baaaa", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr ,* Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "baaab", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr ,* mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "baaba", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr ,* mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "baabb", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr 1 Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "babaa", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr 1 Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "babab", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr 1 mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "babba", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "babbb", "start": 43, "end": 66}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbaaa", "start": 43, "end": 69}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' ,* Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbaab", "start": 43, "end": 69}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' ,* mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbaba", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' ,* mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbabb", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' 1 Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbbaa", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' 1 Jmond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbbab", "start": 43, "end": 68}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' 1 mond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbbba", "start": 43, "end": 67}, {"text": "*\u00cd fannak l\u00e1thatatlan m\u00fazeumok. Ilyen a Kun Zsig14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer ", "sources": "bbbbb", "start": 43, "end": 67}]}, {"a_text": "~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "b_text": "1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "diffs": [{"a": "~S", "b": "1"}, {"a": "I", "b": ""}, {"a": "\u201c", "b": "-"}], "context": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi  // [~S/1] [I/]van [\u201c/-] \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s // ", "alternatives": [{"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "aaa", "start": 51, "end": 70}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "aab", "start": 51, "end": 70}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S van \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "aba", "start": 51, "end": 69}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "abb", "start": 51, "end": 69}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "baa", "start": 51, "end": 69}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 Ivan - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "bab", "start": 51, "end": 69}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "bba", "start": 51, "end": 68}, {"text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s ", "sources": "bbb", "start": 51, "end": 68}]}, {"a_text": "1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi", "b_text": "4 me^orc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi", "diffs": [{"a": "1 A \u00bb \u00bb", "b": "4"}, {"a": "gf", "b": "^"}, {"a": "d", "b": "c^"}, {"a": "l", "b": "'"}, {"a": "itt,", "b": "'^'"}, {"a": "v\u00fc", "b": "w"}], "context": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer  // [1 A \u00bb \u00bb/4] me[gf/^]or[d/c^]u[l/'] [itt,/'^'] k\u00ed[v\u00fc/w]lr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi // ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "alternatives": [{"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaaaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaaaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaaab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaaab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaaba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaaba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaabb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaaabb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabbb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megfordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aaabbb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabaaa", "start": 48, "end": 86}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabaaa", "start": 48, "end": 86}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabaab", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabaab", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aababa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aababa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aababb", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aababb", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbaa", "start": 48, "end": 86}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbaa", "start": 48, "end": 86}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbab", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbab", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbba", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbba", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbbb", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb megforc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "aabbbb", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaaaa", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaaaa", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaaab", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaaab", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaaba", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaaba", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaabb", "start": 48, "end": 82}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abaabb", "start": 48, "end": 82}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababaa", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababaa", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababab", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababab", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababba", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababba", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababbb", "start": 48, "end": 82}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^ordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "ababbb", "start": 48, "end": 82}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbaaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbaaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbaab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbaab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbaba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbaba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbabb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbabb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbaa", "start": 48, "end": 85}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbab", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbba", "start": 48, "end": 84}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbbb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 1 A \u00bb \u00bb me^orc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "abbbbb", "start": 48, "end": 83}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaaaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaaaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaaab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaaab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaaba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaaba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaabb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baaabb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabbb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megfordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "baabbb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babaaa", "start": 48, "end": 80}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babaaa", "start": 48, "end": 80}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babaab", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babaab", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bababa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bababa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bababb", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bababb", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbaa", "start": 48, "end": 80}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbaa", "start": 48, "end": 80}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbab", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbab", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbba", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbba", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbbb", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 megforc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "babbbb", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaaaa", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaaaa", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaaab", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaaab", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaaba", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaaba", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaabb", "start": 48, "end": 76}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbaabb", "start": 48, "end": 76}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabaa", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabaa", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabab", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabab", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabba", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabba", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabbb", "start": 48, "end": 76}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^ordu' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbabbb", "start": 48, "end": 76}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbaaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbaaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbaab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbaab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbaba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbaba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbabb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^ul '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbabb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' itt, k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbaa", "start": 48, "end": 79}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' itt, k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbab", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' '^' k\u00edv\u00fclr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbba", "start": 48, "end": 78}, {"text": "\"fir ,* Jmond\u00e9 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi ~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbbb", "start": 48, "end": 77}, {"text": "14 Cr' 1 mond\u00f3 az \u00f3budai F\u0151 t\u00e9ren. Az ember ezerszer 4 me^orc^u' '^' k\u00edwlr\u0151l tudja, melyik h\u00e1zban mi 1 van - \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s", "sources": "bbbbbb", "start": 48, "end": 77}]}, {"a_text": "-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben-", "b_text": "CUhM^^>r-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben-", "diffs": [{"a": "", "b": "CUhM^^>r"}], "context": "~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s  // [/CUhM^^>r]-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben- // ", "alternatives": [{"text": "~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s -, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben", "sources": "a", "start": 44, "end": 54}, {"text": "~S Ivan \u201c \u00e9tterem, posta, \u00f6nkorm\u00e1nyzat, miegym\u00e1s CUhM^^>r-, r\u00e1ad\u00e1sul ott a Zichy-kast\u00e9ly szemben, van ben", "sources": "b", "start": 44, "end": 62}]}, {"a_text": "Ormoos doktor sem akar pr\u00f3f\u00e9t\u00e1v\u00e1 v\u00e1lni, noha \u0151 is meg-", "b_text": "Ormoos doktor sem akar pr\u00f3f\u00e9t\u00e1v\u00e1 v\u00e1lni, noha \u00f6 is meg-", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f6"}], "context": "  // Ormoos doktor sem akar pr\u00f3f\u00e9t\u00e1v\u00e1 v\u00e1lni, noha [\u0151/\u00f6] is meg- // fordul a sivatagban. V\u00e1laszai esend\u0151en k\u00fczdelmesek, mert", "alternatives": [{"text": " Ormoos doktor sem akar pr\u00f3f\u00e9t\u00e1v\u00e1 v\u00e1lni, noha \u0151 is megfordul a sivatagban. V\u00e1laszai esend\u0151en k\u00fczdelmesek, mert", "sources": "a", "start": 41, "end": 52}, {"text": " Ormoos doktor sem akar pr\u00f3f\u00e9t\u00e1v\u00e1 v\u00e1lni, noha \u00f6 is megfordul a sivatagban. V\u00e1laszai esend\u0151en k\u00fczdelmesek, mert", "sources": "b", "start": 41, "end": 52}]}, {"a_text": "illik. Holott \u0151 csak egy egy-", "b_text": "illik. Holott \u00f6 csak egy egy-", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f6"}], "context": "a \u201ekiv\u00e1lasztotts\u00e1g dudora\u201d  // illik. Holott [\u0151/\u00f6] csak egy egy- // szer\u0171, k\u00e9tkezi pr\u00f3f\u00e9ta volt.", "alternatives": [{"text": "a \u201ekiv\u00e1lasztotts\u00e1g dudora\u201d illik. Holott \u0151 csak egy egyszer\u0171, k\u00e9tkezi pr\u00f3f\u00e9ta volt.", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": "a \u201ekiv\u00e1lasztotts\u00e1g dudora\u201d illik. Holott \u00f6 csak egy egyszer\u0171, k\u00e9tkezi pr\u00f3f\u00e9ta volt.", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}]}, {"a_text": "d\u00edtott Biblia \u201ebakija\u201d nyo-", "b_text": "d\u00edtott Biblia \u201ebakija\" nyo-", "diffs": [{"a": "\u201d", "b": "\""}], "context": "lent\u00e9se: szarv. A latinra for // d\u00edtott Biblia \u201ebakija[\u201d/\"] nyo- // m\u00e1n gondolta a nagy szob-", "alternatives": [{"text": "lent\u00e9se: szarv. A latinra ford\u00edtott Biblia \u201ebakija\u201d nyom\u00e1n gondolta a nagy szob-", "sources": "a", "start": 45, "end": 56}, {"text": "lent\u00e9se: szarv. A latinra ford\u00edtott Biblia \u201ebakija\" nyom\u00e1n gondolta a nagy szob-", "sources": "b", "start": 45, "end": 56}]}, {"a_text": "kih\u00edvj\u00e1k a halottk\u00e9met. Itt ugyanis l\u00e9g-", "b_text": "kih\u00edvj\u00e1k a halottk\u00e9met. Itt ugyanis leg-", "diffs": [{"a": "\u00e9", "b": "e"}], "context": "  // kih\u00edvj\u00e1k a halottk\u00e9met. Itt ugyanis l[\u00e9/e]g- // al\u00e1bb n\u00e9mi t\u00f6rekv\u00e9s van a j\u00e1t\u00e9koss\u00e1gra,", "alternatives": [{"text": " kih\u00edvj\u00e1k a halottk\u00e9met. Itt ugyanis l\u00e9gal\u00e1bb n\u00e9mi t\u00f6rekv\u00e9s van a j\u00e1t\u00e9koss\u00e1gra,", "sources": "a", "start": 33, "end": 44}, {"text": " kih\u00edvj\u00e1k a halottk\u00e9met. Itt ugyanis legal\u00e1bb n\u00e9mi t\u00f6rekv\u00e9s van a j\u00e1t\u00e9koss\u00e1gra,", "sources": "b", "start": 33, "end": 44}]}, {"a_text": "' Ebben az amerikai akci\u00f3kri-", "b_text": "Ebben az amerikai akci\u00f3kri", "diffs": [{"a": "' ", "b": ""}, {"a": "-", "b": ""}], "context": "B\u00f6lcs Istv\u00e1n  // [' /]Ebben az amerikai akci\u00f3kri[-/] // miben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "alternatives": [{"text": "B\u00f6lcs Istv\u00e1n ' Ebben az amerikai akci\u00f3krimiben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "sources": "aa", "start": 8, "end": 47}, {"text": "M\u00e1rk Endre ' Ebben az amerikai akci\u00f3krileugr\u00f3 h\u0151s \u00e9pp csak leporolja az \u00fclep\u00e9t,", "sources": "aa", "start": 6, "end": 45}, {"text": "B\u00f6lcs Istv\u00e1n ' Ebben az amerikai akci\u00f3kri miben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "sources": "ab", "start": 8, "end": 46}, {"text": "M\u00e1rk Endre ' Ebben az amerikai akci\u00f3kri leugr\u00f3 h\u0151s \u00e9pp csak leporolja az \u00fclep\u00e9t,", "sources": "ab", "start": 6, "end": 44}, {"text": "B\u00f6lcs Istv\u00e1n Ebben az amerikai akci\u00f3krimiben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "sources": "ba", "start": 8, "end": 45}, {"text": "M\u00e1rk Endre Ebben az amerikai akci\u00f3krileugr\u00f3 h\u0151s \u00e9pp csak leporolja az \u00fclep\u00e9t,", "sources": "ba", "start": 6, "end": 43}, {"text": "B\u00f6lcs Istv\u00e1n Ebben az amerikai akci\u00f3kri miben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "sources": "bb", "start": 8, "end": 44}, {"text": "M\u00e1rk Endre Ebben az amerikai akci\u00f3kri leugr\u00f3 h\u0151s \u00e9pp csak leporolja az \u00fclep\u00e9t,", "sources": "bb", "start": 6, "end": 42}]}, {"a_text": "helyett csak a forgat\u00f3k\u00f6nyv \u00fcresj\u00e1ratai Sl", "b_text": "helyett csak a forgat\u00f3k\u00f6nyv \u00fcresj\u00e1ratai", "diffs": [{"a": " Sl", "b": ""}], "context": "  // helyett csak a forgat\u00f3k\u00f6nyv \u00fcresj\u00e1ratai[ Sl/] // m\u0171k\u00f6dnek.", "alternatives": [{"text": " helyett csak a forgat\u00f3k\u00f6nyv \u00fcresj\u00e1ratai Sl m\u0171k\u00f6dnek.", "sources": "a", "start": 35, "end": 48}, {"text": " helyett csak a forgat\u00f3k\u00f6nyv \u00fcresj\u00e1ratai m\u0171k\u00f6dnek.", "sources": "b", "start": 35, "end": 45}]}, {"a_text": "gyobb kedvezm\u00e9ny megad\u00e1s\u00e1r\u00f3l, a m\u00e1s- m", "b_text": "gyobb kedvezm\u00e9ny megad\u00e1s\u00e1r\u00f3l, a m\u00e1s-", "diffs": [{"a": " m", "b": ""}], "context": "  // gyobb kedvezm\u00e9ny megad\u00e1s\u00e1r\u00f3l, a m\u00e1s-[ m/] // f\u00e9l milli\u00e1rdos t\u00e1vol-keleti orsz\u00e1g piac\u00e1r\u00f3l", "alternatives": [{"text": " gyobb kedvezm\u00e9ny megad\u00e1s\u00e1r\u00f3l, a m\u00e1s- m f\u00e9l milli\u00e1rdos t\u00e1vol-keleti orsz\u00e1g piac\u00e1r\u00f3l", "sources": "a", "start": 32, "end": 44}, {"text": " gyobb kedvezm\u00e9ny megad\u00e1s\u00e1r\u00f3l, a m\u00e1sf\u00e9l milli\u00e1rdos t\u00e1vol-keleti orsz\u00e1g piac\u00e1r\u00f3l", "sources": "b", "start": 32, "end": 42}]}, {"a_text": "csapnak \u00f6ssze a maffia (tri\u00e1dok), a gaz- VB", "b_text": "csapnak \u00f6ssze a maffia (tri\u00e1dok), a gaz-", "diffs": [{"a": " VB", "b": ""}], "context": "  // csapnak \u00f6ssze a maffia (tri\u00e1dok), a gaz-[ VB/] // das\u00e1gi \u00e9rdekek \u00e9s n\u00e9mi halov\u00e1ny rassziz-", "alternatives": [{"text": " csapnak \u00f6ssze a maffia (tri\u00e1dok), a gaz- VB das\u00e1gi \u00e9rdekek \u00e9s n\u00e9mi halov\u00e1ny rassziz-", "sources": "a", "start": 36, "end": 49}, {"text": " csapnak \u00f6ssze a maffia (tri\u00e1dok), a gazdas\u00e1gi \u00e9rdekek \u00e9s n\u00e9mi halov\u00e1ny rassziz-", "sources": "b", "start": 36, "end": 46}]}, {"a_text": "miben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "b_text": "^MBr miben a legeml\u00e9kezetesebb je-", "diffs": [{"a": "", "b": "^MBr "}], "context": "' Ebben az amerikai akci\u00f3kri // [/^MBr ]miben a legeml\u00e9kezetesebb je- // lenet, amikor a halott k\u00e9mhez", "alternatives": [{"text": "' Ebben az amerikai akci\u00f3krimiben a legeml\u00e9kezetesebb jelenet, amikor a halott k\u00e9mhez", "sources": "a", "start": 23, "end": 33}, {"text": "re, de ki nem kacsintana a m\u00e1i\u00e9 n\u00e9z\u0151kre: miben a legeml\u00e9kezetesebb jelenet, amikor a halott k\u00e9mhez", "sources": "a", "start": 36, "end": 46}, {"text": "' Ebben az amerikai akci\u00f3kri^MBr miben a legeml\u00e9kezetesebb jelenet, amikor a halott k\u00e9mhez", "sources": "b", "start": 23, "end": 38}, {"text": "re, de ki nem kacsintana a m\u00e1i\u00e9 n\u00e9z\u0151kre: ^MBr miben a legeml\u00e9kezetesebb jelenet, amikor a halott k\u00e9mhez", "sources": "b", "start": 36, "end": 51}]}, {"a_text": "Most ennyi jutott az esz\u00fckbe... gM", "b_text": "Most ennyi jutott az esz\u00fckbe...", "diffs": [{"a": " gM", "b": ""}], "context": "m\u0171k\u00f6dnek.  // Most ennyi jutott az esz\u00fckbe...[ gM/] // 168 \u00f3ra", "alternatives": [{"text": "m\u0171k\u00f6dnek. Most ennyi jutott az esz\u00fckbe... gM 168 \u00f3ra", "sources": "a", "start": 36, "end": 49}, {"text": "m\u0171k\u00f6dnek. Most ennyi jutott az esz\u00fckbe... gM B\u00f6lcs Istv\u00e1n", "sources": "a", "start": 36, "end": 49}, {"text": "m\u0171k\u00f6dnek. Most ennyi jutott az esz\u00fckbe... 168 \u00f3ra", "sources": "b", "start": 36, "end": 46}, {"text": "m\u0171k\u00f6dnek. Most ennyi jutott az esz\u00fckbe... B\u00f6lcs Istv\u00e1n", "sources": "b", "start": 36, "end": 46}]}, {"a_text": "szerep\u00e1lma. Azt mondta: nagy-", "b_text": "szerep\u00e1lma. Azl mondta: nagy-", "diffs": [{"a": "t", "b": "l"}], "context": "\u25a0 Faggatt\u00e1k egyszer: van-e  // szerep\u00e1lma. Az[t/l] mondta: nagy- // k\u00e9p\u0171bb, ha azi feleli, nincs.", "alternatives": [{"text": "\u25a0 Faggatt\u00e1k egyszer: van-e szerep\u00e1lma. Azt mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azi feleli, nincs.", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": "\u25a0 Faggatt\u00e1k egyszer: van-e szerep\u00e1lma. Azt mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azt feleli, nincs.", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": "\u25a0 Faggatt\u00e1k egyszer: van-e szerep\u00e1lma. Azl mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azi feleli, nincs.", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}, {"text": "\u25a0 Faggatt\u00e1k egyszer: van-e szerep\u00e1lma. Azl mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azt feleli, nincs.", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}]}, {"a_text": "k\u00e9p\u0171bb, ha azi feleli, nincs.", "b_text": "k\u00e9p\u0171bb, ha azt feleli, nincs.", "diffs": [{"a": "i", "b": "t"}], "context": "szerep\u00e1lma. Azt mondta: nagy // k\u00e9p\u0171bb, ha az[i/t] feleli, nincs. // Hol tart most?", "alternatives": [{"text": "szerep\u00e1lma. Azt mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azi feleli, nincs. Hol tart most?", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": "szerep\u00e1lma. Azl mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azi feleli, nincs. Hol tart most?", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": "szerep\u00e1lma. Azt mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azt feleli, nincs. Hol tart most?", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}, {"text": "szerep\u00e1lma. Azl mondta: nagyk\u00e9p\u0171bb, ha azt feleli, nincs. Hol tart most?", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}]}, {"a_text": "peket oszlottak \u00f6nre. Sosem", "b_text": "peket osztottak \u00f6nre. Sosem", "diffs": [{"a": "l", "b": "t"}], "context": "dig ugyanis f\u0151k\u00e9nt ilyen szere // peket osz[l/t]ottak \u00f6nre. Sosem // k\u00e9rdezett vissza: mi\u00e9rt?", "alternatives": [{"text": "dig ugyanis f\u0151k\u00e9nt ilyen szerepeket oszlottak \u00f6nre. Sosem k\u00e9rdezett vissza: mi\u00e9rt?", "sources": "a", "start": 34, "end": 45}, {"text": "dig ugyanis f\u0151k\u00e9nt ilyen szerepeket osztottak \u00f6nre. Sosem k\u00e9rdezett vissza: mi\u00e9rt?", "sources": "b", "start": 34, "end": 45}]}, {"a_text": "\u25a0 Az is meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r", "b_text": "UAzis meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r", "diffs": [{"a": "\u25a0 ", "b": "U"}, {"a": " ", "b": ""}], "context": "t\u00e9s \u00e9rhet.  // [\u25a0 /U]Az[ /]is meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r // nem j\u00e1tszik a kor\u00e1n\u00e1l j\u00f3val", "alternatives": [{"text": "t\u00e9s \u00e9rhet. \u25a0 Az is meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r nem j\u00e1tszik a kor\u00e1n\u00e1l j\u00f3val", "sources": "aa", "start": 6, "end": 21}, {"text": "t\u00e9s \u00e9rhet. \u25a0 Azis meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r nem j\u00e1tszik a kor\u00e1n\u00e1l j\u00f3val", "sources": "ab", "start": 6, "end": 20}, {"text": "t\u00e9s \u00e9rhet. UAz is meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r nem j\u00e1tszik a kor\u00e1n\u00e1l j\u00f3val", "sources": "ba", "start": 6, "end": 20}, {"text": "t\u00e9s \u00e9rhet. UAzis meglepet\u00e9s, hogy m\u00e1r nem j\u00e1tszik a kor\u00e1n\u00e1l j\u00f3val", "sources": "bb", "start": 6, "end": 19}]}, {"a_text": "\u25a0 Arra gondol: l\u00e9lekben id\u0151sebb?", "b_text": "UArra gondol: l\u00e9lekben id\u0151sebb?", "diffs": [{"a": "\u25a0 ", "b": "U"}], "context": "m\u00e9lyis\u00e9gem.  // [\u25a0 /U]Arra gondol: l\u00e9lekben id\u0151sebb? // - Igen. Ez most tetszhet h\u00e1tr\u00e1nynak is, \u00e1m", "alternatives": [{"text": "m\u00e9lyis\u00e9gem. \u25a0 Arra gondol: l\u00e9lekben id\u0151sebb? - Igen. Ez most tetszhet h\u00e1tr\u00e1nynak is, \u00e1m", "sources": "a", "start": 7, "end": 19}, {"text": "m\u00e9lyis\u00e9gem. UArra gondol: l\u00e9lekben id\u0151sebb? - Igen. Ez most tetszhet h\u00e1tr\u00e1nynak is, \u00e1m", "sources": "b", "start": 7, "end": 18}]}, {"a_text": "168 \u00f3ra", "b_text": "168\u00f3ra", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}], "context": "az el\u0151d\u00f6ket.  // 168[ /]\u00f3ra // ", "alternatives": [{"text": "az el\u0151d\u00f6ket. 168 \u00f3ra ", "sources": "a", "start": 11, "end": 21}, {"text": "az el\u0151d\u00f6ket. 168 \u00f3ra FULLAJT\u00c1R ANDREA", "sources": "a", "start": 11, "end": 22}, {"text": "az el\u0151d\u00f6ket. 168\u00f3ra ", "sources": "b", "start": 11, "end": 20}, {"text": "az el\u0151d\u00f6ket. 168\u00f3ra FULLAJT\u00c1R ANDREA", "sources": "b", "start": 11, "end": 21}]}, {"a_text": "ha. \u00c1ll\u00edt\u00f3lag \u00f6n irigyeket \u00e9rzett maga k\u00f6-", "b_text": "ba. \u00c1ll\u00edt\u00f3lag \u00f6n irigyeket \u00e9rzett maga k\u00f6-", "diffs": [{"a": "h", "b": "b"}], "context": "TISZTELETR\u0150L \u00c9S T\u00d6RTET\u00c9SR\u00d6L  // [h/b]a. \u00c1ll\u00edt\u00f3lag \u00f6n irigyeket \u00e9rzett maga k\u00f6- // ", "alternatives": [{"text": "TISZTELETR\u0150L \u00c9S T\u00d6RTET\u00c9SR\u00d6L ha. \u00c1ll\u00edt\u00f3lag \u00f6n irigyeket \u00e9rzett maga k\u00f6", "sources": "a", "start": 23, "end": 34}, {"text": "TISZTELETR\u0150L \u00c9S T\u00d6RTET\u00c9SR\u00d6L ba. \u00c1ll\u00edt\u00f3lag \u00f6n irigyeket \u00e9rzett maga k\u00f6", "sources": "b", "start": 23, "end": 34}]}, {"a_text": "\u25a0 Nehezen ment?", "b_text": "U Nehezen ment?", "diffs": [{"a": "\u25a0", "b": "U"}], "context": "\u00edgy // [\u25a0/U] Nehezen ment? // \u2014 Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "alternatives": [{"text": "\u00edgy\u25a0 Nehezen ment? \u2014 Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "sources": "a", "start": 0, "end": 9}, {"text": "\u00edgy\u25a0 Nehezen ment? - Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "sources": "a", "start": 0, "end": 9}, {"text": "\u00edgyU Nehezen ment? \u2014 Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "sources": "b", "start": 0, "end": 9}, {"text": "\u00edgyU Nehezen ment? - Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "sources": "b", "start": 0, "end": 9}]}, {"a_text": "\u2014 Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "b_text": "- Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a", "diffs": [{"a": "\u2014", "b": "-"}], "context": "\u25a0 Nehezen ment?  // [\u2014/-] Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a // ", "alternatives": [{"text": "\u25a0 Nehezen ment? \u2014 Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a ", "sources": "a", "start": 11, "end": 22}, {"text": "\u25a0 Nehezen ment? - Nagyon. De az a magabiztoss\u00e1g, amit a ", "sources": "b", "start": 11, "end": 22}]}, {"a_text": "\u25ba tos vagy a hangtalan ember\u00f6l\u00e9-", "b_text": "tos vagy a hangtalan ember\u00f6l\u00e9-", "diffs": [{"a": "\u25ba ", "b": ""}], "context": "  // [\u25ba /]tos vagy a hangtalan ember\u00f6l\u00e9- // sig.", "alternatives": [{"text": " \u25ba tos vagy a hangtalan ember\u00f6l\u00e9sig.", "sources": "a", "start": 0, "end": 8}, {"text": " tos vagy a hangtalan ember\u00f6l\u00e9sig.", "sources": "b", "start": 0, "end": 6}]}, {"a_text": "t\u00e1zsakci\u00f3t a fjordok k\u00f6z\u00e9 \u00e9kelt", "b_text": "t\u00e1zsakci\u00f3t a \u00edjordok k\u00f6z\u00e9 \u00e9kelt", "diffs": [{"a": "f", "b": "\u00ed"}], "context": "neh\u00e9zv\u00edz. Nehez\u00edtette a szabo // t\u00e1zsakci\u00f3t a [f/\u00ed]jordok k\u00f6z\u00e9 \u00e9kelt // h\u00e1romszoros SS-v\u00e9d\u0151\u00f6vezet.", "alternatives": [{"text": "neh\u00e9zv\u00edz. Nehez\u00edtette a szabot\u00e1zsakci\u00f3t a fjordok k\u00f6z\u00e9 \u00e9kelt h\u00e1romszoros SS-v\u00e9d\u0151\u00f6vezet.", "sources": "a", "start": 37, "end": 48}, {"text": "neh\u00e9zv\u00edz. Nehez\u00edtette a szabot\u00e1zsakci\u00f3t a \u00edjordok k\u00f6z\u00e9 \u00e9kelt h\u00e1romszoros SS-v\u00e9d\u0151\u00f6vezet.", "sources": "b", "start": 37, "end": 48}]}, {"a_text": "landv\u00e1gy\u00e9 term\u00e9szet\u00e9t a k\u00fcl\u00f6n-", "b_text": "landv\u00e1gy\u00f3 term\u00e9szet\u00e9t a k\u00fcl\u00f6n-", "diffs": [{"a": "\u00e9", "b": "\u00f3"}], "context": "kiel\u00e9g\u00edthette volna k\u00e9s\u0151bb ka // landv\u00e1gy[\u00e9/\u00f3] term\u00e9szet\u00e9t a k\u00fcl\u00f6n- // f\u00e9le akci\u00f3kban. \u00c1m vissza-", "alternatives": [{"text": "kiel\u00e9g\u00edthette volna k\u00e9s\u0151bb kalandv\u00e1gy\u00e9 term\u00e9szet\u00e9t a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le akci\u00f3kban. \u00c1m vissza-", "sources": "a", "start": 32, "end": 43}, {"text": "kiel\u00e9g\u00edthette volna k\u00e9s\u0151bb kalandv\u00e1gy\u00f3 term\u00e9szet\u00e9t a k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le akci\u00f3kban. \u00c1m vissza-", "sources": "b", "start": 32, "end": 43}]}, {"a_text": "dig csak vid\u00e9ki t\u00e1pokban jelen-", "b_text": "dig csak vid\u00e9ki lapokban jelen-", "diffs": [{"a": "t\u00e1", "b": "la"}], "context": "d\u00f3k k\u00f6z\u00fcl \u00e9rkezett, hab\u00e1r ad // dig csak vid\u00e9ki [t\u00e1/la]pokban jelen- // tek meg \u00edr\u00e1sai. T\u00falzott \u00f6n\u00e9rze-", "alternatives": [{"text": "d\u00f3k k\u00f6z\u00fcl \u00e9rkezett, hab\u00e1r addig csak vid\u00e9ki t\u00e1pokban jelentek meg \u00edr\u00e1sai. T\u00falzott \u00f6n\u00e9rze-", "sources": "a", "start": 39, "end": 51}, {"text": "d\u00f3k k\u00f6z\u00fcl \u00e9rkezett, hab\u00e1r addig csak vid\u00e9ki lapokban jelentek meg \u00edr\u00e1sai. T\u00falzott \u00f6n\u00e9rze-", "sources": "b", "start": 39, "end": 51}]}, {"a_text": "hogyne \u00e9rten\u00e9m - fakadt ki", "b_text": "hogyne \u00e9rten\u00e9m - fakadt ki -,", "diffs": [{"a": "", "b": " -,"}], "context": "m\u00e9ltatlankod\u00e1st. \u201e\u00c9rtem \u00e9n,  // hogyne \u00e9rten\u00e9m - fakadt ki[/ -,] // hogy az egys\u00e9ges harcmodor", "alternatives": [{"text": "m\u00e9ltatlankod\u00e1st. \u201e\u00c9rtem \u00e9n, hogyne \u00e9rten\u00e9m - fakadt ki hogy az egys\u00e9ges harcmodor", "sources": "a", "start": 49, "end": 59}, {"text": "m\u00e9ltatlankod\u00e1st. \u201e\u00c9rtem \u00e9n, hogyne \u00e9rten\u00e9m - fakadt ki -, hogy az egys\u00e9ges harcmodor", "sources": "b", "start": 49, "end": 62}]}, {"a_text": "m\u00e1sk\u00e9nt nem,, a bank\u00f3pr\u00e9s", "b_text": "m\u00e1sk\u00e9nt nem, a bank\u00f3pr\u00e9s", "diffs": [{"a": ",", "b": ""}], "context": "k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sb\u0151l fedezte. Ha  // m\u00e1sk\u00e9nt nem[,/], a bank\u00f3pr\u00e9s // elind\u00edt\u00e1s\u00e1val. \u00c9s ha v\u00e9gk\u00e9pp", "alternatives": [{"text": "k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sb\u0151l fedezte. Ha m\u00e1sk\u00e9nt nem,, a bank\u00f3pr\u00e9s elind\u00edt\u00e1s\u00e1val. \u00c9s ha v\u00e9gk\u00e9pp", "sources": "a", "start": 34, "end": 45}, {"text": "k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sb\u0151l fedezte. Ha m\u00e1sk\u00e9nt nem, a bank\u00f3pr\u00e9s elind\u00edt\u00e1s\u00e1val. \u00c9s ha v\u00e9gk\u00e9pp", "sources": "b", "start": 34, "end": 44}]}, {"a_text": "deleteket. Egyel\u00f3're azonban a rendszer teljes \u00e1tszer-", "b_text": "deleteket. Egyel\u0151re azonban a rendszer teljes \u00e1tszer-", "diffs": [{"a": "\u00f3'", "b": "\u0151"}], "context": "m\u00f3dos\u00edthat, kedv\u00e9re alkothat t\u00f6rv\u00e9nyeket, hozhat ren // deleteket. Egyel[\u00f3'/\u0151]re azonban a rendszer teljes \u00e1tszer- // ", "alternatives": [{"text": "m\u00f3dos\u00edthat, kedv\u00e9re alkothat t\u00f6rv\u00e9nyeket, hozhat rendeleteket. Egyel\u00f3're azonban a rendszer teljes \u00e1tszer", "sources": "a", "start": 63, "end": 75}, {"text": "m\u00f3dos\u00edthat, kedv\u00e9re alkothat t\u00f6rv\u00e9nyeket, hozhat rendeleteket. Egyel\u0151re azonban a rendszer teljes \u00e1tszer", "sources": "b", "start": 63, "end": 74}]}, {"a_text": "Gl\u00f3busz", "b_text": "| Gl\u00f3busz", "diffs": [{"a": "", "b": "| "}], "context": "  // [/| ]Gl\u00f3busz // SZERBIA:", "alternatives": [{"text": " Gl\u00f3busz SZERBIA:", "sources": "a", "start": 0, "end": 6}, {"text": "I Gl\u00f3busz SZERBIA:", "sources": "a", "start": 0, "end": 7}, {"text": " | Gl\u00f3busz SZERBIA:", "sources": "b", "start": 0, "end": 8}, {"text": "I | Gl\u00f3busz SZERBIA:", "sources": "b", "start": 0, "end": 9}]}, {"a_text": "168\u00f3ra", "b_text": "168 \u00f3ra", "diffs": [{"a": "", "b": " "}], "context": "m\u00e1nyozni, semmint akart.  // 168[/ ]\u00f3ra // ", "alternatives": [{"text": "m\u00e1nyozni, semmint akart. 168\u00f3ra ", "sources": "a", "start": 23, "end": 32}, {"text": "m\u00e1nyozni, semmint akart. 168 \u00f3ra ", "sources": "b", "start": 23, "end": 33}]}, {"a_text": "okol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k", "b_text": "okol\u00f3 \u00f6r\u00f6mok", "diffs": [{"a": "\u00f6", "b": "o"}], "context": "  // okol\u00f3 \u00f6r\u00f6m[\u00f6/o]k // r\u00e1cia er\u0151inek\u201d helyzete. Ma-", "alternatives": [{"text": " okol\u00f3 \u00f6r\u00f6m\u00f6k r\u00e1cia er\u0151inek\u201d helyzete. Ma-", "sources": "a", "start": 6, "end": 17}, {"text": " okol\u00f3 \u00f6r\u00f6mok r\u00e1cia er\u0151inek\u201d helyzete. Ma-", "sources": "b", "start": 6, "end": 17}]}, {"a_text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "b_text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "diffs": [{"a": "hogy ", "b": ""}], "context": "875 napja 11601 tlldjuk,  // [hogy /]kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. // 864 napja 06111 tlldjuk,", "alternatives": [{"text": "875 napja 11601 tlldjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja 06111 tlldjuk,", "sources": "a", "start": 20, "end": 35}, {"text": "apja nem tudjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja nem tudjuk,", "sources": "a", "start": 12, "end": 27}, {"text": "875 napja 11601 tlldjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja 06111 tlldjuk,", "sources": "b", "start": 20, "end": 30}, {"text": "apja nem tudjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja nem tudjuk,", "sources": "b", "start": 12, "end": 22}]}, {"a_text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "b_text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "diffs": [{"a": "hogy ", "b": ""}], "context": "884 napja 116111 tlldjuk,  // [hogy /]kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. // 875 napja 11601 tlldjuk,", "alternatives": [{"text": "884 napja 116111 tlldjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja 11601 tlldjuk,", "sources": "a", "start": 21, "end": 36}, {"text": "apja nem tudjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja nem tudjuk,", "sources": "a", "start": 12, "end": 27}, {"text": "884 napja 116111 tlldjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja 11601 tlldjuk,", "sources": "b", "start": 21, "end": 31}, {"text": "apja nem tudjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja nem tudjuk,", "sources": "b", "start": 12, "end": 22}]}, {"a_text": "sait, \u00e9s mit tartalmaz a titkos", "b_text": "\u00e9s mit tartalmaz a titkos", "diffs": [{"a": "sait, ", "b": ""}], "context": "z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku // [sait, /]\u00e9s mit tartalmaz a titkos // dosszi\u00e9.", "alternatives": [{"text": "z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politikusait, \u00e9s mit tartalmaz a titkos dosszi\u00e9.", "sources": "a", "start": 26, "end": 42}, {"text": "1 a Fidesz vezet\u0151 politikusait, \u00e9s mit tartalmaz a titkos c nem hi\u00e1nyzik", "sources": "a", "start": 21, "end": 37}, {"text": "z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku\u00e9s mit tartalmaz a titkos dosszi\u00e9.", "sources": "b", "start": 26, "end": 36}, {"text": "1 a Fidesz vezet\u0151 politiku\u00e9s mit tartalmaz a titkos c nem hi\u00e1nyzik", "sources": "b", "start": 21, "end": 31}]}, {"a_text": "hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "b_text": "ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "diffs": [{"a": "hogy ", "b": ""}], "context": "864 napja 06111 tlldjuk,  // [hogy /]ki figyeltette titkos eszk\u00f6- // z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "alternatives": [{"text": "864 napja 06111 tlldjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "sources": "a", "start": 20, "end": 35}, {"text": "apja nem tudjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f61 a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "sources": "a", "start": 12, "end": 27}, {"text": "864 napja 06111 tlldjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "sources": "b", "start": 20, "end": 30}, {"text": "apja nem tudjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f61 a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "sources": "b", "start": 12, "end": 22}]}, {"a_text": "z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "b_text": "1 a Fidesz vezet\u0151 politiku-", "diffs": [{"a": "z\u00f6kkel", "b": "1"}], "context": "hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6 // [z\u00f6kkel/1] a Fidesz vezet\u0151 politiku- // sait, \u00e9s mit tartalmaz a titkos", "alternatives": [{"text": "hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politikusait, \u00e9s mit tartalmaz a titkos", "sources": "a", "start": 27, "end": 43}, {"text": "ki figyeltette titkos eszk\u00f6z\u00f6kkel a Fidesz vezet\u0151 politiku\u00e9s mit tartalmaz a titkos", "sources": "a", "start": 22, "end": 38}, {"text": "hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f61 a Fidesz vezet\u0151 politikusait, \u00e9s mit tartalmaz a titkos", "sources": "b", "start": 27, "end": 38}, {"text": "ki figyeltette titkos eszk\u00f61 a Fidesz vezet\u0151 politiku\u00e9s mit tartalmaz a titkos", "sources": "b", "start": 22, "end": 33}]}, {"a_text": "\u00d6nnek nem hi\u00e1nyzik", "b_text": "c nem hi\u00e1nyzik", "diffs": [{"a": "\u00d6nnek", "b": "c"}], "context": "dosszi\u00e9.  // [\u00d6nnek/c] nem hi\u00e1nyzik // a v\u00e1lasz?", "alternatives": [{"text": "dosszi\u00e9. \u00d6nnek nem hi\u00e1nyzik a v\u00e1lasz?", "sources": "a", "start": 4, "end": 19}, {"text": "\u00e9s mit tartalmaz a titkos \u00d6nnek nem hi\u00e1nyzik a v\u00e1lasz?", "sources": "a", "start": 21, "end": 36}, {"text": "dosszi\u00e9. c nem hi\u00e1nyzik a v\u00e1lasz?", "sources": "b", "start": 4, "end": 15}, {"text": "\u00e9s mit tartalmaz a titkos c nem hi\u00e1nyzik a v\u00e1lasz?", "sources": "b", "start": 21, "end": 32}]}, {"a_text": "864 napja 06111 tlldjuk,", "b_text": "apja nem tudjuk,", "diffs": [{"a": "864 n", "b": ""}, {"a": "06111", "b": "nem"}, {"a": "ll", "b": "u"}], "context": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.  // [864 n/]apja [06111/nem] t[ll/u]djuk, // hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "alternatives": [{"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja 06111 tlldjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "aaa", "start": 24, "end": 53}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja 06111 tlldjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "aaa", "start": 19, "end": 48}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja 06111 tudjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "aab", "start": 24, "end": 52}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja 06111 tudjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "aab", "start": 19, "end": 47}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja nem tlldjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "aba", "start": 24, "end": 51}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja nem tlldjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "aba", "start": 19, "end": 46}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja nem tudjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "abb", "start": 24, "end": 50}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. 864 napja nem tudjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "abb", "start": 19, "end": 45}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja 06111 tlldjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "baa", "start": 24, "end": 48}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja 06111 tlldjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "baa", "start": 19, "end": 43}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja 06111 tudjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "bab", "start": 24, "end": 47}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja 06111 tudjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "bab", "start": 19, "end": 42}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja nem tlldjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "bba", "start": 24, "end": 46}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja nem tlldjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "bba", "start": 19, "end": 41}, {"text": "hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja nem tudjuk, hogy ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "bbb", "start": 24, "end": 45}, {"text": "kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d. apja nem tudjuk, ki figyeltette titkos eszk\u00f6-", "sources": "bbb", "start": 19, "end": 40}]}, {"a_text": "875 napja 11601 tlldjuk,", "b_text": "apja nem tudjuk,", "diffs": [{"a": "875 n", "b": ""}, {"a": "11601", "b": "nem"}, {"a": "ll", "b": "u"}], "context": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.  // [875 n/]apja [11601/nem] t[ll/u]djuk, // hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "alternatives": [{"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja 11601 tlldjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "aaa", "start": 21, "end": 50}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja 11601 tlldjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "aaa", "start": 16, "end": 45}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja 11601 tudjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "aab", "start": 21, "end": 49}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja 11601 tudjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "aab", "start": 16, "end": 44}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja nem tlldjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "aba", "start": 21, "end": 48}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja nem tlldjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "aba", "start": 16, "end": 43}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja nem tudjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "abb", "start": 21, "end": 47}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. 875 napja nem tudjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "abb", "start": 16, "end": 42}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja 11601 tlldjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "baa", "start": 21, "end": 45}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja 11601 tlldjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "baa", "start": 16, "end": 40}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja 11601 tudjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "bab", "start": 21, "end": 44}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja 11601 tudjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "bab", "start": 16, "end": 39}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja nem tlldjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "bba", "start": 21, "end": 43}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja nem tlldjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "bba", "start": 16, "end": 38}, {"text": "hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja nem tudjuk, hogy kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "bbb", "start": 21, "end": 42}, {"text": "kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d. apja nem tudjuk, kicsoda \u201eKaya Ibrahim\u201d.", "sources": "bbb", "start": 16, "end": 37}]}, {"a_text": "884 napja 116111 tlldjuk,", "b_text": "apja nem tudjuk,", "diffs": [{"a": "884 n", "b": ""}, {"a": "116111", "b": "nem"}, {"a": "ll", "b": "u"}], "context": "Lapz\u00e1rtakor  // [884 n/]apja [116111/nem] t[ll/u]djuk, // hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "alternatives": [{"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja 116111 tlldjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "aaa", "start": 7, "end": 37}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja 116111 tlldjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "aaa", "start": 7, "end": 37}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja 116111 tudjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "aab", "start": 7, "end": 36}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja 116111 tudjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "aab", "start": 7, "end": 36}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja nem tlldjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "aba", "start": 7, "end": 34}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja nem tlldjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "aba", "start": 7, "end": 34}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja nem tudjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "abb", "start": 7, "end": 33}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor 884 napja nem tudjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "abb", "start": 7, "end": 33}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja 116111 tlldjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "baa", "start": 7, "end": 32}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja 116111 tlldjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "baa", "start": 7, "end": 32}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja 116111 tudjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "bab", "start": 7, "end": 31}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja 116111 tudjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "bab", "start": 7, "end": 31}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja nem tlldjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "bba", "start": 7, "end": 29}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja nem tlldjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "bba", "start": 7, "end": 29}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja nem tudjuk, hogy kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "bbb", "start": 7, "end": 28}, {"text": "Lapz\u00e1rtakor apja nem tudjuk, kicsoda \u201eJosip T\u00f3t\u201d.", "sources": "bbb", "start": 7, "end": 28}]}, {"a_text": "K\u00f6zel h\u00e1rom h\u00f3napon \u00e1t", "b_text": "^ K\u00f6zel h\u00e1rom h\u00f3napon \u00e1t", "diffs": [{"a": "", "b": "^ "}], "context": "  // [/^ ]K\u00f6zel h\u00e1rom h\u00f3napon \u00e1t // Szerbi\u00e1ban hatalmi v\u00e1kuum", "alternatives": [{"text": " K\u00f6zel h\u00e1rom h\u00f3napon \u00e1t Szerbi\u00e1ban hatalmi v\u00e1kuum", "sources": "a", "start": 0, "end": 6}, {"text": " ^ K\u00f6zel h\u00e1rom h\u00f3napon \u00e1t Szerbi\u00e1ban hatalmi v\u00e1kuum", "sources": "b", "start": 0, "end": 8}]}, {"a_text": "t\u00f3bb j\u00f6vedelmet", "b_text": "t\u00f6bb j\u00f6vedelmet", "diffs": [{"a": "\u00f3", "b": "\u00f6"}], "context": "munka kisz\u00e1m\u00edtha // t[\u00f3/\u00f6]bb j\u00f6vedelmet // \u00edg\u00e9r, de a fizet\u00e9sek", "alternatives": [{"text": "munka kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3bb j\u00f6vedelmet \u00edg\u00e9r, de a fizet\u00e9sek", "sources": "a", "start": 12, "end": 23}, {"text": "munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J t\u00f3bb j\u00f6vedelmet \u00edg\u00e9r, de a fizet\u00e9sek", "sources": "a", "start": 19, "end": 30}, {"text": "munka kisz\u00e1m\u00edthat\u00f6bb j\u00f6vedelmet \u00edg\u00e9r, de a fizet\u00e9sek", "sources": "b", "start": 12, "end": 23}, {"text": "munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J t\u00f6bb j\u00f6vedelmet \u00edg\u00e9r, de a fizet\u00e9sek", "sources": "b", "start": 19, "end": 30}]}, {"a_text": "t\u00fckben maga a t\u00fal-", "b_text": "t\u0171kben maga a t\u00fal-", "diffs": [{"a": "\u00fc", "b": "\u0171"}], "context": "\u00e1llniuk. Az \u0151 ese // t[\u00fc/\u0171]kben maga a t\u00fal- // \u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "alternatives": [{"text": "\u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u00fckben maga a t\u00fal\u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "sources": "a", "start": 13, "end": 24}, {"text": "\u25a0 \u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u00fckben maga a t\u00falvl \u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "sources": "a", "start": 15, "end": 26}, {"text": "\u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u0171kben maga a t\u00fal\u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "sources": "b", "start": 13, "end": 24}, {"text": "\u25a0 \u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u0171kben maga a t\u00falvl \u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "sources": "b", "start": 15, "end": 26}]}, {"a_text": "kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l-", "b_text": "; kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l-", "diffs": [{"a": "", "b": "; "}], "context": "kend\u0151ben beadand\u00f3 narkoti // [/; ]kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l- // lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "alternatives": [{"text": "kend\u0151ben beadand\u00f3 narkotikum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1llalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "kend\u0151ben beadand\u00f3 narkotikum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "kend\u0151ben beadand\u00f3 narkoti; kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1llalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "sources": "b", "start": 20, "end": 32}, {"text": "kend\u0151ben beadand\u00f3 narkoti; kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "sources": "b", "start": 20, "end": 32}]}, {"a_text": "Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t", "b_text": "I Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t", "diffs": [{"a": "", "b": "I "}], "context": "A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi  // [/I ]Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t // sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "alternatives": [{"text": "A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "sources": "a", "start": 19, "end": 29}, {"text": "A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "sources": "a", "start": 19, "end": 29}, {"text": "A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi I Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "sources": "b", "start": 19, "end": 31}, {"text": "A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi I Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "sources": "b", "start": 19, "end": 31}]}, {"a_text": "\u00e1rul.)", "b_text": "I \u00e1rul.)", "diffs": [{"a": "", "b": "I "}], "context": "lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get  // [/I ]\u00e1rul.) // A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi", "alternatives": [{"text": "lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get \u00e1rul.) A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi", "sources": "a", "start": 18, "end": 28}, {"text": "| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get \u00e1rul.) A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get I \u00e1rul.) A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi", "sources": "b", "start": 18, "end": 30}, {"text": "| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get I \u00e1rul.) A Sz\u00f6vets\u00e9gi Biztons\u00e1gi", "sources": "b", "start": 20, "end": 32}]}, {"a_text": "t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "b_text": "1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "diffs": [{"a": "", "b": "1 "}], "context": "k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed // [/1 ]t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A // l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "alternatives": [{"text": "k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00edt\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "I k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00edt\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A | l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "sources": "a", "start": 22, "end": 32}, {"text": "k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "sources": "b", "start": 20, "end": 32}, {"text": "I k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A | l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "sources": "b", "start": 22, "end": 34}]}, {"a_text": "lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "b_text": "| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get", "diffs": [{"a": "", "b": "| "}], "context": "kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l // [/| ]lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get // \u00e1rul.)", "alternatives": [{"text": "kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1llalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get \u00e1rul.)", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "; kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1llalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get I \u00e1rul.)", "sources": "a", "start": 22, "end": 32}, {"text": "kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get \u00e1rul.)", "sources": "b", "start": 20, "end": 32}, {"text": "; kum\u00e1t. (Egy\u00e9bk\u00e9nt fed\u0151v\u00e1l| lalkoz\u00e1sk\u00e9nt z\u00f6lds\u00e9get I \u00e1rul.)", "sources": "b", "start": 22, "end": 34}]}, {"a_text": "l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "b_text": "| l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga-", "diffs": [{"a": "", "b": "| "}], "context": "t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A  // [/| ]l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga- // t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "alternatives": [{"text": "t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgat\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "sources": "a", "start": 22, "end": 32}, {"text": "1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgaD t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "sources": "a", "start": 24, "end": 34}, {"text": "t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A | l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgat\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "sources": "b", "start": 22, "end": 34}, {"text": "1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A | l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgaD t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "sources": "b", "start": 24, "end": 36}]}, {"a_text": "sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "b_text": "\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "diffs": [{"a": "", "b": "\u00ed "}], "context": "j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151 // [/\u00ed ]sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9- // sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "alternatives": [{"text": "j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "sources": "a", "start": 19, "end": 29}, {"text": "H j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9\u25a0 sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "sources": "a", "start": 21, "end": 31}, {"text": "j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "sources": "b", "start": 19, "end": 31}, {"text": "H j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9\u25a0 sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "sources": "b", "start": 21, "end": 33}]}, {"a_text": "sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "b_text": "I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct-", "diffs": [{"a": "", "b": "I "}], "context": "Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t  // [/I ]sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct- // k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "alternatives": [{"text": "Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctk\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "sources": "a", "start": 26, "end": 36}, {"text": "I Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctI k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "sources": "a", "start": 28, "end": 38}, {"text": "Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctk\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "sources": "b", "start": 26, "end": 38}, {"text": "I Szolg\u00e1lat adatai szerint teh\u00e1t I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctI k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "sources": "b", "start": 28, "end": 40}]}, {"a_text": "k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "b_text": "I k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed-", "diffs": [{"a": "", "b": "I "}], "context": "sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fct // [/I ]k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed- // t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "alternatives": [{"text": "sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctk\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00edt\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "sources": "a", "start": 22, "end": 32}, {"text": "I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctk\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "sources": "a", "start": 24, "end": 34}, {"text": "sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctI k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00edt\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "sources": "b", "start": 22, "end": 34}, {"text": "I sok nyugd\u00edjas ker\u00fcl \u00f6ssze\u00fctI k\u00f6z\u00e9sbe a t\u00f6rv\u00e9nnyel k\u00e1b\u00ed1 t\u00f3szer-keresked\u00e9s miatt. A", "sources": "b", "start": 24, "end": 36}]}, {"a_text": "t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "b_text": "D t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed-", "diffs": [{"a": "", "b": "D "}], "context": "l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lga // [/D ]t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed- // n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "alternatives": [{"text": "l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgat\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edn\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "sources": "a", "start": 21, "end": 31}, {"text": "| l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgat\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edI n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "sources": "a", "start": 23, "end": 33}, {"text": "l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgaD t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edn\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "sources": "b", "start": 21, "end": 33}, {"text": "| l\u00e1tsz\u00f3lag csak \u00fagy s\u00e9t\u00e1lgaD t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edI n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "sources": "b", "start": 23, "end": 35}]}, {"a_text": "j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151-", "b_text": "H j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151-", "diffs": [{"a": "", "b": "H "}], "context": "\u00c1m b\u00e1rmely form\u00e1 // [/H ]j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151- // sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "alternatives": [{"text": "\u00c1m b\u00e1rmely form\u00e1j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "sources": "a", "start": 11, "end": 21}, {"text": "\u00c1m b\u00e1rmely form\u00e1j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "sources": "a", "start": 11, "end": 21}, {"text": "\u00c1m b\u00e1rmely form\u00e1H j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "sources": "b", "start": 11, "end": 23}, {"text": "\u00c1m b\u00e1rmely form\u00e1H j\u00e1t v\u00e1lasztj\u00e1k is az id\u0151\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9-", "sources": "b", "start": 11, "end": 23}]}, {"a_text": "tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "b_text": "\u25a0 tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "diffs": [{"a": "", "b": "\u25a0 "}], "context": "\u00e9s gyakran k\u00e9pzet // [/\u25a0 ]tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal // szemben kell helyt-", "alternatives": [{"text": "\u00e9s gyakran k\u00e9pzettebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal szemben kell helyt-", "sources": "a", "start": 12, "end": 22}, {"text": "M \u00e9s gyakran k\u00e9pzettebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal szemben kell helyt-", "sources": "a", "start": 14, "end": 24}, {"text": "\u00e9s gyakran k\u00e9pzet\u25a0 tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal szemben kell helyt-", "sources": "b", "start": 12, "end": 24}, {"text": "M \u00e9s gyakran k\u00e9pzet\u25a0 tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal szemben kell helyt-", "sources": "b", "start": 14, "end": 26}]}, {"a_text": "n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "b_text": "I n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat", "diffs": [{"a": "", "b": "I "}], "context": "t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00ed // [/I ]n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat // is retik\u00fclj\u00fckb\u0151l.", "alternatives": [{"text": "t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edn\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat is retik\u00fclj\u00fckb\u0151l.", "sources": "a", "start": 19, "end": 29}, {"text": "D t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edn\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat is retik\u00fclj\u00fckb\u0151l.", "sources": "a", "start": 21, "end": 31}, {"text": "t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edI n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat is retik\u00fclj\u00fckb\u0151l.", "sources": "b", "start": 19, "end": 31}, {"text": "D t\u00f3 \u201eb\u00e1busk\u00e1k\u201d sokszor k\u00edI n\u00e1lnak illeg\u00e1lis drogokat is retik\u00fclj\u00fckb\u0151l.", "sources": "b", "start": 21, "end": 33}]}, {"a_text": "sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "b_text": "\u25a0 sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig,", "diffs": [{"a": "", "b": "\u25a0 "}], "context": "sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9 // [/\u25a0 ]sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig, // mindenhol fiatalabb", "alternatives": [{"text": "sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig, mindenhol fiatalabb", "sources": "a", "start": 14, "end": 24}, {"text": "\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig, mindenhol fiatalabb", "sources": "a", "start": 16, "end": 26}, {"text": "sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9\u25a0 sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig, mindenhol fiatalabb", "sources": "b", "start": 14, "end": 26}, {"text": "\u00ed sek nyugd\u00edjuk kieg\u00e9\u25a0 sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek, mindig, mindenhol fiatalabb", "sources": "b", "start": 16, "end": 28}]}, {"a_text": "\u00e9s gyakran k\u00e9pzet-", "b_text": "M \u00e9s gyakran k\u00e9pzet-", "diffs": [{"a": "", "b": "M "}], "context": "mindenhol fiatalabb  // [/M ]\u00e9s gyakran k\u00e9pzet- // tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "alternatives": [{"text": "mindenhol fiatalabb \u00e9s gyakran k\u00e9pzettebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "sources": "a", "start": 15, "end": 25}, {"text": "mindenhol fiatalabb \u00e9s gyakran k\u00e9pzet\u25a0 tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "sources": "a", "start": 15, "end": 25}, {"text": "mindenhol fiatalabb M \u00e9s gyakran k\u00e9pzettebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "sources": "b", "start": 15, "end": 27}, {"text": "mindenhol fiatalabb M \u00e9s gyakran k\u00e9pzet\u25a0 tebb vet\u00e9lyt\u00e1rsakkal", "sources": "b", "start": 15, "end": 27}]}, {"a_text": "\u00e1llniuk. Az \u0151 ese-", "b_text": "\u25a0 \u00e1llniuk. Az \u0151 ese-", "diffs": [{"a": "", "b": "\u25a0 "}], "context": "szemben kell helyt // [/\u25a0 ]\u00e1llniuk. Az \u0151 ese- // t\u00fckben maga a t\u00fal-", "alternatives": [{"text": "szemben kell helyt\u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u00fckben maga a t\u00fal-", "sources": "a", "start": 13, "end": 23}, {"text": "szemben kell helyt\u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u0171kben maga a t\u00fal-", "sources": "a", "start": 13, "end": 23}, {"text": "szemben kell helyt\u25a0 \u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u00fckben maga a t\u00fal-", "sources": "b", "start": 13, "end": 25}, {"text": "szemben kell helyt\u25a0 \u00e1llniuk. Az \u0151 eset\u0171kben maga a t\u00fal-", "sources": "b", "start": 13, "end": 25}]}, {"a_text": "\u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "b_text": "vl \u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0", "diffs": [{"a": "", "b": "vl "}], "context": "t\u00fckben maga a t\u00fal // [/vl ]\u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0 // ", "alternatives": [{"text": "t\u00fckben maga a t\u00fal\u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0 ", "sources": "a", "start": 12, "end": 22}, {"text": "t\u0171kben maga a t\u00fal\u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0 ", "sources": "a", "start": 12, "end": 22}, {"text": "t\u00fckben maga a t\u00falvl \u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0 ", "sources": "b", "start": 12, "end": 25}, {"text": "t\u0171kben maga a t\u00falvl \u00e9l\u00e9s a t\u00e9t. \u25a0 ", "sources": "b", "start": 12, "end": 25}]}, {"a_text": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a", "b_text": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a >", "diffs": [{"a": "", "b": " >"}], "context": "hurcolkodhat haza. M\u00e9gis  // megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a[/ >] // sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben", "alternatives": [{"text": "hurcolkodhat haza. M\u00e9gis megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben", "sources": "a", "start": 40, "end": 50}, {"text": "hurcolkodhat haza. M\u00e9gis megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben JH", "sources": "a", "start": 40, "end": 50}, {"text": "hurcolkodhat haza. M\u00e9gis megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a > sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben", "sources": "b", "start": 40, "end": 52}, {"text": "hurcolkodhat haza. M\u00e9gis megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a > sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben JH", "sources": "b", "start": 40, "end": 52}]}, {"a_text": "sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben", "b_text": "sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben JH", "diffs": [{"a": "", "b": " JH"}], "context": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a  // sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben[/ JH] // \u00e9hen halna.", "alternatives": [{"text": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben \u00e9hen halna.", "sources": "a", "start": 37, "end": 47}, {"text": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a > sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben \u00e9hen halna.", "sources": "a", "start": 39, "end": 49}, {"text": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben JH \u00e9hen halna.", "sources": "b", "start": 37, "end": 50}, {"text": "megjegyzi: en\u00e9lk\u00fcl a > sz\u00f3 szoros \u00e9rtelm\u00e9ben JH \u00e9hen halna.", "sources": "b", "start": 39, "end": 52}]}, {"a_text": "B\u00e1r a leg\u00e1lis", "b_text": "B\u00e1r a leg\u00e1lis jgW", "diffs": [{"a": "", "b": " jgW"}], "context": "\u00e9hen halna.  // B\u00e1r a leg\u00e1lis[/ jgW] // munka kisz\u00e1m\u00edtha-", "alternatives": [{"text": "\u00e9hen halna. B\u00e1r a leg\u00e1lis munka kisz\u00e1m\u00edtha-", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "\u00e9hen halna. B\u00e1r a leg\u00e1lis munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J", "sources": "a", "start": 20, "end": 30}, {"text": "\u00e9hen halna. B\u00e1r a leg\u00e1lis jgW munka kisz\u00e1m\u00edtha-", "sources": "b", "start": 20, "end": 34}, {"text": "\u00e9hen halna. B\u00e1r a leg\u00e1lis jgW munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J", "sources": "b", "start": 20, "end": 34}]}, {"a_text": "munka kisz\u00e1m\u00edtha-", "b_text": "munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J", "diffs": [{"a": "", "b": " fl*J"}], "context": "B\u00e1r a leg\u00e1lis  // munka kisz\u00e1m\u00edtha-[/ fl*J] // t\u00f3bb j\u00f6vedelmet", "alternatives": [{"text": "B\u00e1r a leg\u00e1lis munka kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3bb j\u00f6vedelmet", "sources": "a", "start": 26, "end": 36}, {"text": "B\u00e1r a leg\u00e1lis jgW munka kisz\u00e1m\u00edthat\u00f6bb j\u00f6vedelmet", "sources": "a", "start": 30, "end": 40}, {"text": "B\u00e1r a leg\u00e1lis munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J t\u00f3bb j\u00f6vedelmet", "sources": "b", "start": 26, "end": 41}, {"text": "B\u00e1r a leg\u00e1lis jgW munka kisz\u00e1m\u00edtha- fl*J t\u00f6bb j\u00f6vedelmet", "sources": "b", "start": 30, "end": 45}]}, {"a_text": "A b\u0151 t\u00edz \u00e9ve \u00fajraegyes\u00fcit", "b_text": "A b\u0151 t\u00edz \u00e9ve \u00fajraegyes\u00fclt", "diffs": [{"a": "i", "b": "l"}], "context": "sebezve elv\u00e9rzett.  // A b\u0151 t\u00edz \u00e9ve \u00fajraegyes\u00fc[i/l]t // N\u00e9metorsz\u00e1gban a volt NDK", "alternatives": [{"text": "sebezve elv\u00e9rzett. A b\u0151 t\u00edz \u00e9ve \u00fajraegyes\u00fcit N\u00e9metorsz\u00e1gban a volt NDK", "sources": "a", "start": 37, "end": 48}, {"text": "sebezve elv\u00e9rzett. A b\u0151 t\u00edz \u00e9ve \u00fajraegyes\u00fclt N\u00e9metorsz\u00e1gban a volt NDK", "sources": "b", "start": 37, "end": 48}]}, {"a_text": "kezettek sz\u00e1ma alig 6 ezerre r\u00fa-", "b_text": "kezettek sz\u00e1ma alig 6 ezerre r\u00e1-", "diffs": [{"a": "\u00fa", "b": "\u00e1"}], "context": "gokhoz, addig a Balk\u00e1nr\u00f3l \u00e9r // kezettek sz\u00e1ma alig 6 ezerre r[\u00fa/\u00e1]- // gott. Irakb\u00f3l b\u0151 4700-an, T\u00f6-", "alternatives": [{"text": "gokhoz, addig a Balk\u00e1nr\u00f3l \u00e9rkezettek sz\u00e1ma alig 6 ezerre r\u00fagott. Irakb\u00f3l b\u0151 4700-an, T\u00f6-", "sources": "a", "start": 53, "end": 64}, {"text": "gokhoz, addig a Balk\u00e1nr\u00f3l \u00e9rkezettek sz\u00e1ma alig 6 ezerre r\u00e1gott. Irakb\u00f3l b\u0151 4700-an, T\u00f6-", "sources": "b", "start": 53, "end": 64}]}, {"a_text": "d\u00e9gl\u00e1t\u00f3iparra utalunk, vagy", "b_text": "d\u00e9gl\u00e1t\u00f3ipana utalunk, vagy", "diffs": [{"a": "rr", "b": "n"}], "context": "kultur\u00e1lis n\u00e9metorsz\u00e1gi ven // d\u00e9gl\u00e1t\u00f3ipa[rr/n]a utalunk, vagy // az idegenl\u00e9gi\u00f3s sportol\u00f3kra...", "alternatives": [{"text": "kultur\u00e1lis n\u00e9metorsz\u00e1gi vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3iparra utalunk, vagy az idegenl\u00e9gi\u00f3s sportol\u00f3kra...", "sources": "a", "start": 32, "end": 44}, {"text": "kultur\u00e1lis n\u00e9metorsz\u00e1gi vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3ipana utalunk, vagy az idegenl\u00e9gi\u00f3s sportol\u00f3kra...", "sources": "b", "start": 32, "end": 43}]}, {"a_text": "is harcol\u00f3 sz\u00e9ls\u00f3's\u00e9gesek kedvelt c\u00e9l-", "b_text": "is harcol\u00f3 sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gesek kedvelt c\u00e9l-", "diffs": [{"a": "\u00f3'", "b": "\u0151"}], "context": "N\u00e9metorsz\u00e1g\u00e9rt\" piszkos eszk\u00f6z\u00f6kkel  // is harcol\u00f3 sz\u00e9ls[\u00f3'/\u0151]s\u00e9gesek kedvelt c\u00e9l- // pontjai az \u201eidegenek\". MOGYOR\u00d3SI", "alternatives": [{"text": "N\u00e9metorsz\u00e1g\u00e9rt\" piszkos eszk\u00f6z\u00f6kkel is harcol\u00f3 sz\u00e9ls\u00f3's\u00e9gesek kedvelt c\u00e9lpontjai az \u201eidegenek\". MOGYOR\u00d3SI", "sources": "a", "start": 47, "end": 59}, {"text": "N\u00e9metorsz\u00e1g\u00e9rt\" piszkos eszk\u00f6z\u00f6kkel is harcol\u00f3 sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gesek kedvelt c\u00e9lpontjai az \u201eidegenek\". MOGYOR\u00d3SI", "sources": "b", "start": 47, "end": 58}]}, {"a_text": "usban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel:", "b_text": "usban l\u00e1tta el\u00e9rkezetmek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel:", "diffs": [{"a": "tn", "b": "m"}], "context": "Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6mi a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rci // usban l\u00e1tta el\u00e9rkezet[tn/m]ek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel: // ", "alternatives": [{"text": "Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6mi a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rciusban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel: ", "sources": "a", "start": 93, "end": 105}, {"text": "Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6mi a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rciusban l\u00e1tta el\u00e9rkezetmek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel: ", "sources": "b", "start": 93, "end": 104}]}, {"a_text": "ingyenes intemetszolg\u00e1ltat\u00e1st ind\u00edt, a jelentkez\u0151k egyszeri bel\u00e9p\u00e9si \u00f6sszeg le-", "b_text": "ingyenes internetszolg\u00e1ltat\u00e1st ind\u00edt, a jelentkez\u0151k egyszeri bel\u00e9p\u00e9si \u00f6sszeg le-", "diffs": [{"a": "m", "b": "rn"}], "context": "usban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel:  // ingyenes inte[m/rn]etszolg\u00e1ltat\u00e1st ind\u00edt, a jelentkez\u0151k egyszeri bel\u00e9p\u00e9si \u00f6sszeg le- // ", "alternatives": [{"text": "usban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel: ingyenes intemetszolg\u00e1ltat\u00e1st ind\u00edt, a jelentkez\u0151k egyszeri bel\u00e9p\u00e9si \u00f6sszeg le", "sources": "a", "start": 87, "end": 98}, {"text": "usban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel: ingyenes internetszolg\u00e1ltat\u00e1st ind\u00edt, a jelentkez\u0151k egyszeri bel\u00e9p\u00e9si \u00f6sszeg le", "sources": "b", "start": 87, "end": 99}]}, {"a_text": "oka vagyunk a probl\u00e9m\u00e1nak\" - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly-", "b_text": "oka vagyunk a probl\u00e1m\u00e1nak \u201d - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly-", "diffs": [{"a": "\u00e9", "b": "\u00e1"}, {"a": "\"", "b": " \u201d"}], "context": "hib\u00e1ztatta. \u201eA brit internetez\u00e9s egyetlen nagy kudarc. Mi csak a t\u00fcnete, nem az  // oka vagyunk a probl[\u00e9/\u00e1]m\u00e1nak[\"/ \u201d] - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly- // ", "alternatives": [{"text": "hib\u00e1ztatta. \u201eA brit internetez\u00e9s egyetlen nagy kudarc. Mi csak a t\u00fcnete, nem az oka vagyunk a probl\u00e9m\u00e1nak\" - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly", "sources": "aa", "start": 94, "end": 111}, {"text": "hib\u00e1ztatta. \u201eA brit internetez\u00e9s egyetlen nagy kudarc. Mi csak a t\u00fcnete, nem az oka vagyunk a probl\u00e9m\u00e1nak \u201d - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly", "sources": "ab", "start": 94, "end": 112}, {"text": "hib\u00e1ztatta. \u201eA brit internetez\u00e9s egyetlen nagy kudarc. Mi csak a t\u00fcnete, nem az oka vagyunk a probl\u00e1m\u00e1nak\" - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly", "sources": "ba", "start": 94, "end": 111}, {"text": "hib\u00e1ztatta. \u201eA brit internetez\u00e9s egyetlen nagy kudarc. Mi csak a t\u00fcnete, nem az oka vagyunk a probl\u00e1m\u00e1nak \u201d - mondta s\u00e9rtetten. Az egym\u00e1sra mutogat\u00e1s foly", "sources": "bb", "start": 94, "end": 112}]}, {"a_text": "ismerte el, de ez m\u00e1r nem seg\u00edtett rajta. Mennie kellett, s egy id\u0151re vele mentek", "b_text": "ismerte el, de ez m\u00e1r nem seg\u00edtett rajta. Mennie kellett, s egy \u00fcl\u0151re vele mentek", "diffs": [{"a": "id", "b": "\u00fcl"}], "context": "  // ismerte el, de ez m\u00e1r nem seg\u00edtett rajta. Mennie kellett, s egy [id/\u00fcl]\u0151re vele mentek // a sz\u00e9p rem\u00e9nyek is. Sz\u00e9p csendben ugyan, de az\u00f3ta a szolg\u00e1ltat\u00f3k szinte mind-", "alternatives": [{"text": " ismerte el, de ez m\u00e1r nem seg\u00edtett rajta. Mennie kellett, s egy id\u0151re vele mentek a sz\u00e9p rem\u00e9nyek is. Sz\u00e9p csendben ugyan, de az\u00f3ta a szolg\u00e1ltat\u00f3k szinte mind-", "sources": "a", "start": 60, "end": 72}, {"text": " ismerte el, de ez m\u00e1r nem seg\u00edtett rajta. Mennie kellett, s egy \u00fcl\u0151re vele mentek a sz\u00e9p rem\u00e9nyek is. Sz\u00e9p csendben ugyan, de az\u00f3ta a szolg\u00e1ltat\u00f3k szinte mind-", "sources": "b", "start": 60, "end": 72}]}, {"a_text": "Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6mi a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rci-", "b_text": "Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6rni a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rci-", "diffs": [{"a": "m", "b": "rn"}], "context": "  // Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6[m/rn]i a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rci- // usban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel:", "alternatives": [{"text": " Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6mi a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rciusban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel:", "sources": "a", "start": 42, "end": 53}, {"text": " Vista m\u00e1r j\u00f3 ideje minden eszk\u00f6zzel he akar t\u00f6rni a brit piacra, \u00e9s erre m\u00e1rciusban l\u00e1tta el\u00e9rkezettnek az id\u0151t. Val\u00f3s\u00e1gos bomb\u00e1t robbantott bejelent\u00e9s\u00e9vel:", "sources": "b", "start": 42, "end": 54}]}, {"a_text": "INTERNET INGYEN", "b_text": "INTERNR INGYEN", "diffs": [{"a": "ET", "b": "R"}], "context": "Digit\u00e1lis  // INTERN[ET/R] INGYEN // Mire \u00f6n\u00f6k ezeket a sorokat olvass\u00e1k, m\u00e1r a t\u00f6bb", "alternatives": [{"text": "Digit\u00e1lis INTERNET INGYEN Mire \u00f6n\u00f6k ezeket a sorokat olvass\u00e1k, m\u00e1r a t\u00f6bb", "sources": "a", "start": 11, "end": 23}, {"text": "Digit\u00e1lis INTERNR INGYEN Mire \u00f6n\u00f6k ezeket a sorokat olvass\u00e1k, m\u00e1r a t\u00f6bb", "sources": "b", "start": 11, "end": 22}]}, {"a_text": "ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n az Alta Vista k\u00e9ny-", "b_text": "ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n azAlta Vista k\u00e9ny-", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}], "context": "  // ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n az[ /]Alta Vista k\u00e9ny- // telen volt beismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz-", "alternatives": [{"text": " ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n az Alta Vista k\u00e9nytelen volt beismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz-", "sources": "a", "start": 53, "end": 64}, {"text": " ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n azAlta Vista k\u00e9nytelen volt beismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz-", "sources": "b", "start": 53, "end": 63}]}, {"a_text": "Nagy-Britanni\u00e1ban az ut\u00f3bbi h\u00f3napokban val\u00f3s\u00e1gos \u00e1rh\u00e1bor\u00fa robbant ki", "b_text": "Nagy-Britanni\u00e1ban az ut\u00f3bbi h\u00f3napokban val\u00f3s\u00e1gos \u00e1rh\u00e1bor\u00fa robbant ki.", "diffs": [{"a": "", "b": "."}], "context": "  // Nagy-Britanni\u00e1ban az ut\u00f3bbi h\u00f3napokban val\u00f3s\u00e1gos \u00e1rh\u00e1bor\u00fa robbant ki[/.] // Egy felm\u00e9r\u00e9s szerint ma minden hatodik brit rendelkezik internet-hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s-", "alternatives": [{"text": " Nagy-Britanni\u00e1ban az ut\u00f3bbi h\u00f3napokban val\u00f3s\u00e1gos \u00e1rh\u00e1bor\u00fa robbant ki Egy felm\u00e9r\u00e9s szerint ma minden hatodik brit rendelkezik internet-hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s-", "sources": "a", "start": 64, "end": 74}, {"text": " Nagy-Britanni\u00e1ban az ut\u00f3bbi h\u00f3napokban val\u00f3s\u00e1gos \u00e1rh\u00e1bor\u00fa robbant ki. Egy felm\u00e9r\u00e9s szerint ma minden hatodik brit rendelkezik internet-hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s-", "sources": "b", "start": 64, "end": 75}]}, {"a_text": "el\u0151fizet\u00e9si d\u00edja kilenc font), akkor a tov\u00e1bbiakban ingyen intemetezhet.", "b_text": "el\u0151fizet\u00e9si d\u00edja kilenc font), akkor a tov\u00e1bbtakban ingyen intemetezhet.", "diffs": [{"a": "i", "b": "t"}], "context": "  // el\u0151fizet\u00e9si d\u00edja kilenc font), akkor a tov\u00e1bb[i/t]akban ingyen intemetezhet. // Ezut\u00e1n pillanatokon bel\u00fcl a t\u00f6bbi internetszolg\u00e1ltat\u00f3 is megjelent hasonl\u00f3, a", "alternatives": [{"text": " el\u0151fizet\u00e9si d\u00edja kilenc font), akkor a tov\u00e1bbiakban ingyen intemetezhet. Ezut\u00e1n pillanatokon bel\u00fcl a t\u00f6bbi internetszolg\u00e1ltat\u00f3 is megjelent hasonl\u00f3, a", "sources": "a", "start": 41, "end": 52}, {"text": " el\u0151fizet\u00e9si d\u00edja kilenc font), akkor a tov\u00e1bbtakban ingyen intemetezhet. Ezut\u00e1n pillanatokon bel\u00fcl a t\u00f6bbi internetszolg\u00e1ltat\u00f3 is megjelent hasonl\u00f3, a", "sources": "b", "start": 41, "end": 52}]}, {"a_text": "sa szerint most a piac feloszt\u00e1sa folyik, gyorsan kell \u00fcgyfeleket megnyerni,", "b_text": "sa szerint most a piac feloszt\u00e1sa folyik, gyorsan kell \u00fcgyfeleket megnyerni", "diffs": [{"a": ",", "b": ""}], "context": "  // sa szerint most a piac feloszt\u00e1sa folyik, gyorsan kell \u00fcgyfeleket megnyerni[,/] // szinte b\u00e1rmi \u00e1ron: \u201eRengetegen k\u00f6vetik az Alta Vista strat\u00e9gi\u00e1j\u00e1t. Kicsit", "alternatives": [{"text": " sa szerint most a piac feloszt\u00e1sa folyik, gyorsan kell \u00fcgyfeleket megnyerni, szinte b\u00e1rmi \u00e1ron: \u201eRengetegen k\u00f6vetik az Alta Vista strat\u00e9gi\u00e1j\u00e1t. Kicsit", "sources": "a", "start": 71, "end": 82}, {"text": " sa szerint most a piac feloszt\u00e1sa folyik, gyorsan kell \u00fcgyfeleket megnyerni szinte b\u00e1rmi \u00e1ron: \u201eRengetegen k\u00f6vetik az Alta Vista strat\u00e9gi\u00e1j\u00e1t. Kicsit", "sources": "b", "start": 71, "end": 81}]}, {"a_text": "solta a korm\u00e1nynak, hogy j\u00f6v\u0151 j\u00faliust\u00f3l sz\u00fcntesse meg a BT monopolhelyze-", "b_text": "solta a korm\u00e1nynak hogy j\u00f6v\u0151 j\u00faliust\u00f3l sz\u00fcntesse meg a BT monopolhelyze-", "diffs": [{"a": ",", "b": ""}], "context": "hogy a British Telecom is k\u00f6veti majd a t\u00f6bbi c\u00e9g p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben java // solta a korm\u00e1nynak[,/] hogy j\u00f6v\u0151 j\u00faliust\u00f3l sz\u00fcntesse meg a BT monopolhelyze- // ", "alternatives": [{"text": "hogy a British Telecom is k\u00f6veti majd a t\u00f6bbi c\u00e9g p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben javasolta a korm\u00e1nynak, hogy j\u00f6v\u0151 j\u00faliust\u00f3l sz\u00fcntesse meg a BT monopolhelyze", "sources": "a", "start": 86, "end": 97}, {"text": "hogy a British Telecom is k\u00f6veti majd a t\u00f6bbi c\u00e9g p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben javasolta a korm\u00e1nynak hogy j\u00f6v\u0151 j\u00faliust\u00f3l sz\u00fcntesse meg a BT monopolhelyze", "sources": "b", "start": 86, "end": 96}]}, {"a_text": "lya. A brit telefont\u00e1rsas\u00e1g, a British Telecom eg\u00e9szen a k\u00f6zelm\u00faltig \u00e1llami", "b_text": "lya. \u00c1 brit telefont\u00e1rsas\u00e1g, a British Telecom eg\u00e9szen a k\u00f6zelm\u00faltig \u00e1llami", "diffs": [{"a": "A", "b": "\u00c1"}], "context": "A sz\u00e9p \u00e1lom megval\u00f3sul\u00e1s\u00e1nak akkor is a telefon volt a legnagyobb akad\u00e1 // lya. [A/\u00c1] brit telefont\u00e1rsas\u00e1g, a British Telecom eg\u00e9szen a k\u00f6zelm\u00faltig \u00e1llami // ", "alternatives": [{"text": "A sz\u00e9p \u00e1lom megval\u00f3sul\u00e1s\u00e1nak akkor is a telefon volt a legnagyobb akad\u00e1lya. A brit telefont\u00e1rsas\u00e1g, a British Telecom eg\u00e9szen a k\u00f6zelm\u00faltig \u00e1llami ", "sources": "a", "start": 71, "end": 82}, {"text": "A sz\u00e9p \u00e1lom megval\u00f3sul\u00e1s\u00e1nak akkor is a telefon volt a legnagyobb akad\u00e1lya. \u00c1 brit telefont\u00e1rsas\u00e1g, a British Telecom eg\u00e9szen a k\u00f6zelm\u00faltig \u00e1llami ", "sources": "b", "start": 71, "end": 82}]}, {"a_text": "n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "b_text": "n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "diffs": [{"a": "\u2019", "b": "\u201d"}], "context": "  // n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- [\u2019/\u201d] // p\u00e1ny\u00e1ban azt \u00edg\u00e9rte, hogy korm\u00e1nya az iskol\u00e1kat, k\u00f6nyvt\u00e1rakat, k\u00f3rh\u00e1zakat,", "alternatives": [{"text": " n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019 p\u00e1ny\u00e1ban azt \u00edg\u00e9rte, hogy korm\u00e1nya az iskol\u00e1kat, k\u00f6nyvt\u00e1rakat, k\u00f3rh\u00e1zakat,", "sources": "a", "start": 38, "end": 49}, {"text": " n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d p\u00e1ny\u00e1ban azt \u00edg\u00e9rte, hogy korm\u00e1nya az iskol\u00e1kat, k\u00f6nyvt\u00e1rakat, k\u00f3rh\u00e1zakat,", "sources": "b", "start": 38, "end": 49}]}, {"a_text": "A brit telefonszolg\u00e1ltat\u00f3 szektort fel\u00fcgyel\u0151 c\u00e9g, az Oftel azonban \u00fcdv\u00f6z\u00f6lte a", "b_text": "A brit telefonszolg\u00e1ltat\u00f3 szektort fel\u00fcgyel\u0151 c\u00e9g, az Ofiel azonban \u00fcdv\u00f6z\u00f6lte a", "diffs": [{"a": "t", "b": "i"}], "context": "  // A brit telefonszolg\u00e1ltat\u00f3 szektort fel\u00fcgyel\u0151 c\u00e9g, az Of[t/i]el azonban \u00fcdv\u00f6z\u00f6lte a // kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte ki.", "alternatives": [{"text": " A brit telefonszolg\u00e1ltat\u00f3 szektort fel\u00fcgyel\u0151 c\u00e9g, az Oftel azonban \u00fcdv\u00f6z\u00f6lte a kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte ki.", "sources": "a", "start": 51, "end": 62}, {"text": " A brit telefonszolg\u00e1ltat\u00f3 szektort fel\u00fcgyel\u0151 c\u00e9g, az Ofiel azonban \u00fcdv\u00f6z\u00f6lte a kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte ki.", "sources": "b", "start": 51, "end": 62}]}, {"a_text": "M\u00fcchell szerint \u00e9rthet\u0151, kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3, vil\u00e1gosan \u00e1ttekinthet\u0151 \u00e1rakkal lehet csak", "b_text": "Mitchell szerint \u00e9rthet\u0151, kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3, vil\u00e1gosan \u00e1ttekinthet\u0151 \u00e1rakkal lehet csak", "diffs": [{"a": "\u00fc", "b": "it"}], "context": "kellemetlen meglepet\u00e9s \u00e9ri \u0151ket. \u2019\u2019  // M[\u00fc/it]chell szerint \u00e9rthet\u0151, kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3, vil\u00e1gosan \u00e1ttekinthet\u0151 \u00e1rakkal lehet csak // ", "alternatives": [{"text": "kellemetlen meglepet\u00e9s \u00e9ri \u0151ket. \u2019\u2019 M\u00fcchell szerint \u00e9rthet\u0151, kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3, vil\u00e1gosan \u00e1ttekinthet\u0151 \u00e1rakkal lehet csak ", "sources": "a", "start": 32, "end": 43}, {"text": "kellemetlen meglepet\u00e9s \u00e9ri \u0151ket. \u2019\u2019 Mitchell szerint \u00e9rthet\u0151, kisz\u00e1m\u00edthat\u00f3, vil\u00e1gosan \u00e1ttekinthet\u0151 \u00e1rakkal lehet csak ", "sources": "b", "start": 32, "end": 44}]}, {"a_text": "Alig hogy elhangzott az Aha Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si", "b_text": "Alig hogy elhangzott azAlta Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}, {"a": "h", "b": "lt"}], "context": "lett volna. A bejelent\u00e9s azonban \u00f6nmag\u00e1ban is el\u00e9g volt a lavina elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz  // Alig hogy elhangzott az[ /]A[h/lt]a Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si // ", "alternatives": [{"text": "lett volna. A bejelent\u00e9s azonban \u00f6nmag\u00e1ban is el\u00e9g volt a lavina elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz Alig hogy elhangzott az Aha Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si ", "sources": "aa", "start": 97, "end": 110}, {"text": "lett volna. A bejelent\u00e9s azonban \u00f6nmag\u00e1ban is el\u00e9g volt a lavina elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz Alig hogy elhangzott az Alta Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si ", "sources": "ab", "start": 97, "end": 111}, {"text": "lett volna. A bejelent\u00e9s azonban \u00f6nmag\u00e1ban is el\u00e9g volt a lavina elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz Alig hogy elhangzott azAha Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si ", "sources": "ba", "start": 97, "end": 109}, {"text": "lett volna. A bejelent\u00e9s azonban \u00f6nmag\u00e1ban is el\u00e9g volt a lavina elind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz Alig hogy elhangzott azAlta Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si ", "sources": "bb", "start": 97, "end": 110}]}, {"a_text": "piac egy m\u00e1sik \u00f3ri\u00e1sa, az NTL nev\u0171 k\u00e1beltelev\u00edzi\u00f3s c\u00e9g. Aj\u00e1nlatuk szerint, ha", "b_text": "p\u00fctc egy m\u00e1sik \u00f3ri\u00e1sa, az NTL nev\u0171 k\u00e1beltelev\u00edzi\u00f3s c\u00e9g. Aj\u00e1nlatuk szerint, ha", "diffs": [{"a": "ia", "b": "\u00fct"}], "context": "Alig hogy elhangzott az Aha Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si  // p[ia/\u00fct]c egy m\u00e1sik \u00f3ri\u00e1sa, az NTL nev\u0171 k\u00e1beltelev\u00edzi\u00f3s c\u00e9g. Aj\u00e1nlatuk szerint, ha // ", "alternatives": [{"text": "Alig hogy elhangzott az Aha Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si piac egy m\u00e1sik \u00f3ri\u00e1sa, az NTL nev\u0171 k\u00e1beltelev\u00edzi\u00f3s c\u00e9g. Aj\u00e1nlatuk szerint, ha ", "sources": "a", "start": 74, "end": 86}, {"text": "Alig hogy elhangzott az Aha Vista aj\u00e1nlata, m\u00e1ris akci\u00f3ba l\u00e9pett a t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si p\u00fctc egy m\u00e1sik \u00f3ri\u00e1sa, az NTL nev\u0171 k\u00e1beltelev\u00edzi\u00f3s c\u00e9g. Aj\u00e1nlatuk szerint, ha ", "sources": "b", "start": 74, "end": 86}]}, {"a_text": "rukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak, hogy mi-", "b_text": "rukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet, azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak hogy mi-", "diffs": [{"a": "", "b": ","}, {"a": ",", "b": ""}], "context": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1t // rukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet[/,] azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak[,/] hogy mi- // b\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019", "alternatives": [{"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak, hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019", "sources": "aa", "start": 103, "end": 149}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak, hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon. \u201d", "sources": "aa", "start": 103, "end": 149}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019", "sources": "ab", "start": 103, "end": 148}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon. \u201d", "sources": "ab", "start": 103, "end": 148}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet, azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak, hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019", "sources": "ba", "start": 103, "end": 150}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet, azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak, hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon. \u201d", "sources": "ba", "start": 103, "end": 150}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet, azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019", "sources": "bb", "start": 103, "end": 149}, {"text": "olyan ez most, mint az aranyl\u00e1z idej\u00e9n volt: az emberek j\u00f6nnek, felverik a s\u00e1trukat, elfoglalj\u00e1k a ter\u00fcletet, azzal meg csak k\u00e9s\u0151bb foglalkoznak hogy mib\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon. \u201d", "sources": "bb", "start": 103, "end": 149}]}, {"a_text": "telen volt beismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz-", "b_text": "telen volt Ixismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz-", "diffs": [{"a": "be", "b": "Ix"}], "context": "ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n az Alta Vista k\u00e9ny // telen volt [be/Ix]ismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz- // ", "alternatives": [{"text": "ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n az Alta Vista k\u00e9nytelen volt beismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz", "sources": "a", "start": 79, "end": 91}, {"text": "ingyenszolg\u00e1ltat\u00e1s nagy garral beharangozott h\u00edre ut\u00e1n az Alta Vista k\u00e9nytelen volt Ixismerni: \u00f6tlete cs\u0151d\u00f6t vallott. A Freeserve korl\u00e1tozta a felhasz", "sources": "b", "start": 79, "end": 91}]}, {"a_text": "T\u00f3th Vali, London", "b_text": "T\u00f3th Vau, London", "diffs": [{"a": "li", "b": "u"}], "context": "internet az orsz\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9t meghat\u00e1roz\u00f3 politikai k\u00e9rd\u00e9ss\u00e9 v\u00e1lt.  // T\u00f3th Va[li/u], London // 168 \u00f3ra", "alternatives": [{"text": "internet az orsz\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9t meghat\u00e1roz\u00f3 politikai k\u00e9rd\u00e9ss\u00e9 v\u00e1lt. T\u00f3th Vali, London 168 \u00f3ra", "sources": "a", "start": 76, "end": 88}, {"text": "internet az orsz\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9t meghat\u00e1roz\u00f3 politikai k\u00e9rd\u00e9ss\u00e9 v\u00e1lt. T\u00f3th Vali, London ", "sources": "a", "start": 76, "end": 88}, {"text": "internet az orsz\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9t meghat\u00e1roz\u00f3 politikai k\u00e9rd\u00e9ss\u00e9 v\u00e1lt. T\u00f3th Vau, London 168 \u00f3ra", "sources": "b", "start": 76, "end": 87}, {"text": "internet az orsz\u00e1g versenyk\u00e9pess\u00e9g\u00e9t meghat\u00e1roz\u00f3 politikai k\u00e9rd\u00e9ss\u00e9 v\u00e1lt. T\u00f3th Vau, London ", "sources": "b", "start": 76, "end": 87}]}, {"a_text": "Ricltard Lender, a Citywire nev\u0171 internetes p\u00e9nz\u00fcgyi elemz\u0151 c\u00e9g munkat\u00e1r-", "b_text": "Richard Lender, a Citywire nev\u0171 internetes p\u00e9nz\u00fcgyi elemz\u0151 c\u00e9g munkat\u00e1r-", "diffs": [{"a": "lt", "b": "h"}], "context": "sek ellens\u00falyozz\u00e1k az ily m\u00f3don tov\u00e1bb cs\u00f6kken\u0151 profitot?  // Ric[lt/h]ard Lender, a Citywire nev\u0171 internetes p\u00e9nz\u00fcgyi elemz\u0151 c\u00e9g munkat\u00e1r- // ", "alternatives": [{"text": "sek ellens\u00falyozz\u00e1k az ily m\u00f3don tov\u00e1bb cs\u00f6kken\u0151 profitot? Ricltard Lender, a Citywire nev\u0171 internetes p\u00e9nz\u00fcgyi elemz\u0151 c\u00e9g munkat\u00e1r", "sources": "a", "start": 56, "end": 68}, {"text": "sek ellens\u00falyozz\u00e1k az ily m\u00f3don tov\u00e1bb cs\u00f6kken\u0151 profitot? Richard Lender, a Citywire nev\u0171 internetes p\u00e9nz\u00fcgyi elemz\u0151 c\u00e9g munkat\u00e1r", "sources": "b", "start": 56, "end": 67}]}, {"a_text": "a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista ham\u00fcncfont egyszeri regiszt-", "b_text": "a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista harminc font egyszeri regiszt-", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}, {"a": "", "b": "r"}, {"a": "\u00fc", "b": "i"}, {"a": "", "b": " "}], "context": "  // a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az[ /]Alta Vista ha[/r]m[\u00fc/i]nc[/ ]font egyszeri regiszt- // r\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "alternatives": [{"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista ham\u00fcncfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "aaaa", "start": 32, "end": 60}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista ham\u00fcnc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "aaab", "start": 32, "end": 61}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista hamincfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "aaba", "start": 32, "end": 60}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista haminc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "aabb", "start": 32, "end": 61}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista harm\u00fcncfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "abaa", "start": 32, "end": 61}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista harm\u00fcnc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "abab", "start": 32, "end": 62}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista harmincfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "abba", "start": 32, "end": 61}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni Az Alta Vista harminc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "abbb", "start": 32, "end": 62}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista ham\u00fcncfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "baaa", "start": 32, "end": 59}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista ham\u00fcnc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "baab", "start": 32, "end": 60}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista hamincfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "baba", "start": 32, "end": 59}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista haminc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "babb", "start": 32, "end": 60}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista harm\u00fcncfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "bbaa", "start": 32, "end": 60}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista harm\u00fcnc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "bbab", "start": 32, "end": 61}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista harmincfont egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "bbba", "start": 32, "end": 60}, {"text": " a fogyaszt\u00f3k bizalm\u00e1t megszerezni AzAlta Vista harminc font egyszeri regisztr\u00e1ci\u00f3s d\u00edjat k\u00e9rt \u00e9s \u00e9vi t\u00edz font el\u0151fizet\u00e9st, \u00e1m innen kezdve minden ingyenes -", "sources": "bbbb", "start": 32, "end": 61}]}, {"a_text": "A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, az Aha Vista tette meg. A c\u00e9g beje-", "b_text": "A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, azAlta Vista tette meg. A c\u00e9g beje-", "diffs": [{"a": " ", "b": ""}, {"a": "h", "b": "lt"}], "context": "  // A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, az[ /]A[h/lt]a Vista tette meg. A c\u00e9g beje- // lentette, hogy hamarosan \u00faj, val\u00f3ban ingyenes szolg\u00e1ltat\u00e1st ny\u00fajt. Regisztr\u00e1-", "alternatives": [{"text": " A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, az Aha Vista tette meg. A c\u00e9g bejelentette, hogy hamarosan \u00faj, val\u00f3ban ingyenes szolg\u00e1ltat\u00e1st ny\u00fajt. Regisztr\u00e1-", "sources": "aa", "start": 39, "end": 52}, {"text": " A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, az Alta Vista tette meg. A c\u00e9g bejelentette, hogy hamarosan \u00faj, val\u00f3ban ingyenes szolg\u00e1ltat\u00e1st ny\u00fajt. Regisztr\u00e1-", "sources": "ab", "start": 39, "end": 53}, {"text": " A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, azAha Vista tette meg. A c\u00e9g bejelentette, hogy hamarosan \u00faj, val\u00f3ban ingyenes szolg\u00e1ltat\u00e1st ny\u00fajt. Regisztr\u00e1-", "sources": "ba", "start": 39, "end": 51}, {"text": " A csata nyit\u00f3 l\u00e9p\u00e9s\u00e9t az amerikai \u00f3ri\u00e1s, azAlta Vista tette meg. A c\u00e9g bejelentette, hogy hamarosan \u00faj, val\u00f3ban ingyenes szolg\u00e1ltat\u00e1st ny\u00fajt. Regisztr\u00e1-", "sources": "bb", "start": 39, "end": 52}]}, {"a_text": "b\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019", "b_text": "b\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon. \u201d", "diffs": [{"a": "\u2019\u2019", "b": " \u201d"}], "context": "  // b\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.[\u2019\u2019/ \u201d] // Hogy kendernek mennyire igaza volt, azt jelzi, hogy alig n\u00e9h\u00e1ny h\u00e9ttel az", "alternatives": [{"text": " b\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon.\u2019\u2019 Hogy kendernek mennyire igaza volt, azt jelzi, hogy alig n\u00e9h\u00e1ny h\u00e9ttel az", "sources": "a", "start": 32, "end": 44}, {"text": " b\u0151l is j\u00f6n majd a bev\u00e9tel, a haszon. \u201d Hogy kendernek mennyire igaza volt, azt jelzi, hogy alig n\u00e9h\u00e1ny h\u00e9ttel az", "sources": "b", "start": 32, "end": 44}]}, {"a_text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i", "b_text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista&", "diffs": [{"a": "\u0151i", "b": "&"}], "context": "  // vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista[\u0151i/&] // szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSSS", "alternatives": [{"text": " vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSSS", "sources": "a", "start": 43, "end": 55}, {"text": " vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSSS", "sources": "b", "start": 43, "end": 54}]}, {"a_text": "len a haszonb\u00f3l egy r\u00e9szt tov\u00e1bbadni a British Telecomnak! Vajon a hirdet\u00e9-", "b_text": "len a haszonb\u00f3l egy r\u00e9szt tov\u00e1bbadni a British Telecomtutk! Vajon a hirdet\u00e9-", "diffs": [{"a": "na", "b": "tut"}], "context": "  // len a haszonb\u00f3l egy r\u00e9szt tov\u00e1bbadni a British Telecom[na/tut]k! Vajon a hirdet\u00e9- // sek ellens\u00falyozz\u00e1k az ily m\u00f3don tov\u00e1bb cs\u00f6kken\u0151 profitot?", "alternatives": [{"text": " len a haszonb\u00f3l egy r\u00e9szt tov\u00e1bbadni a British Telecomnak! Vajon a hirdet\u00e9sek ellens\u00falyozz\u00e1k az ily m\u00f3don tov\u00e1bb cs\u00f6kken\u0151 profitot?", "sources": "a", "start": 50, "end": 62}, {"text": " len a haszonb\u00f3l egy r\u00e9szt tov\u00e1bbadni a British Telecomtutk! Vajon a hirdet\u00e9sek ellens\u00falyozz\u00e1k az ily m\u00f3don tov\u00e1bb cs\u00f6kken\u0151 profitot?", "sources": "b", "start": 50, "end": 63}]}, {"a_text": "kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte ki.", "b_text": "kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte I\u00e1,", "diffs": [{"a": "ki.", "b": "I\u00e1,"}], "context": "  // kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte [ki./I\u00e1,] // hogy a British Telecom is k\u00f6veti majd a t\u00f6bbi c\u00e9g p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben java-", "alternatives": [{"text": " kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte ki. hogy a British Telecom is k\u00f6veti majd a t\u00f6bbi c\u00e9g p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben java-", "sources": "a", "start": 66, "end": 79}, {"text": " kibontakoz\u00f3 \u00e1rcsat\u00e1t, mert az a fogyaszt\u00f3knak kedvez Rem\u00e9ny\u00e9t fejezte I\u00e1, hogy a British Telecom is k\u00f6veti majd a t\u00f6bbi c\u00e9g p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t, mik\u00f6zben java-", "sources": "b", "start": 66, "end": 79}]}, {"a_text": "szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSSS", "b_text": "szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SS", "diffs": [{"a": "", "b": " "}, {"a": "your", "b": "VOUf"}, {"a": "ll", "b": "U"}, {"a": "n", "b": "D\u00d6"}, {"a": "S", "b": ""}], "context": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i  // szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait[/ ]felhasz- [your/VOUf] b[ll/U]S\u00cd[n/D\u00d6]SS[S/] // n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "alternatives": [{"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aaaaa", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aaaaa", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aaaab", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aaaab", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aaaba", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aaaba", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aaabb", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aaabb", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aabaa", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aabaa", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aabab", "start": 78, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aabab", "start": 77, "end": 108}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aabba", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aabba", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "aabbb", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "aabbb", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "abaaa", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "abaaa", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "abaab", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "abaab", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "ababa", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "ababa", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "ababb", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "ababb", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "abbaa", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "abbaa", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "abbab", "start": 78, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "abbab", "start": 77, "end": 108}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "abbba", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "abbba", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "abbbb", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyaitfelhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "abbbb", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "baaaa", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "baaaa", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "baaab", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "baaab", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "baaba", "start": 78, "end": 113}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "baaba", "start": 77, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "baabb", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "baabb", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "babaa", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "babaa", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "babab", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "babab", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "babba", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "babba", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "babbb", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- your bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "babbb", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbaaa", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbaaa", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbaab", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbaab", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbaba", "start": 78, "end": 113}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbaba", "start": 77, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbabb", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bllS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbabb", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbbaa", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdnSSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbbaa", "start": 77, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbbab", "start": 78, "end": 110}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdnSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbbab", "start": 77, "end": 109}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbbba", "start": 78, "end": 112}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SSS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbbba", "start": 77, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista\u0151i szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u2019", "sources": "bbbbb", "start": 78, "end": 111}, {"text": "vonal\u00e1ban halad, ahol magasan k\u00e9pzett altavista& szakemberek a technika v\u00edvm\u00e1nyait felhasz- VOUf bUS\u00cdD\u00d6SS n\u00e1lva tev\u00e9kenykednek. M\u00e1r v\u00e1laszt\u00e1si kam- \u201d", "sources": "bbbbb", "start": 77, "end": 110}]}, {"a_text": "168 \u00f3ra", "b_text": "168 ara", "diffs": [{"a": "\u00f3", "b": "a"}], "context": "t\u00f3ba, hogy ott j\u00f3l \u00e9rezze ma // 168 [\u00f3/a]ra // ", "alternatives": [{"text": "t\u00f3ba, hogy ott j\u00f3l \u00e9rezze ma168 \u00f3ra ", "sources": "a", "start": 27, "end": 36}, {"text": "t\u00f3ba, hogy ott j\u00f3l \u00e9rezze ma168 ara ", "sources": "b", "start": 27, "end": 36}]}, {"a_text": "V\u00e9gezz\u00fck el az al\u00e1bbi k\u00eds\u00e9r-", "b_text": "V\u00e9gezz\u00fck el az al\u00e1bbi kis\u00e9r-", "diffs": [{"a": "\u00ed", "b": "i"}], "context": "vett szem\u00fcgyre.  // V\u00e9gezz\u00fck el az al\u00e1bbi k[\u00ed/i]s\u00e9r- // letet.", "alternatives": [{"text": "vett szem\u00fcgyre. V\u00e9gezz\u00fck el az al\u00e1bbi k\u00eds\u00e9rletet.", "sources": "a", "start": 34, "end": 45}, {"text": "vett szem\u00fcgyre. V\u00e9gezz\u00fck el az al\u00e1bbi kis\u00e9rletet.", "sources": "b", "start": 34, "end": 45}]}, {"a_text": "mat\u00e9kre k\u00e9pes.", "b_text": "mat\u00e9kra k\u00e9pes.", "diffs": [{"a": "e", "b": "a"}], "context": "csony fordulaton is nagy nyo // mat\u00e9kr[e/a] k\u00e9pes. // A dolgokban j\u00e1ratlan k\u00eds\u00e9r-", "alternatives": [{"text": "csony fordulaton is nagy nyomat\u00e9kre k\u00e9pes. A dolgokban j\u00e1ratlan k\u00eds\u00e9r-", "sources": "a", "start": 29, "end": 40}, {"text": "csony fordulaton is nagy nyomat\u00e9kra k\u00e9pes. A dolgokban j\u00e1ratlan k\u00eds\u00e9r-", "sources": "b", "start": 29, "end": 40}]}, {"a_text": "\u00d6n\u00f6knek \u00edrom meg, \u00d6n\u00f6k-", "b_text": "\u00d6n\u00f6knek \u00edrom meg. \u00d6n\u00f6k-", "diffs": [{"a": ",", "b": "."}], "context": "Hogy ezt mi\u00e9rt \u00e9ppen  // \u00d6n\u00f6knek \u00edrom meg[,/.] \u00d6n\u00f6k- // nek, akik bizony\u00e1ra ezt m\u00e1r", "alternatives": [{"text": "Hogy ezt mi\u00e9rt \u00e9ppen \u00d6n\u00f6knek \u00edrom meg, \u00d6n\u00f6knek, akik bizony\u00e1ra ezt m\u00e1r", "sources": "a", "start": 32, "end": 43}, {"text": "Hogy ezt mi\u00e9rt \u00e9ppen \u00d6n\u00f6knek \u00edrom meg. \u00d6n\u00f6knek, akik bizony\u00e1ra ezt m\u00e1r", "sources": "b", "start": 32, "end": 43}]}, {"a_text": "p\u00edt\u00f3ja, a m\u0171tr\u00e1gy\u00e1z\u00e1s feltal\u00e1l\u00f3ja. Az er\u0151leves-h\u00faskivonat feltal\u00e1l\u00f3ja.)", "b_text": "p\u00edt\u00f3ja, a m\u0171tr\u00e1gy\u00e1z\u00e1s feltal\u00e1l\u00f3ja. Az er\u00f6leves-h\u00faskivonat feltal\u00e1l\u00f3ja.)", "diffs": [{"a": "\u0151", "b": "\u00f6"}], "context": "  // p\u00edt\u00f3ja, a m\u0171tr\u00e1gy\u00e1z\u00e1s feltal\u00e1l\u00f3ja. Az er[\u0151/\u00f6]leves-h\u00faskivonat feltal\u00e1l\u00f3ja.) // Liebig szakv\u00e9lem\u00e9nye franci\u00e1ul \u00e9s olaszul is.", "alternatives": [{"text": " p\u00edt\u00f3ja, a m\u0171tr\u00e1gy\u00e1z\u00e1s feltal\u00e1l\u00f3ja. Az er\u0151leves-h\u00faskivonat feltal\u00e1l\u00f3ja.) Liebig szakv\u00e9lem\u00e9nye franci\u00e1ul \u00e9s olaszul is.", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": " p\u00edt\u00f3ja, a m\u0171tr\u00e1gy\u00e1z\u00e1s feltal\u00e1l\u00f3ja. Az er\u00f6leves-h\u00faskivonat feltal\u00e1l\u00f3ja.) Liebig szakv\u00e9lem\u00e9nye franci\u00e1ul \u00e9s olaszul is.", "sources": "b", "start": 36, "end": 47}]}, {"a_text": "resked\u0151- \u00e9s \u00f3csk\u00e1s-\u00f6sszej\u00f6vetelt.", "b_text": "resked\u0151- \u00e9s \u00f3csk\u00e1s-\u00f6sszej\u00f6vetell.", "diffs": [{"a": "t", "b": "l"}], "context": "piac\u00e1r\u00f3l h\u00edres k\u00f6z\u00e9pkori helys\u00e9g. Itt rendezik meg \u00e9vente a r\u00e9gis\u00e9gke // resked\u0151- \u00e9s \u00f3csk\u00e1s-\u00f6sszej\u00f6vetel[t/l]. // Ez id\u00e9n az egyik \u00f6reg \u00e1rus asztal\u00e1n egy nagy, \u0151sr\u00e9gi \u00fcres \u00fcvegre", "alternatives": [{"text": "piac\u00e1r\u00f3l h\u00edres k\u00f6z\u00e9pkori helys\u00e9g. Itt rendezik meg \u00e9vente a r\u00e9gis\u00e9gkeresked\u0151- \u00e9s \u00f3csk\u00e1s-\u00f6sszej\u00f6vetelt. Ez id\u00e9n az egyik \u00f6reg \u00e1rus asztal\u00e1n egy nagy, \u0151sr\u00e9gi \u00fcres \u00fcvegre", "sources": "a", "start": 95, "end": 106}, {"text": "piac\u00e1r\u00f3l h\u00edres k\u00f6z\u00e9pkori helys\u00e9g. Itt rendezik meg \u00e9vente a r\u00e9gis\u00e9gkeresked\u0151- \u00e9s \u00f3csk\u00e1s-\u00f6sszej\u00f6vetell. Ez id\u00e9n az egyik \u00f6reg \u00e1rus asztal\u00e1n egy nagy, \u0151sr\u00e9gi \u00fcres \u00fcvegre", "sources": "b", "start": 95, "end": 106}]}, {"a_text": "S\u00c1RGA BIBLIA", "b_text": "SARGA BIBLIA", "diffs": [{"a": "\u00c1", "b": "A"}], "context": "az el\u0151z\u0151 h\u00e1rom \u00e9vvel van  // S[\u00c1/A]RGA BIBLIA // Bizony\u00e1ra \u00d6n\u00f6kn\u00e9l is van", "alternatives": [{"text": "az el\u0151z\u0151 h\u00e1rom \u00e9vvel van S\u00c1RGA BIBLIA Bizony\u00e1ra \u00d6n\u00f6kn\u00e9l is van", "sources": "a", "start": 21, "end": 32}, {"text": "neten is: (www.168ora.hu). S\u00c1RGA BIBLIA Bizony\u00e1ra \u00d6n\u00f6kn\u00e9l is van", "sources": "a", "start": 23, "end": 34}, {"text": "az el\u0151z\u0151 h\u00e1rom \u00e9vvel van SARGA BIBLIA Bizony\u00e1ra \u00d6n\u00f6kn\u00e9l is van", "sources": "b", "start": 21, "end": 32}, {"text": "neten is: (www.168ora.hu). SARGA BIBLIA Bizony\u00e1ra \u00d6n\u00f6kn\u00e9l is van", "sources": "b", "start": 23, "end": 34}]}, {"a_text": "neten is: (wunv.168ora.hu).", "b_text": "neten is: (www.168ora.hu).", "diffs": [{"a": "unv", "b": "ww"}], "context": "form\u00e1ban adjuk k\u00f6zre, nemcsak e has\u00e1bokon, hanem az inter // neten is: (w[unv/ww].168ora.hu). // \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul, ha a narancs-", "alternatives": [{"text": "form\u00e1ban adjuk k\u00f6zre, nemcsak e has\u00e1bokon, hanem az interneten is: (wunv.168ora.hu). \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul, ha a narancs-", "sources": "a", "start": 64, "end": 77}, {"text": "form\u00e1ban adjuk k\u00f6zre, nemcsak e has\u00e1bokon, hanem az interneten is: (wunv.168ora.hu). SARGA BIBLIA", "sources": "a", "start": 64, "end": 77}, {"text": "form\u00e1ban adjuk k\u00f6zre, nemcsak e has\u00e1bokon, hanem az interneten is: (www.168ora.hu). \u00edgy p\u00e9ld\u00e1ul, ha a narancs-", "sources": "b", "start": 64, "end": 76}, {"text": "form\u00e1ban adjuk k\u00f6zre, nemcsak e has\u00e1bokon, hanem az interneten is: (www.168ora.hu). SARGA BIBLIA", "sources": "b", "start": 64, "end": 76}]}, {"a_text": "RRDIO JUHI", "b_text": "RRDIO JRIR", "diffs": [{"a": "UH", "b": "R"}, {"a": "", "b": "R"}], "context": "Z\u00fcrich  // RRDIO J[UH/R]I[/R] // 8200 Veszpr\u00e9m, Zr\u00ednyi u. 3.", "alternatives": [{"text": "Z\u00fcrich RRDIO JUHI 8200 Veszpr\u00e9m, Zr\u00ednyi u. 3.", "sources": "aa", "start": 9, "end": 22}, {"text": "Z\u00fcrich RRDIO JUHIR 8200 Veszpr\u00e9m, Zr\u00ednyi u. 3.", "sources": "ab", "start": 9, "end": 23}, {"text": "Z\u00fcrich RRDIO JRI 8200 Veszpr\u00e9m, Zr\u00ednyi u. 3.", "sources": "ba", "start": 9, "end": 21}, {"text": "Z\u00fcrich RRDIO JRIR 8200 Veszpr\u00e9m, Zr\u00ednyi u. 3.", "sources": "bb", "start": 9, "end": 22}]}, {"a_text": "A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni", "b_text": "\u25a0 I A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de nem", "diffs": [{"a": "", "b": "\u25a0 I "}, {"a": "\u00e9ni", "b": "em"}], "context": "  // [/\u25a0 I ]A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n[\u00e9ni/em] // adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "alternatives": [{"text": " A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "aa", "start": 0, "end": 57}, {"text": " A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni _ adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "aa", "start": 0, "end": 57}, {"text": " A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de nem adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "ab", "start": 0, "end": 56}, {"text": " A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de nem _ adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "ab", "start": 0, "end": 56}, {"text": " \u25a0 I A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "ba", "start": 0, "end": 61}, {"text": " \u25a0 I A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni _ adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "ba", "start": 0, "end": 61}, {"text": " \u25a0 I A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de nem adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "bb", "start": 0, "end": 60}, {"text": " \u25a0 I A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de nem _ adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "sources": "bb", "start": 0, "end": 60}]}, {"a_text": "adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "b_text": "_ adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame-", "diffs": [{"a": "", "b": "_ "}], "context": "A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni  // [/_ ]adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame- // ", "alternatives": [{"text": "A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame", "sources": "a", "start": 47, "end": 57}, {"text": "A mi\u00e9nkt\u0151l elt\u00e9r\u0151 v\u00e9lem\u00e9nyeket is k\u00f6z\u00f6lj\u00fck, de n\u00e9ni _ adunk helyet olyan sz\u00e9ls\u0151s\u00e9ges \u00e9szrev\u00e9teleknek, ame", "sources": "b", "start": 47, "end": 59}]}, {"a_text": "szal fognak kezd\u0151dni a XXL sz\u00e1zadban, \u00e9s bizony a 2100 lesz a XXII. sz\u00e1zad els\u0151 \u00e9ve, \u00e9s nem", "b_text": "szal fognak kezd\u0151dni a XXI. sz\u00e1zadban, \u00e9s bizony a 2100 lesz a XXII. sz\u00e1zad els\u0151 \u00e9ve, \u00e9s nem", "diffs": [{"a": "L", "b": "I."}], "context": "zadot mondunk, de az \u00e9vsz\u00e1mok 19-cel kezd\u0151dnek. Innen kezdve pedig egy \u00e9vsz\u00e1zadon \u00e1t 20- // szal fognak kezd\u0151dni a XX[L/I.] sz\u00e1zadban, \u00e9s bizony a 2100 lesz a XXII. sz\u00e1zad els\u0151 \u00e9ve, \u00e9s nem // ", "alternatives": [{"text": "zadot mondunk, de az \u00e9vsz\u00e1mok 19-cel kezd\u0151dnek. Innen kezdve pedig egy \u00e9vsz\u00e1zadon \u00e1t 20-szal fognak kezd\u0151dni a XXL sz\u00e1zadban, \u00e9s bizony a 2100 lesz a XXII. sz\u00e1zad els\u0151 \u00e9ve, \u00e9s nem ", "sources": "a", "start": 108, "end": 119}, {"text": "zadot mondunk, de az \u00e9vsz\u00e1mok 19-cel kezd\u0151dnek. Innen kezdve pedig egy \u00e9vsz\u00e1zadon \u00e1t 20-szal fognak kezd\u0151dni a XXI. sz\u00e1zadban, \u00e9s bizony a 2100 lesz a XXII. sz\u00e1zad els\u0151 \u00e9ve, \u00e9s nem ", "sources": "b", "start": 108, "end": 120}]}, {"a_text": "BUDAPEST Ml'DIAI ICYI I \u00d6 KFI.", "b_text": "BUDAPEST MI-DIAI ICYI I \u00d6 KFT.", "diffs": [{"a": "l'", "b": "I-"}, {"a": "I", "b": "T"}], "context": "\u00bbOBSERVER\u00ab  // BUDAPEST M[l'/I-]DIAI ICYI I \u00d6 KF[I/T]. // 1084 Budapest, Aur\u00f3ra u. 11.", "alternatives": [{"text": "\u00bbOBSERVER\u00ab BUDAPEST Ml'DIAI ICYI I \u00d6 KFI. 1084 Budapest, Aur\u00f3ra u. 11.", "sources": "aa", "start": 16, "end": 45}, {"text": "\u00bbOBSERVER\u00ab BUDAPEST Ml'DIAI ICYI I \u00d6 KFT. 1084 Budapest, Aur\u00f3ra u. 11.", "sources": "ab", "start": 16, "end": 45}, {"text": "\u00bbOBSERVER\u00ab BUDAPEST MI-DIAI ICYI I \u00d6 KFI. 1084 Budapest, Aur\u00f3ra u. 11.", "sources": "ba", "start": 16, "end": 45}, {"text": "\u00bbOBSERVER\u00ab BUDAPEST MI-DIAI ICYI I \u00d6 KFT. 1084 Budapest, Aur\u00f3ra u. 11.", "sources": "bb", "start": 16, "end": 45}]}, {"a_text": "minisztereln\u00f6ki interj\u00fat k\u00e9r\u0151 politikai hetilapokat, \u00cdgy a 168 \u00f3r\u00e1t sem.", "b_text": "minisztereln\u00f6ki interj\u00fat k\u00e9r\u0151 politikai hetilapokat, igy a 168 \u00f3r\u00e1t sem.", "diffs": [{"a": "\u00cd", "b": "i"}], "context": "  // minisztereln\u00f6ki interj\u00fat k\u00e9r\u0151 politikai hetilapokat, [\u00cd/i]gy a 168 \u00f3r\u00e1t sem. // K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9t. Eredm\u00e9nyes munk\u00e1j\u00e1hoz k\u00edv\u00e1nok sok sikert!", "alternatives": [{"text": " minisztereln\u00f6ki interj\u00fat k\u00e9r\u0151 politikai hetilapokat, \u00cdgy a 168 \u00f3r\u00e1t sem. K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9t. Eredm\u00e9nyes munk\u00e1j\u00e1hoz k\u00edv\u00e1nok sok sikert!", "sources": "a", "start": 49, "end": 60}, {"text": " minisztereln\u00f6ki interj\u00fat k\u00e9r\u0151 politikai hetilapokat, igy a 168 \u00f3r\u00e1t sem. K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m meg\u00e9rt\u00e9s\u00e9t. Eredm\u00e9nyes munk\u00e1j\u00e1hoz k\u00edv\u00e1nok sok sikert!", "sources": "b", "start": 49, "end": 60}]}, {"a_text": "\u00f6n\u00f6k hallan\u00e1k, \u00fagy sz\u00f3lna, mintha azt", "b_text": "\u00f6n\u00f6k hallan\u00e1k \u00fagy sz\u00f3lna, mintha azt", "diffs": [{"a": ",", "b": ""}], "context": "Ha nem \u00edrn\u00e1m, hanem mondan\u00e1m, \u00e9s  // \u00f6n\u00f6k hallan\u00e1k[,/] \u00fagy sz\u00f3lna, mintha azt // mondan\u00e1m, \u201ecsendes \u00e1sv\u00e1nyv\u00edz\u201d...", "alternatives": [{"text": "Ha nem \u00edrn\u00e1m, hanem mondan\u00e1m, \u00e9s \u00f6n\u00f6k hallan\u00e1k, \u00fagy sz\u00f3lna, mintha azt mondan\u00e1m, \u201ecsendes \u00e1sv\u00e1nyv\u00edz\u201d...", "sources": "a", "start": 41, "end": 52}, {"text": "Ha nem \u00edrn\u00e1m, hanem mondan\u00e1m, \u00e9s \u00f6n\u00f6k hallan\u00e1k \u00fagy sz\u00f3lna, mintha azt mondan\u00e1m, \u201ecsendes \u00e1sv\u00e1nyv\u00edz\u201d...", "sources": "b", "start": 41, "end": 51}]}, {"a_text": "elk\u00e9sz\u00edtett\u00e9k azt a kommunik\u00e1ci\u00f3s tervet, amely az elk\u00f6vetkezend\u0151 l\u00e9l", "b_text": "elk\u00e9sz\u00edtett\u00e9k azt a kommunik\u00e1ci\u00f3s tervet, amely az elk\u00f6vetkezend\u0151 T\u00e9l", "diffs": [{"a": "l", "b": "T"}], "context": "  // elk\u00e9sz\u00edtett\u00e9k azt a kommunik\u00e1ci\u00f3s tervet, amely az elk\u00f6vetkezend\u0151 [l/T]\u00e9l // \u00e9vre meghat\u00e1rozza Orb\u00e1n Viktor - el\u0151re tervezhet\u0151 - m\u00e9dia-", "alternatives": [{"text": " elk\u00e9sz\u00edtett\u00e9k azt a kommunik\u00e1ci\u00f3s tervet, amely az elk\u00f6vetkezend\u0151 l\u00e9l \u00e9vre meghat\u00e1rozza Orb\u00e1n Viktor - el\u0151re tervezhet\u0151 - m\u00e9dia-", "sources": "a", "start": 62, "end": 73}, {"text": " elk\u00e9sz\u00edtett\u00e9k azt a kommunik\u00e1ci\u00f3s tervet, amely az elk\u00f6vetkezend\u0151 T\u00e9l \u00e9vre meghat\u00e1rozza Orb\u00e1n Viktor - el\u0151re tervezhet\u0151 - m\u00e9dia-", "sources": "b", "start": 62, "end": 73}]}, {"a_text": "cikkeik, tehetetlen d\u00fch\u00f6s leszek sok-", "b_text": "cikkeik tehetetlen d\u00fch\u00f6s leszek sok-", "diffs": [{"a": ",", "b": ""}], "context": "\u00c9szrevettem, indulatokat keltenek  // cikkeik[,/] tehetetlen d\u00fch\u00f6s leszek sok- // szor (k\u00f6zleked\u00e9si miniszter stb.),", "alternatives": [{"text": "\u00c9szrevettem, indulatokat keltenek cikkeik, tehetetlen d\u00fch\u00f6s leszek sokszor (k\u00f6zleked\u00e9si miniszter stb.),", "sources": "a", "start": 36, "end": 47}, {"text": "\u00c9szrevettem, indulatokat keltenek cikkeik tehetetlen d\u00fch\u00f6s leszek sokszor (k\u00f6zleked\u00e9si miniszter stb.),", "sources": "b", "start": 36, "end": 46}]}, {"a_text": "(A szerk.)", "b_text": "(A szert )", "diffs": [{"a": "k.", "b": "t "}], "context": "szen az \u201e \u00f6nmag\u00e1\u00e9rt besz\u00e9l\u201d.  // (A szer[k./t ]) // TISZTELTEK \u00c9S KEDVELTEK!", "alternatives": [{"text": "szen az \u201e \u00f6nmag\u00e1\u00e9rt besz\u00e9l\u201d. (A szerk.) TISZTELTEK \u00c9S KEDVELTEK!", "sources": "a", "start": 31, "end": 43}, {"text": "szen az \u201e \u00f6nmag\u00e1\u00e9rt besz\u00e9l\u201d. (A szert ) TISZTELTEK \u00c9S KEDVELTEK!", "sources": "b", "start": 31, "end": 43}]}, {"a_text": "Camberley", "b_text": "Camberley ^", "diffs": [{"a": "", "b": " ^"}], "context": "Bajor J\u00e1nos  // Camberley[/ ^] // 168 \u00f3ra", "alternatives": [{"text": "Bajor J\u00e1nos Camberley 168 \u00f3ra", "sources": "a", "start": 16, "end": 26}, {"text": "Bajor J\u00e1nos Camberley ^ 168 \u00f3ra", "sources": "b", "start": 16, "end": 28}]}, {"a_text": "m\u00e1r el, hogy urna vagy alapk\u0151!\u201d (P\u00e1cser B\u00e1lint, Buda-", "b_text": "m\u00e1r el, hogy urna vagy alapk\u0151!\" (P\u00e1cser B\u00e1lint, Buda-", "diffs": [{"a": "\u201d", "b": "\""}], "context": "a kalapomat\u201d (Rajkai J\u00f3zsef Mikl\u00f3s, \u00c9rd), \u201eD\u00f6nts\u00e9tek  // m\u00e1r el, hogy urna vagy alapk\u0151![\u201d/\"] (P\u00e1cser B\u00e1lint, Buda- // pest), \u201eNe h\u00fcly\u00e9skedjetek, t\u00e9nyleg ide rakt\u00e1tok a v\u00e9g-", "alternatives": [{"text": "a kalapomat\u201d (Rajkai J\u00f3zsef Mikl\u00f3s, \u00c9rd), \u201eD\u00f6nts\u00e9tek m\u00e1r el, hogy urna vagy alapk\u0151!\u201d (P\u00e1cser B\u00e1lint, Budapest), \u201eNe h\u00fcly\u00e9skedjetek, t\u00e9nyleg ide rakt\u00e1tok a v\u00e9g-", "sources": "a", "start": 78, "end": 89}, {"text": "a kalapomat\u201d (Rajkai J\u00f3zsef Mikl\u00f3s, \u00c9rd), \u201eD\u00f6nts\u00e9tek m\u00e1r el, hogy urna vagy alapk\u0151!\" (P\u00e1cser B\u00e1lint, Budapest), \u201eNe h\u00fcly\u00e9skedjetek, t\u00e9nyleg ide rakt\u00e1tok a v\u00e9g-", "sources": "b", "start": 78, "end": 89}]}, {"a_text": "t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "b_text": "t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "diffs": [{"a": "s", "b": "a"}, {"a": "l", "b": "i"}, {"a": "\u00e1l", "b": "ai"}, {"a": "\u00e1", "b": "a"}], "context": "szolg\u00e1ltat\u00e1s  // t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si [s/a]zo[l/i]g[\u00e1l/ai]tat[\u00e1/a]s // a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "alternatives": [{"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aaaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aaaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aaab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aaab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolgaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aaba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolgaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aaba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolgaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aabb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolgaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "aabb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoig\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoig\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoig\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoig\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoigaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoigaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoigaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abbb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szoigaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "abbb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolg\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "baaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolg\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "baaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolg\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "baab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolg\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "baab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolgaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "baba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolgaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "baba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolgaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "babb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azolgaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "babb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoig\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoig\u00e1ltat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbaa", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoig\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoig\u00e1ltatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbab", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitat\u00e1s a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbba", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbbb", "start": 19, "end": 40}, {"text": "szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas a vivendi telecom hungary csoport tagjai", "sources": "bbbb", "start": 19, "end": 40}]}, {"a_text": "szolg\u00e1ltat\u00e1s", "b_text": "szoigaitaias", "diffs": [{"a": "l", "b": "i"}, {"a": "\u00e1l", "b": "ai"}, {"a": "t\u00e1", "b": "ia"}], "context": "  // szo[l/i]g[\u00e1l/ai]ta[t\u00e1/ia]s // t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "alternatives": [{"text": " szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "aaa", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolg\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "aaa", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolg\u00e1ltaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "aab", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolg\u00e1ltaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "aab", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolgaitat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "aba", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolgaitat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "aba", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolgaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "abb", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szolgaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "abb", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoig\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "baa", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoig\u00e1ltat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "baa", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoig\u00e1ltaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "bab", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoig\u00e1ltaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "bab", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoigaitat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "bba", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoigaitat\u00e1s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "bba", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si szolg\u00e1ltat\u00e1s", "sources": "bbb", "start": 0, "end": 17}, {"text": " szoigaitaias t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si azoigaitatas", "sources": "bbb", "start": 0, "end": 17}]}]}